{
  "Sign in": "登录",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Two-factor authentication": "双因素验证",
  "Sign in with SSO": "使用 SSO 登录",
  "Repeat your password": "重复输入你的密码",
  "Do you really want to leave without saving your changes?": "你真的想不保存更改就离开吗？",
  "Advanced options": "高级选项",
  "Title/Caption": "标题/标签",
  "Copyright": "版权",
  "Something went wrong uploading some items": "上传某些内容项时出错",
  "Username": "用户名",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Time zone": "时区",
  "Interface language": "界面语言",
  "New Password": "新密码",
  "New Password Confirmation": "新密码确认",
  "Your settings have been updated!": "你的设置已更新！",
  "Your account has been deleted.": "你的账户已删除。",
  "Loading story": "正在加载故事",
  "Please wait a couple of seconds": "请等待几秒钟",
  "Enabled?": "启用？",
  "You need at least one column": "你需要至少一列",
  "Dimensions": "Dimensions",
  "The alternates have been created!": "备选项已创建！",
  "Something went wrong creating the alternates": "创建备选项时发生错误",
  "Name": "名称",
  "Edit": "编辑",
  "No files were found.": "未找到文件。",
  "New Datasource": "新的数据源",
  "Create": "创建",
  "Retry": "重试",
  "Pending": "待定",
  "Failed": "失败",
  "Success": "成功",
  "Webhook": "Webhook",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "See details": "查看详情",
  "Webhook secret": "Webhook 密钥",
  "Hide": "隐藏",
  "Define/edit": "定义/编辑",
  "Story published &amp; unpublished": "已发布和未发布的故事",
  "Story saved": "已保存的故事",
  "Datasource entry saved": "数据源条目已保存",
  "Workflow changed": "已变更的 Workflow",
  "Release merged": "已合并的版本",
  "Languages": "语言",
  "Pipeline deployed": "Pipeline 已部署",
  "Show username instead of email as a collaborator": "在合作者身份下显示用户名而不是电子邮件",
  "Jane": "Jane",
  "Doe": "Doe",
  "Role": "角色",
  "Choose a timezone": "选择时区",
  "Choose a language": "选择语言",
  "Default": "默认",
  "Permanently delete account": "永久删除账户",
  "Code": "代码",
  "Cancel": "取消",
  "Send": "发送",
  "Continue with saving changes": "继续保存更改",
  "Storyblok password": "Storyblok 密码",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Download": "下载",
  "Change password": "更改密码",
  "Storyblok Management API": "Storyblok 管理 API",
  "Delete token": "删除令牌",
  "Copy token": "复制令牌",
  "Generate new token": "生成新令牌",
  "Save": "保存",
  "Privacy": "隐私",
  "Please enter a valid phone number": "请输入有效的电话号码",
  "Logout": "退出",
  "My Spaces": "我的空间",
  "Partner Portal": "合作伙伴门户网站",
  "Apps": "应用",
  "Block Library": "内容块库",
  "Team": "团队",
  "Content": "内容",
  "My last edits": "我最后一次编辑",
  "Space actions": "空间操作",
  "Stories": "故事",
  "Assets": "资产",
  "Blocks": "内容块",
  "Users": "用户",
  "Content Activities": "内容活动",
  "Go to spaces": "前往空间",
  "Back to App Directory": "返回应用目录",
  "Uninstall": "取消安装",
  "Install": "安装",
  "Try out in trial mode": "在试用模式下试用",
  "App Directory": "应用目录",
  "All": "全部",
  "Copy URL": "复制 URL",
  "Open the file in a new window": "在新窗口中打开文件",
  "Move to folder": "移动至文件夹",
  "Replace asset": "替换资产",
  "Asset URL copied with success": "成功复制资产 URL",
  "Alt text": "替代文本",
  "Tags": "标签",
  "Choose existing or add new": "选择现有或新增",
  "Expiration date": "到期日期",
  "Source": "来源",
  "Overview": "概览",
  "References": "参考资料",
  "Activity": "活动",
  "Open document": "打开文档",
  "Search folders...": "搜索文件夹……",
  "Creation date (asc)": "创建日期（升序）",
  "Creation date (desc)": "创建日期（降序）",
  "Update date (asc)": "更新日期（升序）",
  "Update date (desc)": "更新日期（降序）",
  "Name (asc)": "名称（升序）",
  "Name (desc)": "名称（降序）",
  "Move": "移动",
  "Folders updated": "文件夹已更新",
  "Assets updated": "资产已更新",
  "Add more": "添加更多",
  "Upload": "上传",
  "Back": "返回",
  "Start adding your files": "开始添加你的文件",
  "Drag and drop any file": "拖放任何文件",
  "Insert": "插入",
  "Export": "导出",
  "Import": "导入",
  "Discard changes": "放弃更改",
  "Discard": "放弃",
  "Autosave": "自动保存",
  "Settings": "设置",
  "Value": "值",
  "Add": "添加",
  "Search by name...": "按名称搜索……",
  "No entry found": "未找到条目",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Delete": "删除",
  "Datasource entry removed successfully": "数据源条目移除成功",
  "Search datasources": "搜索数据源",
  "Datasource removed successfully": "数据源移除成功",
  "Datasources": "数据源",
  "No datasources found": "未找到数据源",
  "View plans": "查看计划",
  "Do you want to assign the space to your organization?": "你是否想要将空间分配给你的组织？",
  "Yes (visible to everyone in the organization)": "是（对组织中所有人可见））",
  "Duplicate space": "复制空间",
  "Spaces": "空间",
  "Add Space": "添加空间",
  "Search spaces...": "搜索空间……",
  "No results found": "未找到结果",
  "Search the entire repository": "搜索整个库",
  "Back to root content directory": "返回根内容目录",
  "Homepage": "首页",
  "Type something...": "写点什么……",
  "Enabled ?": "已启用？",
  "Select date": "选择日期",
  "Options": "选项",
  "Option": "选项",
  "Remove entire filter": "移除整个筛选器",
  "Done": "确认",
  "Search...": "搜索……",
  "Deploy from source": "从源部署",
  "Deploy": "部署",
  "Open pipelines settings": "打开 pipeline 设置",
  "Open preview": "打开预览",
  "Choose": "选择",
  "Pipeline to deploy": "要部署的 Pipeline",
  "Publish now": "立即发布",
  "Content type": "内容类型",
  "Last update": "最后更新",
  "Author": "作者",
  "Insert block": "插入内容块",
  "All blocks": "所有内容块",
  "Content Conflict": "内容冲突",
  "Copy over": "复制",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Back to Spaces": "返回空间",
  "Acme Company": "Acme 公司",
  "Continue": "继续",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Please fill out all the required fields": "请填写所有必填字段",
  "here": "在此",
  "The command was successfully copied to clipboard": "该命令被成功复制到剪贴板",
  "All systems operational": "所有系统可操作",
  "These settings are coming soon!": "这些设置即将到来！",
  "Delete Access Token": "删除访问令牌",
  "Token successfully deleted!": "令牌删除成功！",
  "Key": "键",
  "Access level": "访问级别",
  "Pipeline": "Pipeline",
  "Choose pipeline": "选择 Pipeline",
  "Optional": "可选",
  "Token successfully copied": "令牌复制成功",
  "Item saved successfully!": "内容项保存成功！",
  "Learn more": "了解更多",
  "Generate": "生成",
  "Token": "令牌",
  "List of paths to invalidate": "要废止的路径列表",
  "Invalidate": "废止",
  "The invalidation process has been initiated": "已启动废止流程",
  "Please type the space name to proceed": "请输入空间名称以继续",
  "Delete this space": "删除此空间",
  "Select language to add": "选择要添加的语言",
  "Name of the default language": "默认语言的名称",
  "Enter the language code": "输入语言代码",
  "Name of this language": "此语言的名称",
  "Source of sync": "同步源",
  "Delete pipeline": "删除 Pipeline",
  "The pipeline has been updated successfully!": "Pipeline 已更新成功！",
  "Edit pipeline": "编辑 Pipeline",
  "Remove pipeline": "移除 Pipeline",
  "The pipelines have been updated successfully!": "Pipeline 已更新成功！",
  "Pipeline created successfully!": "Pipeline 创建成功！",
  "Space Name": "空间名称",
  "Space ID": "空间 ID",
  "Default content type": "默认内容类型",
  "learn more": "了解更多",
  "Ok": "确认",
  "Payment successful!": "支付成功！",
  "Subscribe": "订阅",
  "Current plan": "当前计划",
  "Location (default environment)": "位置（默认环境）",
  "Mobile width in px": "手机宽度（以像素计）",
  "Disable Visual Editor": "禁用可视化编辑器",
  "Close": "关闭",
  "Choose webhook": "选择 webhook",
  "Status": "状态",
  "No webhook logs found with these filters.": "在这些筛选条件下未找到 webhook 日志。",
  "No webhook logs at the moment.": "当前无 webhook 日志。",
  "Failed to retry send to webhook": "未能重试发送至 webhook",
  "Webhook success": "Webhook 成功",
  "View logs": "查看日志",
  "Color": "色彩",
  "Administrators": "管理员",
  "All users": "所有用户",
  "All stages": "所有阶段",
  "Specific stages": "特定阶段",
  "Create new content": "创建新的内容",
  "Search blocks...": "搜索内容块……",
  "Search blocks": "搜索内容块",
  "Resolve": "解析",
  "Original field was removed": "原始字段已被移除",
  "delete": "删除",
  "Clear Clipboard": "清除剪贴板",
  "Select all": "全选",
  "copy": "复制",
  "Choose date": "选择日期",
  "Define the anchor id of the link": "定义链接的锚 ID",
  "Anchor id": "锚 ID",
  "Choose an option": "选择一个选项",
  "Code Block Language": "代码块语言",
  "Choose language": "选择语言",
  "Select language": "选择语言",
  "JavaScript": "JavaScript",
  "Bash": "Bash",
  "Ruby": "Ruby",
  "Plaintext": "Plaintext",
  "HTML": "HTML",
  "Markdown": "Markdown",
  "Paste your markdown here": "将你的 Markdown 粘贴在此",
  "You need at least one row": "你需要至少一行",
  "Edit table": "编辑表格",
  "Edit field": "编辑字段",
  "Translate": "翻译",
  "Link": "链接",
  "Get started": "入门指南",
  "Schedule a demo": "安排演示时间",
  "Save and show": "保存并显示",
  "Preview URLs": "预览 URL",
  "Responsive view": "响应式视图",
  "Merge the changes to the selected story": "将这些变更合并至所选故事",
  "Merge the changes into all connected stories.": "将这些变更合并入全部连接的故事",
  "Read documentation": "阅读文档",
  "Browse content folders": "浏览内容文件夹",
  "The alternate(s) have been merged!": "备选项已被合并！",
  "Stories merged successfully.": "故事合并成功。",
  "Alternate story created with success": "备选故事创建成功",
  "Story was overwritten.": "故事被覆盖。",
  "More": "更多",
  "Preview": "预览",
  "Restore": "恢复",
  "Restore this version?": "恢复此版本？",
  "No changes for the selected version": "所选版本无变更",
  "Version restored": "版本已恢复",
  "Edit mode": "编辑模式",
  "Visual": "可视",
  "Define as root for the folder": "定义为文件夹的根目录",
  "Sort by date": "按日期排序",
  "First published date": "首次发布日期",
  "Real path": "真实路径",
  "Shortcut": "快捷键",
  "Pin as shortcut in the my content browser": "固定为我的内容浏览器中的快捷键",
  "Story updated": "故事已更新",
  "Back to content list": "返回内容列表",
  "Story fields exports successfully": "故事字段导出成功",
  "Choose XML or JSON file": "选择 XML 或 JSON 文件",
  "The story is not updated": "故事未更新",
  "Assign to": "分配给",
  "Select a person": "选择一个人",
  "Roles": "角色",
  "Select a role": "选择一个角色",
  "Delete workflow stage": "删除 Workflow 阶段",
  "Settings Tab": "设置选项卡",
  "Space": "空间",
  "Subscription": "订阅",
  "Visual Editor": "可视化编辑器",
  "Internationalization": "国际化",
  "Access Tokens": "访问令牌",
  "Workflow": "Workflow",
  "Backup": "备份",
  "Search": "搜索",
  "Pipelines": "Pipeline",
  "Settings updated successfully!": "设置更新成功！",
  "Take the Tour": "观看导览",
  "Create a new space": "创建新空间",
  "The maintenance mode is enabled. Only admins can edit content.": "维护模式已启用。 仅管理员能编辑内容。",
  "This space could not be loaded.": "此空间无法加载。",
  "Custom comment": "自定义评论",
  "Add a comment": "添加评论",
  "Remove custom comment": "移除自定义评论",
  "Add a custom comment": "添加自定义评论",
  "Notify users via email": "通过电子邮件通知用户",
  "Comments": "评论",
  "No comments yet": "尚无评论",
  "Show older comments": "显示较早的评论",
  "Workflow stages could not be loaded": "Workflow 阶段无法加载",
  "Comments could not be loaded": "评论无法加载",
  "No changes were made to the workflow": "未对 Workflow 做任何更改",
  "Story saved and scheduled!": "故事已保存并预定！",
  "Story saved!": "故事已保存！",
  "Could not overwrite content": "无法覆盖内容",
  "Story unpublished": "故事已取消发布",
  "Story was not unpublished": "故事未取消发布",
  "Changes discarded": "更改已放弃",
  "Changes were not discarded": "未放弃更改",
  "Remove": "移除",
  "Completed": "已完成",
  "View": "视图",
  "Open": "打开",
  "Back to Courses": "返回课程",
  "Go Back": "返回",
  "Team Management": "团队管理",
  "Finances": "财务",
  "Perks": "福利",
  "Company Settings": "公司设置",
  "General": "一般",
  "Install Link": "安装 Link",
  "ID": "ID",
  "Slug": "缩略名",
  "Client Secret": "客户密钥",
  "Website": "网站",
  "URL to a website": "网站的 URL",
  "Your name": "你的姓名",
  "Short Description": "简短描述",
  "URL to a Youtube video": "Youtube 视频的 URL",
  "Video": "视频",
  "Long Description": "详细描述",
  "Screenshot": "截屏",
  "Icon": "图标",
  "Sidebar Icon": "边栏图标",
  "Type": "类型",
  "Edited": "已编辑",
  "Sidebar": "边栏",
  "Tool": "工具",
  "Tool apps are located inside the story editor.": "工具应用位于故事编辑器中。",
  "App was created": "应用已创建",
  "Publish": "发布",
  "Input": "输入",
  "Choose a space": "选择一个空间",
  "value": "值",
  "Output": "输出",
  "Assigned Spaces": "已分配的空间",
  "Documentation": "文档",
  "Previous version restored": "已恢复以前的版本",
  "Amount": "金额",
  "Connect Stripe": "连接 Stripe",
  "Invoices": "发票",
  "Past 7 days": "过去 7 天",
  "Past 30 days": "过去 30 天",
  "Past 90 days": "过去 90 天",
  "Past year": "去年",
  "Reset Search": "重置搜索",
  "Last Updated Spaces": "最后更新的空间",
  "Master Storyblok Partner Program": "掌握 Storyblok 合作伙伴计划",
  "Storyblok Partner Program Documents": "Storyblok 合作伙伴计划文件",
  "View Documents": "查看文件",
  "Need Help?": "需要帮助？",
  "Partner Support": "合作伙伴支持",
  "Previous": "向前",
  "Next": "下一个",
  "Complete missing lessons first": "首先完成所缺课程",
  "Complete Course": "完成课程",
  "Back to Dashboard": "返回仪表板",
  "View Courses": "查看课程",
  "Start this course": "开始此课程",
  "Reset Course Progress": "重置课程进度",
  "Start a Storyblok course or browse the partner documents": "开始 Storyblok 课程或浏览合作伙伴文件",
  "Logo": "图标",
  "Action": "操作",
  "Get Perk": "获取福利",
  "Search perks ...": "搜索福利……",
  "Company (can be changed later)": "公司（之后可更改）",
  "Country": "国家",
  "City": "城市",
  "Company Number": "公司 Number",
  "Bank information (for revenue share of enterprise plans)": "银行信息（用于 Enterprise 计划的收入分成）",
  "VAT number": "增值税税号",
  "Settings were updated": "设置已更新",
  "Project Name": "项目名称",
  "Plan": "计划",
  "My New Space": "我的新空间",
  "Partner Spaces": "合作伙伴空间",
  "New Space": "新空间",
  "Choose a role": "选择一个角色",
  "Member": "会员",
  "Owner": "所有者",
  "Add Member": "添加成员",
  "Add comment": "添加评论",
  "Filetypes": "文件类型",
  "Default assets folder": "默认资产文件夹",
  "Choose...": "选择……",
  "Allowed maximum": "允许最大值",
  "Default value": "默认值",
  "Allow only specific components to be inserted": "仅允许插入特定组件",
  "Component(s)": "组件",
  "Component whitelist": "组件白名单",
  "Custom Type": "自定义类型",
  "Disable time selection": "禁用时间选择",
  "Force crop": "强制剪裁",
  "Keep original size": "保持原始尺寸",
  "Enable RTL": "启用 RTL",
  "Allow empty paragraphs": "允许空白段落",
  "Customize toolbar items": "定制工具栏项",
  "Maximum characters": "最大字符数",
  "Enable email field": "启用电子邮件字段",
  "Enable asset selection": "启用资产选择",
  "Enable anchor field on internal link": "启用内部链接的锚字段",
  "Restrict to content types": "对内容类型的限制",
  "Content type whitelist": "内容类型白名单",
  "Force folder restriction": "强制文件夹限制",
  "Restrict to folder": "对文件夹的限制",
  "Exclude from export": "不包含在导出中",
  "It will be not sent or exported to the JSON.": "它将不会被发送或导出至 JSON。",
  "Min value": "最小值",
  "Max value": "最大值",
  "Number of decimals": "小数位 Number",
  "Select a source": "选择一个源",
  "Add options": "添加选项",
  "Hide empty option": "隐藏空白选项",
  "Path to folder of stories": "故事文件夹路径",
  "Restrict to content type": "对内容类型的限制",
  "Internal datasource": "内部数据源",
  "URL": "URL",
  "Minimum": "最小",
  "Maximum": "最大",
  "Self": "自己",
  "Datasource": "数据源",
  "External JSON": "外部 JSON",
  "Custom CSS class": "自定义 CSS 类别",
  "Choose components": "选择组件",
  "Regex validation": "正则表达式验证",
  "Description": "描述",
  "Force overwrite by merge action": "强制合并覆盖",
  "Required field": "必填字段",
  "Translatable": "可翻译",
  "Select block type": "选择内容块类型",
  "Content type block": "内容块类型",
  "Universal block": "通用块",
  "Filter": "筛选",
  "Block icon": "内容块图标",
  "Use default": "使用默认值",
  "Display name": "显示名称",
  "Preview field": "预览字段",
  "Select the field for preview": "选择预览字段",
  "Preview template": "预览模板",
  "Read the documentation": "阅读文档",
  "Preview screenshot": "预览截屏",
  "New tab name": "新选项卡名称",
  "Delete preset": "删除预设",
  "Field type": "字段类型",
  "Manage tabs": "管理选项卡",
  "Delete option": "删除选项",
  "Filter field types": "筛选字段类型",
  "Fields": "字段",
  "Config": "配置",
  "Start by adding field types": "首先添加字段类型",
  "Add Block": "添加内容块",
  "All Blocks": "所有内容块",
  "Choose parent folder": "选择 Parent 文件夹",
  "Duplicate": "复制",
  "Title": "标题",
  "Click to load and start video": "点击加载并开始播放视频",
  "youtube video": "youtube 视频",
  "e.g. Landing": "例如 Landing",
  "Parent folder": "Parent 文件夹",
  "None": "无",
  "Add new": "添加新的",
  "Choose content type": "选择内容类型",
  "Folder content settings": "文件夹内容设置",
  "Create your new space": "创建你的新空间",
  "Contact your space owner": "联系你的空间所有者",
  "My account": "我的账户",
  "Create Your Account": "创建你的账户",
  "Enter your email": "输入你的电子邮件",
  "Your password must be at least 8 characters long": "你的密码必须至少包含 8 个字符",
  "Please check that the passwords match": "请检查密码是否相符",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Sign up": "注册",
  "Already signed up?": "已经注册了？",
  "Password requirements": "密码要求",
  "At least 8 characters": "至少 8 个字符",
  "At least 1 lowercase character": "至少 1 个小写字符",
  "At least 1 uppercase character": "至少 1 个大写字符",
  "At least 1 number": "至少 1 个数字",
  "At least 1 special character": "至少 1 个特殊字符",
  "Please agree to our Terms of Service and Privacy Policy": "请同意我们的服务条款和隐私政策",
  "Select all (Include associated alternates)": "全选（包括相关的备选项）",
  "Preset": "预设",
  "Start typing to search": "开始输入以搜索",
  "Save changes": "保存更改",
  "Copy the URL of the image": "复制图像的 URL",
  "Could not load assets": "无法加载资产",
  "Translated name": "翻译名称",
  "Enter your password": "输入你的密码",
  "Sign in with email": "使用电子邮件登录",
  "Tell us more about your business": "向我们更详细地介绍你的企业",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Partner Agreement": "合作伙伴协议",
  "Please fill all the required fields": "请填写所有必填字段",
  "Account Information": "账户信息",
  "Acme Corporation": "Acme Corporation",
  "Select a country": "选择一个国家",
  "The street needs to be a minimum of 4 characters.": "街道必须至少包含 4 个字符。",
  "Your Street 42": "你的街道 42",
  "Your ZIP code": "你的邮政编码",
  "Your city": "你的城市",
  "Continue to next step": "继续下个步骤",
  "Tax number": "税号",
  "Provide your tax number, e.g. 12-3456789": "提供你的税号，例如 12-3456789",
  "Join the Storyblok Partner Program": "加入 Storyblok 合作伙伴计划",
  "The Storyblok Partner Program is free to join.": "Storyblok 合作伙伴计划是免费加入的。",
  "Specifies the interval between numbers in the input field.": "指定输入字段中数字的间隔。",
  "Preset name": "预设名称",
  "e.g. Variant 1": "例如：变量 1",
  "Fill preset with current content": "使用当前内容填写预设",
  "e.g. With CTA": "例如：使用 CTA",
  "Add preset": "添加预设",
  "Search results": "搜索结果",
  "Duplicating blocks": "复制内容块",
  "Duplicating block": "复制内容块",
  "Universal": "通用",
  "Content Type": "内容类型",
  "Search all blocks": "搜索所有内容块",
  "Block library": "内容块库",
  "New Block": "新内容块",
  "This block does not exist.": "此内容块不存在。",
  "Block(s) successfully moved!": "内容块移动成功！",
  "Show": "显示",
  "Activities": "活动",
  "Rename": "重命名",
  "No search results": "无搜索结果",
  "All results": "所有结果",
  "Replace": "替换",
  "Folders": "文件夹",
  "Select All": "全选",
  "Clear": "清除",
  "Delete asset": "删除资产",
  "Delete folder": "删除文件夹",
  "The folder was successfully deleted": "文件夹成功删除",
  "The folder could not be deleted": "文件夹无法删除",
  "The asset was successfully deleted": "资产成功删除",
  "The asset could not be deleted": "资产无法删除",
  "Unpublish": "取消发布",
  "Asset Folder Permissions": "资产文件夹权限",
  "Allow access to Block Library": "允许访问内容块库",
  "Blocks/content type permissions": "内容块/内容类型权限",
  "Blocks field permissions": "内容块字段权限",
  "Add block fields here to hide them in the interface.": "在此添加内容块字段可将它们在界面中隐藏。",
  "All languages": "所有语言",
  "All pipelines": "所有 Pipeline",
  "Folder/Content item permissions": "文件夹/内容项权限",
  "All folders/content items": "所有文件夹/内容项",
  "Datasource permissions": "数据源权限",
  "All datasources": "所有数据源",
  "Unselect all": "取消全选",
  "Content & Editor": "内容及编辑器",
  "Allow reading content": "允许阅读内容",
  "Allow saving content": "允许保存内容",
  "Allow deploying pipelines": "允许部署 Pipeline",
  "Allow deleting content": "允许删除内容",
  "Deny access to image editor": "拒绝访问图像编辑器",
  "Deny access to visual editor": "拒绝访问可视化编辑器",
  "Deny changing alternates group": "拒绝更改备选项组",
  "Deny moving a story": "拒绝移动故事",
  "Deny changing the slug of a story": "拒绝更改故事的缩略名",
  "Force user to use a release": "强制用户使用一个版本",
  "Hide content if unauthorized": "如果未授权，则隐藏内容",
  "Hide folders if unauthorized": "如果未授权，则隐藏文件夹",
  "Allow managing tags": "允许管理标签",
  "Allow editing datasource values": "允许编辑数据源值",
  "Allow editing datasource keys": "允许编辑数据源键",
  "eCommerce app": "电子商务应用",
  "Allow access to ecommerce app": "允许访问电子商务应用",
  "Task app": "任务应用",
  "Define role access rights.": "定义角色的访问权限。",
  "Role name": "角色名称",
  "Permissions": "权限",
  "You need to provide a role name.": "你需要提供一个角色名称。",
  "Role created successfully!": "角色创建成功！",
  "Role edited successfully!": "角色编辑成功！",
  "Default role": "默认角色",
  "Edit role": "编辑角色",
  "Remove role": "移除角色",
  "Add new role": "添加新角色",
  "Can manage users and create, update projects.": "能够管理用户和创建、更新项目。",
  "Can create, update and delete content.": "能够创建、更新和删除内容。",
  "Role deleted successfully!": "角色删除成功！",
  "Provide your VAT number if you are a EU company": "如果你是一家欧洲公司，请提供你的增值税税号",
  "Delete this translation": "删除此翻译",
  "Please enter a valid e-mail": "请输入有效的电子邮件",
  "Choose the folder/content items": "选择文件夹/内容项",
  "Clear selection": "清除选择",
  "Loading more...": "加载更多……",
  "Add a name and choose the field type you want in this block.": "添加一个名称并选择你想要在此内容块中包含的字段类型。",
  "Create new block": "创建新的内容块",
  "Presets": "预设",
  "Add filter": "添加筛选条件",
  "Remove all filters": "移除所有筛选条件",
  "Upload photo": "上传照片",
  "Please enter a valid username": "请输入一个有效的用户名",
  "Please select one of the roles": "请选择一个角色",
  "Time zone and language preferences": "时区和语言首选项",
  "Get Started": "入门指南",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Private asset": "私密资产",
  "Make asset private": "将资产设为私密",
  "Schedule asset publishing to public": "安排资产向公众发布的时间",
  "Make the asset public at a specific time automatically.": "将资产在特定时间自动转为公开状态。",
  "Please select a future date": "请选择未来日期",
  "Remove focus point": "移除焦点",
  "Click on image to add focus point": "点击图像以添加焦点",
  "Close Asset Details": "关闭资产详情",
  "Size": "尺寸",
  "Private Asset": "私密资产",
  "not scheduled": "未预定",
  "Schedule publish date": "预定发布日期",
  "Schedule": "预定",
  "Scheduled:": "预定时间：",
  "Quick Filters": "快速筛选器",
  "By Alt": "按替换文本",
  "By Title/Caption": "按标题/说明",
  "By Copyright": "按版权",
  "Error on syncing the asset information": "同步资产信息时发生错误",
  "Pipeline App installed": "Pipeline 应用已安装",
  "Minimum Cache TTL": "最小 Cache TTL",
  "Cloud name": "云名称",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Please check if the password matches the requirements.": "请检查密码是否符合要求。",
  "Private Assets only": "仅私密资产",
  "Deleted content": "已删除的内容",
  "Trash Bin": "垃圾桶",
  "Assigned items": "已分配内容项",
  "Tags deleted successfully": "标签删除成功",
  "Search tags...": "搜索标签……",
  "Specific users/roles": "特定用户/角色",
  "Allow Editor change": "允许编辑更改",
  "Allow Admin change": "允许管理员更改",
  "Used in: %{count} stories": "从未使用 | 用于：%{count} 个故事 | 用于：%{count} 个故事",
  "Select a server location": "选择服务器位置",
  "EU": "欧盟",
  "US": "美国",
  "Confirm": "确认",
  "You will be able to see the private asset after you save.": "你在保存后将能够看到私密资产。",
  "Change background color of image preview": "更改图像预览的背景色",
  "Deleted at": "删除时间",
  "Back to Content": "返回内容",
  "All your deleted items will show up here.": "你所有已删除的内容项都将显示在此处。",
  "This folder is empty": "此文件夹为空",
  "This pipeline has never been deployed": "此 Pipeline 从未被部署",
  "No content changes": "无内容更改",
  "A member of our partner team will be in touch to verify your details.": "我们合作伙伴团队的一名成员会联系你核实你的详细信息。",
  "Details can be changed later in settings.": "详细信息以后可以在设置中进行更改。",
  "Please select if you have an immediate customer opportunity": "请选择你是否有机会立即成为客户",
  "Please agree to the Partner Agreement": "请同意合作伙伴协议",
  "Please enter a company name": "请输入公司名称",
  "Please select a country": "请选择国家",
  "Please enter a street with at least 4 characters": "请输入街道（至少为 4 个字符长）",
  "Please enter a zip code": "请输入邮政编码",
  "Please enter a city": "请输入城市",
  "Connect with Stripe": "关联 Stripe",
  "Close Notification": "关闭通知",
  "Give feedback": "提供反馈",
  "The number of decimal places is the number of digits that appear after the decimal point.": "小数点位数是指小数点后数字的个数。",
  "Be aware! Changing the technical name can take a few minutes to update all content items. Make sure your editors have saved their current work and exit the editor.": "注意！ 更改技术名称后，可能需要几分钟时间更新所有内容项。 务必确保编辑已保存其当前工作，并退出编辑器。",
  "Used in the JSON as block name": "在 JSON 中用作内容块名称",
  "Specifies a custom icon for this block to make it easier to find it": "为此内容块指定一个自定义图标以便查找",
  "Used in the editor interface only": "仅用于编辑器界面",
  "New tab": "新选项卡",
  "You can only add new presets or edit existing ones inside the visual editor.": "你只能在可视化编辑器内添加新的预设或编辑现有预设。",
  "Toggle Block library": "切换内容块库",
  "Custom filters": "自定义筛选条件",
  "Try a different search keyword": "尝试不同的搜索关键词",
  "Story": "故事",
  "Folder": "文件夹",
  "A “Story” is what we call the content entries you can create in Storyblok.": "我们所说的“故事”是指你可在 Storyblok 中创建的内容条目。",
  "Can be used to group your entries of specific content types.": "可用于对特定内容类型条目进行分组。",
  "A space is an area to manage and store content for a specific project": "空间是用来管理和存储特定项目内容的地方。",
  "How can we help you?": "我们如何能够帮助你？",
  "Report a problem": "报告问题",
  "Changelog": "更改日志",
  "Community": "社区",
  "Account settings": "账户设置",
  "Help & Inspiration": "帮助和启示",
  "Move block down": "内容块下移",
  "live": "已上线",
  "Set your first name so others can add you with your firstname as collaborator.": "设置你的名字，这样其他人可以用你的名字将你加为合作者。",
  "Set your last name so others can add you with your last name as collaborator.": "设置你的姓氏，这样其他人可以用你的姓氏将你加为合作者。",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Data processing agreement (DPA)": "数据处理协议 (DPA)",
  "Please copy this personal access token now. It will be visible only once.": "请现在就复制这个个人访问令牌。 它只显示一次。",
  "from previous 7 days": "过去 7 天以来",
  "Same as last week": "与上周相同",
  "Plan Details": "计划详情",
  "Traffic Usage": "流量使用情况",
  "API Requests": "API 请求",
  "You are not allowed to access this story. Please login with an account that has access.": "你不得访问此故事。 请使用有访问权限的账户登录。",
  "Search for content items": "搜索内容项",
  "Search in \"{name}\"": "在 \"{name}\" 中搜索",
  "Blocks you add to the content will appear here.": "你添加至内容的内容块将出现在这里。",
  "Discussions": "讨论",
  "No open discussions": "无公开讨论",
  "No resolved discussions": "无未解决的讨论",
  "Insert row": "插入行",
  "Insert column": "插入列",
  "Move column right": "列右移",
  "Move column left": "列左移",
  "Move row up": "行上移",
  "Move row down": "行下移",
  "Remove row": "移除行",
  "Remove column": "移除列",
  "Copy": "复制",
  "Cut": "切割",
  "Open Presets": "打开预设",
  "Method 1": "方法 1",
  "Method 2": "方法 2",
  "Access token": "访问令牌",
  "Not created yet": "尚未创建",
  "Merge": "合并",
  "Create clone": "创建克隆",
  "Dimensions are only available if you are editing a content item in a subfolder.": "只有在编辑子文件夹中的内容项时，Dimensions 才可用。",
  "Seems like you have only one folder that contains this story. Dimensions are only available if you are editing a content item in a subfolder.": "似乎你只有一个包含此故事的文件夹。 只有在编辑子文件夹中的内容项时，Dimensions 才可用。",
  "Open Draft": "打开草稿",
  "Open Published": "打开已发布内容",
  "Draft JSON": "草稿 JSON",
  "Published JSON": "已发布 JSON",
  "Tools": "工具",
  "Current version": "当前版本",
  "Versions": "版本",
  "Changes": "更改",
  "The real path is the location that the editor opens if the location differs from the slug defined.": "如果位置与定义的缩略名不同，真正的路径是编辑器打开的位置。",
  "Enable autosave": "启用自动保存",
  "Automatically save changes while editing content.": "在编辑内容的同时自动保存更改。",
  "Show warning notification": "显示警告通知",
  "Show a notification in the content to let the user know that the autosave is enabled": "在内容中显示通知，让用户知道自动保存功能已启用",
  "Default language": "默认语言",
  "Choose XML for translation software like SDL Trados Studio or JSON for translation software like LingoHub.": "对于 SDL Trados Studio 等翻译软件选择 XML，对于 LingoHub 等翻译软件选择 JSON。",
  "Choose a compatible XML or JSON generated from the export.": "选择一个从导出中生成的兼容 XML 或 JSON。",
  "Manage": "管理",
  "There are no apps in this category.": "此类别中没有应用。",
  "Private assets are assets that are not available to the public and can only be accessed via an access token.": "私密资产是指该资产不对外公开，只有凭访问令牌才能够访问。",
  "Not available to the public and can only be accessed via an access token.": "不对外公开，只有凭令牌才能够访问。",
  "Private asset: not available to the public and can only be accessed via an access token.": "私密资产：不对外公开，只有凭令牌才能够访问。",
  "You are currently not allowed to execute this action. Please contact the administrator of your space.": "你目前不能执行此操作。 请联系你的空间的管理员。",
  "You can activate dimensions to use datasources as translatable labels.": "你可以激活 dimensions 将数据源作为可翻译标签使用。",
  "Datasource entry URL copied with success": "数据源条目 URL 复制成功",
  "Datasource entries uploaded": "数据源条目已上传",
  "The new space will be created with this name. Only content stories and blocks will be copied to the new space. Assets and users will not be copied. Assets will be referenced from the original space.": "新空间将使用这个名称创建。 仅内容故事和内容块将被复制到新空间。 资产和用户将不会复制。 资产将从原始空间引用。",
  "Please provide a space name": "请提供空间名称",
  "Active": "活动",
  "Me": "我",
  "Select...": "选择……",
  "Content type values": "内容类型值",
  "Allows you to view all items that have been deleted. Selected content items can be restored from the trash bin.": "允许你查看已被删除的所有内容项。 已选择的内容项可以从垃圾桶中恢复。",
  "Releases to deploy": "要部署的版本",
  "No releases found in source pipeline": "在源 Pipeline 中未找到版本",
  "Pipeline stages are read only and therefore can be used to securely deploy your content and allow your editors to change their content in a release workflow set-up.": "Pipeline 阶段是只读的，因此可以用来安全地部署你的内容，并且让你的编辑可以在版本 Workflow 环境下修改他们的内容。",
  "The deployment has been initiated": "已启动部署",
  "The deployment has been initiated and will be completed in the background": "部署已启动并将在后台完成",
  "When the release gets merged all content will be automatically deployed to the selected pipeline.": "当版本被合并时，所有内容都将被自动部署至所选 Pipeline。",
  "Please enter a release name not chosen before": "请输入以前从未选择过的版本名称",
  "Please enter a release name": "请输入版本名称",
  "Set scheduled date": "设置预定日期",
  "Delete release": "删除版本",
  "This release will be published immediately!": "此版本将会立即发布！",
  "Content from this release is scheduled to be automatically published.": "来自此版本的内容被预定为自动发布。",
  "Publishing it now will bring your release content changes with the current content immediately.": "如果现在发布，你的版本内容变更将会立即体现在当前内容上。",
  "Move content": "移动内容",
  "Click on the icon between rows to move your selected items to a specific position in the current list or access a folder and move the item to inside of it.": "点击行与行之间的图标，将你选择的项目移动到当前列表中的特定位置，或者访问一个文件夹并将项目移动到其内部。",
  "No Block found": "未找到内容块",
  "It opens the newer version in a new window to let you copy over your changes.": "它在新窗口中打开较新的版本，让你能复制你的更改。",
  "It overwrites the newer version with your changes.": "它以你的更改覆盖较新的版本。",
  "Quickstart": "快速开始",
  "Get started by creating and defining content structures": "首先请创建并定义内容结构",
  "We are rolling out the settings pages individually. Check back soon!": "我们正在逐个推广部署设置页面。 请稍后再回来查看！",
  "Applications using this token will not be able to access the API anymore. The changes will be permanent and cannot be rolled back.": "使用此令牌的应用将不能再访问 API。 更改是永久的，无法回滚。",
  "Edit Access Token": "编辑访问令牌",
  "Add folders or content items the token should have access to (acts as whitelist). If no item is selected the token has rights to get all content.": "添加令牌应当有权访问的文件夹或内容项（充当白名单）。 如果未选择任何内容项，则令牌有权访问所有内容。",
  "Defines the minimum of seconds for the CDN cache. The default value is 0. Setting a higher value is helpful to get a higher cache hit rate for spaces with a lot of edits or cache invalidations during a short amount of time.": "定义 CDN 缓存的最小秒数。 默认值为 0。 设置一个较高的值有助于在短时间内有大量编辑或缓存无效的空间获得较高的缓存命中率。",
  "Image service": "图像服务",
  "e.g. cloudinaryname": "例如：cloudinaryname",
  "e.g. 92929929929": "例如：92929929929",
  "Deleting your space is permanent.": "删除你的空间是永久性操作。",
  "Storyblok supports content in multiple languages and integrates with various tools to manage translations. These integrations support you in making your content available internationally.": "Storyblok 支持多种语言的内容，并与各种工具集成以管理翻译。 这些集成支持你将内容变得在国际上可用。",
  "Publish translations individually": "单独发布翻译",
  "Add languages to activate field level translations.": "添加语言以激活字段级翻译。",
  "Label": "标签",
  "Enable maintenance mode": "启用维护模式",
  "Edit Pipeline": "编辑 Pipeline",
  "Pipelines documentation": "Pipeline 文档",
  "With this role the user need to use a existing release or create one to change the content.": "在这个角色下，用户需要使用一个现有版本或创建一个来更改内容。",
  "Get notified on your Slack channel if a new Story has been published!": "新故事发布后在你的 Slack 频道中收到通知！",
  "With this integration you can choose a Slack channel where Storyblok posts messages whenever a user publishes new content.": "通过这个集成，你可以选择一个 Slack 频道，每当有用户发布新的内容，Storyblok 就会在该频道发布消息。",
  "Connection failed": "连接失败",
  "Provide this ID in your support tickets": "在您的支持工单中提供此 ID",
  "Content Types": "内容类型",
  "You can choose the default content type. It is required to have the default content type of the space defined.": "你可以选择默认内容类型。 必须定义空间的默认内容类型。",
  "Visual Editor Mode": "可视化编辑器模式",
  "Executed at": "执行时间",
  "Response": "响应",
  "Payload": "有效负载",
  "Webhook logs": "Webhook 日志",
  "Logs show you which requests have been sent with which payload.": "日志向你展示哪些请求是以何种有效负载发送的。",
  "Webhook security": "Webhook 安全性",
  "Next available stages": "后续可用阶段",
  "Defined stages": "已定义的阶段",
  "Course Completed": "课程已完成",
  "In order to earn commissions you must connect your Stripe account": "为了赚取佣金，你必须连接你的 Stripe 账户",
  "No invoices found": "未找到发票",
  "Welcome to the Partner Portal of Storyblok!": "欢迎来到 Storyblok 的合作伙伴门户网站！",
  "contact our support team": "联系我们的支持团队",
  "chat with partner support": "与合作伙伴支持人员聊天",
  "Course Finished": "课程已完成",
  "contact our partner team": "联系我们的合作伙伴团队",
  "Created by": "创建者",
  "Course Overview": "课程概览",
  "Please note": "请注意",
  "more or less time": "更多或更少时间",
  "Your progress will be saved so you can leave or resume the course at any time": "你的进度将被保存，所以你可以随时离开或继续学习课程",
  "Your Stripe account is connected to Storyblok!": "你的 Stripe 账户已关联至 Storyblok！",
  "Your Stripe account is not connected to Storyblok!": "你的 Stripe 账户未关联至 Storyblok！",
  "Connect": "连接",
  "Partner Details": "合作伙伴详情",
  "All Projects": "所有项目",
  "Loading...": "正在加载……",
  "Sorry, no result found.": "抱歉，未找到结果。",
  "Folder settings updated!": "文件夹设置已更新！",
  "Settings updated!": "设置已更新！",
  "Folder Settings": "文件夹设置",
  "New Folder": "新文件夹",
  "New Content Story": "新内容故事",
  "Block that can be used as content type block and nested block at same time.": "可同时用作内容类型块和嵌套块的内容块。",
  "There are some changes in the {type}. Are you sure you want to save the changes?": "{type} 有一些更改。 你确定要保存更改吗？",
  "Story could not be loaded": "故事无法加载",
  "Components could not be loaded": "组件无法加载",
  "Storyblok needs the contact information you provide to us to contact you about our products and services that you’ve requested. For information about our privacy practices and commitment to protecting your privacy, please review our": "Storyblok 需要你向我们提供联系信息，以便联系你并告知你所请求的产品和服务信息。 如需了解我们的隐私做法和隐私保护承诺，请查看我们的",
  "Provide your VAT number (only for EU members), e.g. ATU999999999": "提供你的增值税税号（仅适用于欧盟成员），例如：ATU999999999",
  "Skip, connect later": "跳过，以后再关联",
  "e.g. Hero, Grid, Section, Newsletter Section, Chapter, Full Width Image, Slider...": "例如：主图、网格、部分、新闻通讯部分、章节、全宽图像、滑块……",
  "e.g. Landing pages, Post, Authors, Product, Page, Team Members, FAQ article...": "例如：着陆页、帖子、作者、产品、页面、团队成员、FAQ 文章……",
  "Set your username so others can add you as a collaborator by using your username. It has to be minimum 5 characters, can only contain letters or numbers and has to be unique. The username is optional.": "设置你的用户名，这样别人就可以用你的用户名把你加为合作者。 它必须至少包含 5 个字符，只能包含字母或数字，并且必须是独一无二的。 用户名为选填。",
  "Have a look at our privacy policy, terms and other legal documents to know more about us. If you have any questions regarding those topics do not hesitate and chat with us using our live-chat.": "请阅读我们的隐私政策、条款和其他法律文件，以了解更多关于我们的信息。 如果你有任何关于这些主题的问题，请尽管使用我们的即时聊天工具与我们聊聊。",
  "Two-factor authentication adds an additional layer of security to your account by requiring more than just a password to sign in.": "双因素验证为你的账户额外增加了一重安全，它要求不仅凭密码登录。",
  "The Visual Editor enables your editors to edit their content with an in context preview, including the possibility to click on Components in their website. This feature is optional and does not depend on any specific technology.": "可视化编辑器使你的编辑能够在上下文预览模式下对内容加以编辑，包括在他们的网站上点击组件的可能性。 此功能是可选的，不依赖任何特定技术。",
  "Create a folder structure where the first folder defines your dimension (Example: de/home, en/home).": "创建一个文件夹结构，其中第一个文件夹定义你的 dimension（例如：de/home、en/home）。",
  "Sorry, the page you have requested has been deleted.": "抱歉，你请求的页面已被删除。",
  "No (for private spaces, visible only to you)": "否（私密空间只有你本人可见）",
  "Deleted items can not be viewed. Please, restore the item to view.": "无法查阅已删除内容项。 请恢复该内容项后再查阅。",
  "By clicking on the number below you will be redirected to the content listing, with a custom filter to show only content with that tag.": "通过点击下面的数字，你将被重定向到内容列表，通过自定义筛选器，只显示具有该标签的内容。",
  "With this role the user will be able to access the block library, create, move, and change blocks.": "凭借这个角色，用户将能够访问内容块库，创建、移动和更改内容块。",
  "With this role the user can only read the content, save and publish buttons will be disabled.": "凭借这个角色，用户仅能阅读内容，保存和发布按钮将被禁用。",
  "With this role, the user can deploy selected pipelines in the Content tab.": "凭借这个角色，用户可以在内容选项卡中部署所选 Pipeline。",
  "Disabling the visual composer will let you focus on the component definition. Once you've setup the composer you can enable this option for the live-preview.": "禁用可视化编辑器可以让你专注于组件的定义。 一旦你设置了编辑器，你就可以为实时预览启用这个选项。",
  "Hide Get Started. You can find it any time in the 'Help & Inspiration' menu below.": "隐藏入门指南。 你可以随时在‘帮助和启发’菜单下方找到它。",
  "We couldn't find any assets matching your filters.": "我们未能找到任何资产符合你的筛选条件。",
  "As there are currently no changes to your content, you won't see any entry if “Show release content only” checkbox is selected.": "由于目前未对你的内容做任何更改，因此如果勾选“只显示发布内容”复选框，你不会看到任何条目。",
  "You don't have pipelines yet": "你还没有 Pipeline",
  "View Activities": "查看活动",
  "Last deployment: {date}": "上次部署时间：{date}",
  "Not deployed": "未部署",
  "Search in {name}": "在 {name} 中搜索",
  "We couldn't find any content matching your search term {searchTerm}.": "我们找不到任何内容与您的搜索词 {searchTerm} 相匹配。",
  "Create new": "新建",
  "Field name:": "字段名：",
  "+ New option": "+ 新选项",
  "Search for apps, discover new field types and add functionalities to your Storyblok project.": "搜索应用，发现新的字段类型，并为你的 Storyblok 项目添加功能。",
  "Added languages": "已添加的语言",
  "This is the page that the frontend editor opens. Insert your domain/location including the protocol. Example: http://www.example.com": "这是前端编辑器打开的页面。 插入你的域名/位置，包括协议。 示例：http://www.example.com",
  "Change default mobile and tablet responsive size of your Visual Editor": "更改可视化编辑器默认的手机和平板电脑响应尺寸",
  "Disable Visual Editor for this project and users will only be able to use form-only mode": "对此项目禁用可视化编辑器，则用户将只能使用纯表单模式",
  "Story published & unpublished": "已发布和未发布的故事",
  "Your old plan will be canceled automatically.": "你的原计划将自动取消。",
  "Trial ended": "试用期结束",
  "You can update or change your billing preferences, card info, cancel your subscription and more.": "你可以更新或更改你的计费偏好、银行卡信息、取消订阅等。",
  "Switch to {name}": "切换至 {name}",
  "You are not authorized to view the billing information.": "你无权查看计费信息。",
  "Save as new": "保存为新内容",
  "Start the discussion by leaving a comment on a field or block in your content.": "在你的内容中的某个字段或区块上留下评论，以便开始讨论。",
  "This Asset is not being used.": "此资产未在使用中。",
  "Open image editor": "打开图像编辑器",
  "scheduled for {publishAt}": "预定 {publishAt}",
  "Private asset: not available to the public and can only be accessed via an access token. Publish date {publishDate}.": "私密资产：不对外公开，只有凭令牌才能够访问。 发布日期 {publishDate}。",
  "my-field-type": "我的字段类型",
  "Try adjusting your search or filter to find what you're looking for.": "尝试调整你的搜索或筛选条件，以便找到你在找的内容。",
  "Field-types": "字段类型",
  "New Field-type": "新的字段类型",
  "Search field-types ...": "搜索字段类型……",
  "Create a new field-type": "创建新的字段类型",
  "My Plugins": "我的插件",
  "Tasks": "任务",
  "Paste here": "粘贴在此",
  "Paste copied blocks into this Space": "将复制的内容块粘贴到这个空间中",
  "Navigate to any other Space and paste blocks into the Block Library": "导航至任何其他空间并将内容块粘贴到内容块库中",
  "Copy to another space": "复制到其他空间",
  "The following blocks could not be deleted": "以下内容块无法删除",
  "Field-type Preview": "字段类型预览",
  "Settings & Details": "设置和详情",
  "Not scheduled": "未预定",
  "e.g. Sync job": "例如：同步作业",
  "Task type": "任务类型",
  "Lambda Function (coming soon)": "Lambda 函数（即将推出）",
  "Provide the endpoint where you want to send a POST request.": "提供你希望发送 POST 请求的端点。",
  "The payload of the request contains the task and the space id.": "请求的有效负载包含任务和空间 ID。",
  "User dialog": "用户对话框",
  "User dialog is a dialog which pops up when the user wants to execute the task.": "用户对话框是在用户要执行任务时弹出的对话框。",
  "Learn more.": "了解更多。",
  "Remove Task": "移除任务",
  "New Task": "新任务",
  "Edit Task": "编辑任务",
  "Task saved successfully": "任务保存成功",
  "Never": "从不",
  "Execute task": "执行任务",
  "Edit task": "编辑任务",
  "Remove task": "移除任务",
  "Execute": "执行",
  "Task name": "任务名称",
  "Last Execution": "上次执行",
  "Task executed successfully": "任务执行成功",
  "Create Task": "创建任务",
  "Search tasks...": "搜索任务……",
  "The Tasks app is a simple way to trigger a build for production or other common use-cases like product syncs or other publishing tasks.": "Tasks 应用是一种简单的方式，可以触发生产或其他常见用例（如产品同步或其他发布任务）的构建。",
  "No tasks": "无任务",
  "Task deleted successfully": "任务删除成功",
  "Subscribe to Storyblok {plan}": "订阅 Storyblok {plan}",
  "Disable user": "禁用用户",
  "Enable user": "启用用户",
  "My Organization": "我的组织",
  "Can be added to organization spaces": "可以被添加至组织空间",
  "Can manage organization users, spaces and account settings": "可以管理组织用户、空间和账户设置",
  "Normal": "普通",
  "Salesforce ID": "Salesforce ID",
  "Provide the 15 digit ID": "提供 15 位 ID",
  "Is sandbox user?": "是沙盒用户？",
  "New User": "新用户",
  "Add user": "添加用户",
  "Disable": "禁用",
  "No users found": "未找到用户",
  "No users": "无用户",
  "Organization Details": "组织详情",
  "View Spaces": "查看空间",
  "View Finances": "查看财务状况",
  "Check out these helpful resources to get you started.": "查看这些有用的资源，帮助你着手开始。",
  "Content could not be loaded": "无法加载内容",
  "Restore asset": "恢复资产",
  "View Details": "查看详情",
  "Open Image Editor": "打开图像编辑器",
  "Permanently delete all": "永久全部删除",
  "Restore assets": "恢复资产",
  "Upload files": "上传文件",
  "The assets were successfully permanently deleted": "资产被成功永久删除",
  "The assets could not be permanently deleted": "资产无法被永久删除",
  "Created": "已创建",
  "After adding the selected Space to {name}, it will automatically be fitted into your current plan.": "在将所选空间添加至 {name}，它会被自动加入你的当前计划。",
  "Manage users": "管理用户",
  "Space settings": "空间设置",
  "Remove from organization": "从组织移除",
  "Organization Spaces": "组织空间",
  "Could not remove the space from the organization.": "无法将空间从组织移除。",
  "Admin": "管理员",
  "Usertype": "用户类型",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Recently updated spaces": "近期更新的空间",
  "View All": "查看全部",
  "It seems you do not have any field-types yet": "似乎你还没有任何字段类型",
  "No logs found": "未找到日志",
  "It seems you do not have any spaces yet": "似乎你还没有任何空间",
  "Please enter a valid email": "请输入有效的电子邮件",
  "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址。",
  "Will be used as our primary contact information to you. Others will be able to add you as collaborator by providing the full email address.": "将被用作我们与你的主要联系信息。 通过提供完整的电子邮件地址，其他人可以把你加为合作者。",
  "Names for plugins need to be unique so they can be used across different spaces.": "插件名称必须独一无二，这样它们才能够用于不同空间。",
  "Special characters and spaces are not allowed and the name needs to be unique.": "不允许使用特殊字符和空格，名称必须独一无二。",
  "Revenue": "收入",
  "MRR": "MRR",
  "Active subscriptions": "有效订阅",
  "Number of Spaces": "空间数量",
  "Welcome 👋": "欢迎 👋",
  "Field-types can be selected as custom type inside the component schema.": "字段类型在组件架构中可以被选为自定义类型。",
  "Please enter a valid slug": "请输入有效的缩略名",
  "Edited {date}": "编辑 {date}",
  "Fieldtype": "字段类型",
  "Please upload a square image": "请上传一张正方形图像",
  "Change image": "更改图像",
  "Delete image": "删除图像",
  "Please upload an image": "请上传一张图像",
  "Square, white transparent ": "正方形，白色透明 ",
  "Please upload an image with a minimum width of {minWidth}px": "请上传一张宽度至少为 {minWidth}px 的图像",
  "Invoice ID": "发票 ID",
  "Please enter a space name": "请输入空间名称",
  "Invitation": "邀请",
  "User": "用户",
  "Edit Team Member": "编辑团队成员",
  "Add Team Member": "添加团队成员",
  "Field-type(s)": "字段类型",
  "Search {label}": "搜索 {label}",
  "Default Course Icon": "默认课程图标",
  "View PDF": "查看 PDF",
  "Courses": "课程",
  "Documents": "文件",
  "Stripe Connect": "Stripe 连接",
  "Connect your Stripe account to receive your revenue share each month.": "连接你的 Stripe 账户以收取你的每月收入分成。",
  "Once you remove this user, they will no longer have access to the Partner Portal": "一旦你移除此用户，他们将不能够再访问合作伙伴门户网站",
  "If you assign this plugin to a space other developers can also use it in the schema definition. If the plugin is not assigned to a space, it will be only available to you.": "如果你把这个插件分配给一个空间，则其他开发者也可以在架构定义中使用它。 如果该插件没有被分配给一个空间，则它将只有你可用。",
  "Attention: All spaces using this field-type will not be able to use it any longer if you click delete.": "注意：如果你点击删除，所有使用这个字段类型的空间将不能再使用它。",
  "In progress: {percentage}%": "进行中：{percentage}%",
  "In Progress: {percentage}%": "进行中：{percentage}%",
  "Get 1TB monthly traffic usage and additional features like shared components, scheduling and more.": "获得每月 1TB 的流量使用量和其他功能，如共享组件、时间预定和更多。",
  "Compare plans": "比较计划",
  "updates": "更新",
  "api requests": "API 请求",
  "Block Field Options": "内容块字段选项",
  "Select a field-type plugin": "选择字段类型插件",
  "Date/Time Field Options": "日期/时间字段选项",
  "File Field Options": "文件字段选项",
  "Width ({width})": "宽度 ({width})",
  "Height ({height})": "高度 ({height})",
  "Image Field Options": "图像字段选项",
  "Markdown Field Options": "Markdown 字段选项",
  "Writing starts from the right of the page and continues to the left.": "书写从页面右边开始，继续往左边移动。",
  "Rich-text as default": "默认为富文本格式",
  "Multi-Assets Field Options": "多资产字段选项",
  "Link Field Options": "链接字段选项",
  "Example: categories/": "示例：类别/",
  "Number Field Options": "Number 字段选项",
  "Plugin Options": "插件选项",
  "Multi-Options Field Options": "多选字段选项",
  "Single-Option Field Options": "单选字段选项",
  "Richtext Field Options": "富文本字段选项",
  "Text Field Options": "文本字段选项",
  "Defines if the field can be translated using the field level translations feature. Enable this feature by adding languages in the space settings area.": "定义该字段是否可以使用字段级翻译功能进行翻译。 通过在空间设置区域添加语言来启用此项功能。",
  "+ Upload": "+ 上传",
  "Choose a field type": "选择字段类型",
  "Text": "文本",
  "Examples: news_items, body, columns, title, description or call_to_action_btn, ...": "例如：news_items、body、columns、title、description 或 call_to_action_btn……",
  "e.g. news_items, title, columns...": "例如：news_items、title、columns……",
  "Save & Back to Fields": "保存并返回字段",
  "In order to duplicate them, set a new name for the following duplicates since a block name must be unique:": "为了复制它们，为下面的重复项设置一个新的名称，因为内容块名称必须是独一无二的：",
  "Nestable": "可嵌套",
  "Please define a name for each added tab or delete it": "请为每个添加的选项卡定义一个名称或者删除它",
  "Learn more about field types": "了解关于字段类型的更多信息",
  "Add a new tab and use it to group fields as an alternative to the group field type.": "添加一个新的选项卡并用它替代分组字段类型，来对字段进行分组。",
  "You can only add new presets or edit existing ones on the active editor block \"{component}\".": "你只能在活动的编辑块 \"{component}\" 上添加新的预设或编辑现有预设。",
  "Remove as Default": "移除默认值",
  "Mark as Default": "标记为默认值",
  "Navigate to another Space": "导航至其他空间",
  "Show release content only": "仅显示发布内容",
  "Public access tokens are only for accessing the published version while preview tokens are for accessing the draft version. Both are read-only tokens.": "公开访问令牌仅用于访问已发布的版本，而预览令牌则用于访问草稿版本。 两者都是只读令牌。",
  "Select an Access": "选择一个访问权限",
  "Asset": "资产",
  "Pipeline name e.g Staging, Live": "Pipeline 名称例如：Staging、Live",
  "Space ID successfully copied": "空间 ID 复制成功",
  "Billing preferences/Invoices": "计费偏好设置/发票",
  "Name (e.g. Live, Dev)": "名称（例如：Live、Dev）",
  "Location (e.g. http://www.yoursite.com)": "位置（例如：http://www.yoursite.com）",
  "Ensure your server is only receiving the expected Storyblok requests for security reasons.": "出于安全考虑，确保你的服务器只接收预期的 Storyblok 请求。",
  "e.g. http://www.your-site.com/clear_cache": "例如：http://www.your-site.com/clear_cache",
  "Webhooks allow you to send Storyblok activity to external services and custom integrations.": "Webhook 允许你发送 Storyblok 活动至外部服务和自定义集成。",
  "Drafting, Reviewing...": "正在起草、正在审核……",
  "This color is not valid. Please insert a valid Hex code.": "此颜色无效。 请插入一个有效的十六进制代码。",
  "Back to {parentPage}": "返回 {parentPage}",
  "Edited {date} by {author}": "{date} 由 {author} 编辑",
  "Minimum 1000px": "最小 1000px",
  "File format: png, jpg": "文件格式：png、jpg",
  "Square 1024 x 1024px": "正方形 1024 x 1024px",
  "File format: png, jpg or svg": "文件格式：png、jpg 或 svg",
  "File format: svg": "文件格式：svg",
  "A data source is simply a collection of key-value pairs (KVP). <br>Key-value pairs can be used for a single choice, multiple choice options and as well directly through our API to use them for multi-language labels, categories, or anything similar.": "数据源就是键值对 (KVP) 的集合。 <br>键值对可以用于单项选择、多项选择，也可以直接通过我们的 API 将其用于多语言标签、类别或任何类似之处。",
  "{num} preset | {num} presets": "{num} 个预设 | {num} 个预设",
  "{num} block deleted! | {num} blocks deleted!": "{num} 个内容块被删除！ | {num} 个内容块被删除！",
  "Edit token": "编辑令牌",
  "Added pipelines {amount}": "添加了 Pipeline {amount}",
  "Remove preview URL": "移除预览 URL",
  "Mobile width": "手机宽度",
  "Content browser": "内容浏览器",
  "Let's get started by opening our first story. Click on the home story.": "让我们首先打开我们第一个故事看看。 点击首页故事。",
  "You can create new entries and folders by using this button.": "你可以用这个按钮创建新的条目和文件夹。",
  "Do you want to learn about Spaces?": "你想要了解空间吗？",
  "What is a Space? Think of it as a place to keep all the content related to one project. Each space has its own components, datasources, assets, environments, domains, collaborator and permissions.": "什么是空间？ 把它想象成一个容纳项目所有相关内容的地方。 每个空间都有自己的组件、数据源、净资产、环境、域名、合作者和权限。",
  "Under \"Help & Inspiration\" you can contact our support or restart this onboarding tutorial.": "在“帮助和启发”下方，你可以联系我们的支持人员或重新开始观看这个入门教程。",
  "Please upload an image of the format: {filetypes}": "请上传一张以下格式的图像：{filetypes}",
  "Allowed characters are letters, numbers and dashes.": "允许用的字符包括字母、数字和短划线。",
  "or {signInEmail}": "或 {signInEmail}",
  "Don't have an account? {signUp}": "没有账户？ {signUp}",
  "{resend} confirmation email": "{resend} 确认电子邮件",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  " Sign in to Storyblok": " 登录 Storyblok",
  "Resend": "重新发送",
  "New code sent": "新验证码已发送",
  "The verification link expires after 2 weeks. If you don't verify your email within 2 weeks, you can request another email verification link.": "验证链接 2 周后失效。 如果你没有在 2 周内验证你的电子邮件，可以请求再发一个电子邮件验证链接。",
  "Resend confirmation": "重新发送确认",
  "Enter your email address": "输入你的电子邮件地址",
  "Back to login": "返回登录",
  "Story was not {errorType}": "故事不是 {errorType}",
  "0 days left | 1 day left | {n} days left": "还剩 0 天 | 还剩 1 天 | 还剩 {n} 天",
  "Save & Close": "保存并关闭",
  "trashbin": "垃圾桶",
  "Asset successfully updated": "资产更新成功",
  "Select Asset": "选择资产",
  "Tiles": "平铺",
  "Change to tiles view": "更改为平铺视图",
  "List": "列表",
  "Change to list view": "更改为列表视图",
  "to {name}": "至 {name}",
  "to...": "至……",
  "Move {item} {to}": "移动 {item} {to}",
  "Edit before upload {file}/{total}": "先编辑再上传 {file}/{total}",
  "or upload from your computer.": "或从你的计算机上传。",
  "{n} item selected | {n} items selected": "已选择 {n} 项 | 已选择 {n} 项",
  "Name (e.g German)": "名称（例如：德语）",
  "Value (e.g de-at)": "值（例如 de-at）",
  "Delete datasource": "删除数据源",
  "Shared block library": "共享内容块库",
  "View Blocks": "查看内容块",
  "This space uses shared blocks from the space #{id}.": "此空间使用来自空间 #{id} 的共享内容块。",
  "You are not allowed to manage the block library": "你不得管理内容块库",
  "Remove the last copied item": "移除上次复制项",
  "Paste from Clipboard History": "粘贴自剪贴板历史",
  "Paste from clipboard": "粘贴自剪贴板",
  "Ops, the component was not found": "哎呀，未找到该组件",
  "Tool options": "工具选项",
  "Clear history": "清除历史",
  "View App details": "查看应用详情",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Remove from clipboard": "从剪贴板移除",
  "Your clipboard is empty": "你的剪贴板是空的",
  "Shared components": "共享组件",
  "Please use an ID from a different Space": "请使用一个不同空间的 ID",
  "e.g. 123": "例如：123",
  "Add languages the user should have access to (acts as allow list). If no item is selected the user has rights to edit all content.": "添加用户应当可以访问的语言（充当允许列表）。 如果未选择任何项，则用户有权编辑所有内容。",
  "Add pipelines the user should have the right to deploy to (acts as allow list). If no item is selected the user has rights to deploy to all pipelines.": "添加用户应当有权向其部署的 Pipeline（充当允许列表）。 如果未选择任何项，则用户有权部署至所有 Pipeline。",
  "Page not found": "未找到页面",
  "Access denied": "访问被拒绝",
  "The page you are looking for does not exist.": "你在寻找的页面不存在。",
  "Created {date}": "创建于 {date}",
  "Current month": "当前月份",
  "Space usage": "空间使用情况",
  "Traffic usage": "流量使用情况",
  "API requests": "API 请求",
  "Back to Organization Spaces": "返回组织空间",
  "Organization space": "组织空间",
  "Free trial expired": "免费试用期到期",
  "Organization Spaces with access": "有访问权的组织空间",
  "Organization Spaces without access": "没有访问权的组织空间",
  "Add a custom logo": "添加自定义图标",
  "https://www.example.com/editor/": "https://www.example.com/editor/",
  "Sidebar logo": "边栏图标",
  "Add your own logo and give Storyblok dashboard a personal touch": "添加你自己的图标并给 Storyblok 增添一抹个性色彩",
  "Custom": "自定义",
  "Best image sizes: 250px x 40px SVG, PNG with transparent background": "最佳图像尺寸：250px x 40px SVG、PNG，带透明背景",
  "Organization name": "组织名称",
  "Street": "街道",
  "Zip": "邮编",
  "SSO URL": "SSO URL",
  "https://INSERT_YOUR_SSO_URL": "https://INSERT_YOUR_SSO_URL",
  "SSO Settings": "SSO 设置",
  "Customize": "定制",
  "Recently added users": "近期添加的用户",
  "Images": "图像",
  "Videos": "视频",
  "Audio": "音频",
  "Text-Documents": "文本文档",
  "Any filetype": "任何文件类型",
  "Add new tab": "添加新的选项卡",
  "Delete preset button": "删除预设按钮",
  "Field Type": "字段类型",
  "Field Name": "字段名称",
  "Control + S": "Control + S",
  "Open manage tabs": "打开管理选项卡",
  "Make some changes": "做出一些改变",
  "3 of 3": "3/3",
  "2 of 2": "2/2",
  "Sign in with different account": "用其他账户登录",
  "All Content": "所有内容",
  "published": "已发布",
  "Do you really want to delete this field-type?": "你真的想要删除此字段类型吗？",
  "Icon {name}": "图标 {name}",
  "Could not load apps": "无法加载应用",
  "Could not load app categories": "无法加载应用类别",
  "Backup now": "立即备份",
  "Edit backup": "编辑备份",
  "S3-bucket: {bucket}   ·   AWS-ARN: {arn}": "S3-bucket: {bucket}   ·   AWS-ARN: {arn}",
  "The backup has been created": "备份已创建",
  "Define your S3-Bucket and AWS-ARN": "定义你的 S3-Bucket 和 AWS-ARN",
  "Backups content (stories) and components": "备份内容（故事）和组件",
  "S3-bucket": "S3  存储桶",
  "my-bucket": "我的存储桶",
  "Define the name of the S3-bucket where you want to store your backups.": "定义你想要将你的备份存储于其中的 S3 存储桶的名称。",
  "AWS Role ARN": "AWS 角色 ARN",
  "Back to filled data": "返回已填充数据",
  "Show setup instructions": "显示设置说明",
  "Backup setup instructions": "备份设置指南",
  "how to setup an Amazon IAM role": "如何设置 Amazon IAM 角色",
  "2. Create an Amazon IAM role with following access policy document": "2. 创建一个具有以下访问策略文件的 Amazon IAM 角色",
  "The role should have the permission to access and create files on the S3 bucket you defined. You can for example use the following permission policy replacing YOUR_BUCKET with your bucket name:": "角色应当有权访问并在你定义的 S3 存储桶上创建文件。 你可以比方说使用以下权限策略将 YOUR_BUCKET 替换为你的存储桶名称：",
  "Restore spaces from backups on your Amazon S3 bucket.": "从你存于 Amazon S3 存储桶上的备份中恢复空间。",
  "Path to backup file": "备份文件的路径",
  "Select entities to restore": "选择要恢复的实体",
  "Restore destination": "恢复目的地",
  "Restore now": "立即恢复",
  "Component definitions": "组件定义",
  "Installed apps": "已安装的应用",
  "Collaborators and roles": "合作者和角色",
  "New space": "新空间",
  "Overwrite current space": "覆盖当前空间",
  "Restore, Overwrite": "恢复，覆盖",
  "Are you sure you want to overwrite?": "你确定要覆盖吗？",
  "Are you sure you want to restore?": "你确定要恢复吗？",
  "Use your Amazon S3 bucket to create backups.": "使用你的 your Amazon S3 存储桶创建备份。",
  "Contact us": "联系我们",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Disable maintenance mode": "禁用维护模式",
  "Background task running {label}": "后台任务在运行 {label}",
  "See Content Errors list": "查看内容错误列表",
  "Close Content Errors list": "关闭内容错误列表",
  "Toggle Block Navigator": "切换内容块导航器",
  "Hide all": "全部隐藏",
  "Expand all": "全部展开",
  "+{num} more reply | +{num} more replies": "+{num} 个回复 | +{num} 个回复",
  "Update": "更新",
  "Post": "帖子",
  "Reply": "回复",
  "Resolved Discussion": "已解决的讨论",
  "Discussion": "讨论",
  "The discussion does not exist in this language.": "讨论在此语言中不存在。",
  "Comment was deleted from discussion!": "已将评论从讨论中删除！",
  "Discussion was deleted!": "讨论已删除！",
  "Discussion was resolved!": "讨论已解决！",
  "Discussion was edited!": "讨论已编辑！",
  "Comment was added to the discussion!": "有评论被添加至讨论！",
  "Discussion was created!": "讨论已创建！",
  "Field {title}": "字段 {title}",
  "Default Language": "默认语言",
  "Resolved": "已解决",
  "Add description...": "添加说明……",
  "+ Add {type}": "+ 添加 {type}",
  "<strong>{num}</strong> block in clipboard | <strong>{num}</strong> blocks in clipboard": "<strong>{num}</strong> 个内容块在剪贴板中 | <strong>{num}</strong> 个内容块在剪贴板中",
  "Paste {quantity} block | Paste {quantity} blocks": "粘贴 {quantity} 个内容块 | 粘贴 {quantity} 个内容块",
  "Paragraph": "段落",
  "Bold": "粗体",
  "Italic": "斜体",
  "Inline Code": "内联代码",
  "Code block": "代码块",
  "Unordered List": "未排序列表",
  "Ordered List": "排序列表",
  "Quote": "引用",
  "Horizontal rule": "水平标尺",
  "Help": "帮助",
  "Toggle Richtext": "切换富文本",
  "Headline 1": "标题 1",
  "Headline 2": "标题 2",
  "Headline 3": "标题 3",
  "Headline 4": "标题 4",
  "Headline 5": "标题 5",
  "Headline 6": "标题 6",
  "+ Add Assets": "+ 添加资产",
  "+ Add Asset": "+ 添加资产",
  "Internal link": "内部链接",
  "Please insert a valid email address": "请插入有效的电子邮件地址",
  "Please insert a valid URL": "请插入有效的 URL",
  "The options could not be loaded.": "无法加载选项。",
  "The stories could not be loaded.": "故事无法加载。",
  "Underline": "下划线",
  "Default language {defaultLang}": "默认语言 {defaultLang}",
  "Add default language content": "添加默认语言内容",
  "Open in Google translate": "在 Google 翻译中打开",
  "Start a discussion": "开始讨论",
  "This block has no fields, you can define the fields in Block Library": "此内容块没有字段，你可以在内容块库中定义字段",
  "Define block fields": "定义内容块字段",
  "No fields are defined for this block": "未给此内容块定义字段",
  "Define": "定义",
  "http:// is not allowed": "不允许使用 http://",
  "Please follow instructions below on how to setup https://": "请按照下方指南设置 https://",
  "Start a development server with https proxy:": "在开发服务器的开头添加 https 代理：",
  "// Install mkcert for creating a valid certificate (Mac OS):": "// 安装 mkcert 以创建有效的证书 (Mac OS):",
  "// Then install and run the proxy": "// 然后安装并运行代理",
  "Overwrite the existing story in the folder with the current story": "用当前故事覆盖文件夹中的现有故事",
  "Duplicate the current story into all available folders.": "将当前故事复制到所有可用文件夹中。",
  "Discarding changes...": "正在放弃更改……",
  "Unpublishing...": "正在取消发布……",
  "Open Content Browser": "打开内容浏览器",
  "Locked": "已锁定",
  "Save & Schedule": "保存并预定",
  "Edit release": "编辑发布内容",
  "Schedule release": "预定发布时间",
  "Please create a preview token, that is not associated to a branch.": "请创建一个预览令牌，它不与某个分支相关联。",
  "Please create a preview token for this pipeline to access the JSON for this pipeline.": "请为此 Pipeline 创建一个预览令牌，用于访问此 Pipeline 的 JSON。",
  "No changes made by {author}": "{author} 未做任何更改",
  "Allows you to use the slug of the folder for the current Story. Example /posts for an overview instead of /posts/overview.": "允许你使用当前故事所在文件夹的缩略名。 例如：对概览使用 /posts 而不是 /posts/overview。",
  "Allows sorting by date using sort_by=sort_by_date as parameter.": "允许使用 sort_by=sort_by_date 作为参数实现按日期排序。",
  "{appName} tool is coming soon!": "{appName} 工具即将推出！",
  "Install your first tool": "安装你的第一个工具",
  "No tools installed on this space": "此空间未安装任何工具",
  "Block deleted": "内容块已删除",
  "Comments will be sent with the notification email if you choose to notify the users": "如果你选择通知用户，评论将随通知邮件一起发出",
  "All custom comments added on workflow changes will appear here.": "所有就 workflow 更改所添加的自定义评论都会出现在这里。",
  "Save workflow stage": "保存 Workflow 阶段",
  "Every content change you make will be automatically saved.": "你所做的每个内容更改都会自动保存。",
  "Auto save enabled": "自动保存启用",
  "Story published {inAllLanguages}": "故事发布 {inAllLanguages}",
  "in all languages": "以所有语言",
  "scheduled": "已预定",
  "Saving failed. Please check if you filled out all fields correctly.": "保存失败。 请检查您是否正确填写了所有字段。",
  "Content locked": "内容已锁定",
  "Sorry, no results found.": "抱歉，未找到结果。",
  "// https is now running on port 3010 and forwarding requests to http": "// https 现在运行在端口 3010 上并且正将请求转发至 http",
  "14 days trial period ends on {date}": "14 天试用期结束于 {date}",
  "Inline-code": "内联代码",
  "Code-block": "代码块",
  "Unordered list": "未排序列表",
  "Ordered list": "排序列表",
  "Image": "图像",
  "Strikethrough": "删除线",
  "Components": "组件",
  "Paste Markdown": "粘贴 Markdown",
  "Select datetime option": "选择日期时间选项",
  "from": "从",
  "to": "至",
  "is": "是",
  "after": "晚于",
  "before": "早于",
  "between": "介于",
  "Duplicating will create the following new blocks: <span>{blockNames}</span>.": "复制将创建以下新的内容块：<span>{blockNames}</span>。",
  "Duplicating will create the following new block: <span>{name}_copy</span>.": "复制将创建以下新的内容块：<span>{name}_copy</span>。",
  "Please insert an unique name": "请插入一个唯一的名称",
  "Created at": "创建时间",
  "Updated at": "更新时间",
  "New Release": "新版本",
  "Presets are blocks filled with the content you currently have in the selected block. The saved presets are shown for all users at the selection of new blocks.": "预设是在所选内容块中填充了你当前已有内容的内容块。 在选择新的内容块时，已保存的预设会对所有用户显示。",
  "{num} item | {num} items": "{num} 项 | {num} 项",
  "{itemCount} in the clipboard": "{itemCount} 在剪贴板中",
  "If an account exists for {userEmail} you will get an email with instructions on resetting your password. If it doesn't arrive, be sure to check your spam folder or contact our support team.": "如果存在 {userEmail} 的账户，你会收到一封电子邮件，内有密码重设指南。 如果没收到这封信，务必查看你的垃圾邮件文件夹或者联系我们的支持团队。",
  "Send me instructions": "给我发送指南",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Instructions sent!": "指南已发送！",
  "To reset your password, please enter the email address of your Storyblok account.": "如要重置密码，请输入你的 Storyblok 账户电子邮件地址。",
  "Email with instructions successfully sent!": "附有指南的电子邮件发送成功！",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Confirmation email successfully sent!": "确认电子邮件发送成功！",
  "To make it easier for the editor to find the necessary style configuration, upload a screenshot.": "为便于编辑找到所需要的样式配置，请上传一张屏幕截图。",
  "users": "用户",
  "Add new user": "添加新用户",
  "Add people by username or email address": "以用户名或电子邮件地址添加人员",
  "Invite people by username or email address": "以用户名或电子邮件地址邀请人员",
  "Please enter a valid username or email": "请输入有效的用户名或电子邮件",
  "Single role": "单个角色",
  "Multiple roles": "多个角色",
  "Please select a role": "请选择角色",
  "Individual permissions": "个人权限",
  "Allow managing subscription": "允许管理订阅",
  "Send invite": "发送邀请",
  "The collaborator has been added to the space.": "合租者已被添加至空间。",
  "The collaborator has been updated successfully.": "合作者更新成功。",
  "Transferring the ownership will make you an Admin user, and you will not be able to undo these changes once transfer is done.": "移交所有权会使你成为管理员用户，一旦移交完成，你将不能够撤销这些变更。",
  "Transfer space ownership": "移交空间所有权",
  "Transfer ownership": "转移所有权",
  "The space owner has been updated successfully.": "空间所有者更新成功。",
  "We couldn't find any content matching your search term '{searchTerm}'.": "我们无法找到任何内容与你的搜索词 '{searchTerm}' 相匹配。",
  "Active ({length})": "活动 ({length})",
  "Invited ({length})": "已邀请 ({length})",
  "User was successfully removed.": "用户移除成功。",
  "No deals in this stage": "此阶段无交易",
  "spaces": "空间",
  "discovery": "发现",
  "negotiation": "谈判",
  "won": "赢得",
  "lost": "失去",
  "Please enter an estimated start date": "请输入估计的开始日期",
  "Please enter an estimated launch date": "请输入估计的启动日起",
  "Please select the company's size": "请选择公司规模",
  "Please add any additional information such as regarding to specific clients needs, their current technical setup, both front-end and back-end etc...": "请添加任何其他信息，例如特定客户需求、他们目前的技术设置（包括前端和后端）等……",
  "Deal Stage": "交易阶段",
  "Please select a stage": "请选择一个阶段",
  "Acme Inc.": "Acme Inc.",
  "Please enter a valid name": "请输入一个有效的名称",
  "Select when you would like to start this project with your client.": "选择你可能与客户开始此项目的时间。",
  "Select a start date": "选择开始日期",
  "Select when you expect to launch this project with your client.": "选择你预计与用户启动此项目的时间。",
  "Select a launch date": "选择启动日期",
  "Select the plan that your client will most likely use": "选择你的客户最可能使用的计划",
  "Choose a Plan": "选择一个计划",
  "Please select a plan": "请选择一个计划",
  "Main contact": "主要联系人",
  "Name of the clients main contact. Storyblok will not contact this person without your permission.": "客户主要联系人的姓名。 Storyblok 未经你的许可不会联系该人。",
  "John Doe": "John Doe",
  "Please enter a valid contact information": "请输入有效的联系信息",
  "Please select an amount of spaces": "请选择空间数量",
  "Number of Users": "用户数量",
  "Please select an amount of users": "请选择用户数量",
  "Company Size": "公司规模",
  "Company Website": "公司网站",
  "SSO Provider": "SSO 提供商",
  "Authentication method that enables users to securely authenticate with multiple applications and websites by just using one set of credentials.": "该验证方法使用户只需一组凭证就能安全地对多个应用和网站进行验证。",
  "Please select an SSO provider": "请选择 SSO 提供商",
  "Additional Information": "其他信息",
  "Please enter a longer description": "请输入详细描述",
  "Delete deal": "删除交易",
  "Discovery": "发现",
  "Negotiation": "谈判",
  "Won": "赢得",
  "Lost": "失去",
  "Deals": "交易",
  "Add Deal": "添加交易",
  "Search deals...": "搜索交易……",
  "Storyblok Deals": "Storyblok 交易",
  "Add your leads for up to 10% revenue share once closed": "添加你的销售线索，一旦达成交易，将获得最高 10% 的收入份额",
  "New Deal": "新交易",
  "No deals found": "未找到交易",
  "Automatic": "自动",
  "Reset Password": "重置密码",
  "To reset your password, please enter a new password below.": "若要重置密码，请在下方输入新的密码。",
  "Set password": "设置密码",
  "Password has been reset!": "密码已重置！",
  "Please check if the password and password confirmation match and that all the password requirements were filled.": "请检查密码与确认密码是否相匹配并且符合所有密码要求。",
  "{tabCaption}": "{tabCaption}",
  "Define your business address and company information. Fields marked with * are required.": "定义你的企业地址和公司信息。 标有*号的字段是必填项。",
  "Please enter a valid password": "请输入有效的密码",
  "Accept invitation": "接受邀请",
  "Go to Spaces": "前往空间",
  "Please wait while we check your invitation.": "请等待我们检查你的邀请。",
  "Confirm your account": "确认你的账户",
  "Set default sorting": "设置默认排序",
  "Last update (newest)": "最后更新（最新）",
  "Last update (oldest)": "最后更新（最旧）",
  "Your block consists of one or multiple fields with different field types. The field type defines what kind of content you want your editors to be able to store.": "你的内容块由一个或多个具有不同字段类型的字段组成。 字段类型定义了你希望你的编辑所能存储的内容种类。",
  "Back to Datasources": "返回数据源",
  "Creation Date (asc)": "创建日期（升序）",
  "Creation Date (desc)": "创建日期（降序）",
  "Updated Date (asc)": "更新日期（升序）",
  "Updated Date (desc)": "更新日期（降序）",
  "First published date (asc)": "首次发布日期（升序）",
  "First published date (desc)": "首次发布日期（降序）",
  "Published date (asc)": "发布日期（升序）",
  "Published date (desc)": "发布日期（降序）",
  "Slug (asc)": "缩略名（升序）",
  "Slug (desc)": "缩略名（降序）",
  "Deleted at (asc)": "删除时间（升序）",
  "Last update (asc)": "最后更新（升序）",
  "Deleted at (desc)": "删除 时间（降序）",
  "Last update (desc)": "最后更新（降序）",
  "Tag List": "标签列表",
  "Published at": "发布时间",
  "First published at": "首次发布时间",
  "No results found. Try adjusting your search or filter to find what you're looking for.": "未找到结果 尝试调整你的搜索或筛选条件，以便找到你在找的内容。",
  "No results found. There are no spaces in your organization yet.": "未找到结果 你的组织尚无空间。",
  "No results found. You are not part of any organization spaces.": "未找到结果 你不是任何组织空间的一部分。",
  "Set default": "设置默认值",
  "Today": "今天",
  "View App Directory": "查看应用目录",
  "Assigned to:": "分配给：",
  "Once you delete this release, all changes to stories associated with this release will be lost.": "一旦你删除此版本，所有对与此版本相关的故事所做的更改都将丢失。",
  "When enabled only admins can edit content.": "启用后，仅管理员能够编辑内容。",
  "{num} item selected | {num} items selected": "{num} 项已选 | {num} 项已选",
  "Are you sure you want to delete the following preset: <span>{presetName}</span>?": "你确定要删除以下预设：<span>{presetName}</span>？",
  "Deleting tab <span>{nameDeleteTab}</span> will not delete schema fields inside of it. All fields will be moved to the General tab.": "删除选项卡 <span>{nameDeleteTab}</span> 不会删除其中的架构字段。 所有字段都将被移动至一般选项卡。",
  "When deleting a folder, you will also delete any stories within the folder and its subfolders as well.": "当删除一个文件夹时，你也将删除该文件夹及其子文件夹中的任何故事。",
  "Delete item | Delete items": "删除内容项 | 删除内容项",
  "{type} content": "{type} 内容",
  "Are you sure you want to publish? All published stories will be available to the public.": "你确定要发布吗？ 所有发布的故事都将向公众开放。",
  "Are you sure you want to unpublish? Unpublished stories will not be available to the public anymore.": "你确定要取消发布吗？ 取消发布的故事将不再向公众开放。",
  "Delete block | Delete blocks": "删除内容块 | 删除内容块",
  "Are you sure you want to delete the following asset: <span>{name}</span>? | Are you sure you want to delete these assets?": "你确定要删除以下资产：<span>{name}</span>？ | 你确定要删除这些资产？",
  "Restore asset | Restore assets": "恢复资产 | 恢复资产",
  "Are you sure you want to delete the following folder: <span>{folder}</span>?": "你确定要删除以下文件夹：<span>{folder}</span>？",
  "Delete asset | Delete assets": "删除资产 | 删除资产",
  "The asset was successfully restored | The assets were successfully restored": "资产恢复成功 | 资产恢复成功",
  "All unsaved changes will be lost.": "所有未保存的更改都将丢失。",
  "Are you sure you want to delete the following entry: <span>{entryName}</span>? This action cannot be undone.": "你是否确定要删除以下条目：<span>{entryName}</span>？ 此操作不可撤销。",
  "Delete entry": "删除条目",
  "Are you sure you want to delete the following datasource: <span>{datasourceName}</span>? This action cannot be undone.": "你是否确定要删除以下数据源：<span>{datasourceName}</span>？ 此操作不可撤销。",
  "Move item | Move items": "移动内容项 | 移动内容项",
  "Are you sure you want to delete the following release: <span>{releaseName}</span>?": "你是否确定要删除以下版本：<span>{releaseName}</span>？",
  "Are you sure you want to execute the following task: <span>{task}</span>?": "你是否确定要执行以下任务：<span>{task}</span>？",
  "Delete task": "删除任务",
  "Are you sure you want to delete the following task: <span>{task}</span>?": "你是否确定要删除以下任务：<span>{task}</span>？",
  "Are you sure you want to delete the following access token: <span>{token}</span>?": "你是否确定要删除以下访问令牌：<span>{token}</span>？",
  "Creates a new space with the restore date in the space name.": "创建一个在其名称中含有恢复日期的新空间。",
  "Delete space": "删除空间",
  "Are you sure you want to delete the following space: <span>{spaceName}</span>? This action cannot be undone.": "你是否确定要删除以下空间：<span>{spaceName}</span>？ 此操作不可撤销。",
  "Are you sure you want to delete the following language: <span>{language}</span>? This action cannot be undone once you save these settings.": "你是否确定要删除以下语言：<span>{language}</span>？ 一旦你保存这些设置，则此操作不可撤销。",
  "Delete language": "删除语言",
  "Are you sure you want to delete the following pipeline: <span>{pipeline}</span>?": "你是否确定要删除以下 Pipeline：<span>{pipeline}</span>？",
  "Delete role": "删除角色",
  "Are you sure you want to delete the following role: <span>{roleName}</span>?": "你是否确定要删除以下角色：<span>{roleName}</span>？",
  "Form-only": "纯表单",
  "Delete Field-type": "删除字段类型",
  "title": "标题",
  "by {name}": "来自 {name}",
  "ID/Slug": "ID/缩略名",
  "Import/Export": "导入/导出",
  "Remove collaborator": "移除合作者",
  "Are you sure you want to delete the items listed below?": "你是否确定要删除下方所列内容项？",
  "Are you sure you want to remove the space <span>{spaceName}</span> from the organization?": "你是否确定要将空间 <span>{spaceName}</span> 从组织中移除？",
  "{user} is currently editing content, once saved you'll be able to continue with editing.": "{user} 目前正在编辑内容，保存后，你将可以继续编辑。",
  "Discard changes?": "放弃更改？",
  "Back to Step {step}": "返回第 {step} 步",
  "Presets ({num})": "预设 ({num})",
  "Item deleted successfully! | Items deleted successfully!": "内容项删除成功 | 内容项删除成功！",
  "0 days": "0 天",
  "Each block is a small piece of your data structure which can be filled with content or nested by your content editor.": "每个内容块都是数据结构中的一小块，可以用内容对其加以填充或由你的内容编辑器加以嵌套。",
  "{num} <span class=\"dashboard__activity-label\">{countLabel} in the past 14 days</span>": "{num} <span class=\"dashboard__activity-label\">{countLabel} 在过去 14 天</span>",
  "Once you delete the comment, there's no turning back. | Once you delete the discussion, there's no turning back.": "一旦你删除评论，就无法恢复了。 | 一旦你删除讨论，就无法恢复了。",
  "Paste {component}": "粘贴 {component}",
  "Create a static html page <span>editor.html</span> in your project with the following content:": "在你的项目中创建一个静态 HTML 页面<span>editor.html</span>，内容如下：",
  "{currentBreakpoint} W:{previewWidth}": "{currentBreakpoint} 宽：{previewWidth}",
  "Your current content will be reverted to the version created by <span>{author}</span> at {date}.": "你当前的内容将被还原为 <span>{author}</span> 在 {date} 创建的版本。",
  "<strong>{num}</strong> item in clipboard | <strong>{num}</strong> items in clipboard": "<strong>{num}</strong> 项在剪贴板中 | <strong>{num}</strong> 项在剪贴板中",
  "You cannot move a folder to the same folder": "你不能将文件夹移动到同一个文件夹中",
  "You cannot move a root folder to a child folder": "你不能将根文件夹移动到子文件夹中",
  "No entries found for \"{term}\"": "未找到与 \"{term}\" 匹配的条目",
  "There are no entries for this datasource": "此数据源没有任何条目",
  "Searching in folder {folder}": "在文件夹 {folder} 中搜索",
  "In {num} release | In {num} releases": "在 {num} 个版本中 | 在 {num} 个版本中",
  "View releases": "查看版本",
  "Are you sure you want to move the following item: <span>{itemName}</span> here? | Are you sure you want to move these {num} items here?": "你是否确定要移动以下内容项：<span>{itemName}</span> 至此？ | 你是否确定要移动这 {num} 项至此？",
  "{release} release successfully edited": "{release} 版本编辑成功",
  "{release} release successfully created": "{release} 版本创建成功",
  "New release": "新版本",
  "Publish {release}": "发布 {release}",
  "In order to get content in the {pipelineName} pipeline, you need to deploy it from the source.": "为了获得 {pipelineName} Pipeline 中的内容，你需要从来源部署它。",
  "Allow external URL": "允许外部 URL",
  "You are not allowed to manage the users settings": "你不准管理用户设置",
  "Asset URL": "资产 URL",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的 URL",
  "Asset manager": "资产管理器",
  "Deprecated field": "废弃的字段",
  "External URL": "外部 URL",
  "Thumbnail not available for this external URL": "这个外部 URL 没有缩略图可用",
  "Thumbnail not available": "缩略图不可用",
  "Edit Workflow": "编辑 Workflow",
  "No results": "没有结果",
  "Show all": "显示所有",
  "Show selected": "显示所选项",
  "Clear selected": "清除所选项",
  "Choose one or more...": "选择一个或多个...",
  "Business area": "业务区域",
  "Competencies": "能力",
  "Company size": "公司规模",
  "How long have you been using Storyblok": "您使用 Storyblok 多久了？",
  "Do you have an immediate customer opportunity?": "您有直接客户机会吗？",
  "Company name": "公司名字",
  "ZIP": "ZIP",
  "Prepend https to URL": "在 URL 前添加 https",
  "Technical name": "技术名字",
  "Phone number": "电话号码",
  "Hi": "您好",
  "See stories": "查看故事",
  "Upgrade": "升级",
  "Insert the URL of your local server once your project is running": "项目运行后，插入本地服务器的 URL",
  "Add or change preview URLs": "添加或更改预览 URL",
  "You are not allowed to switch the edit mode because the visual editor is disabled. For more information, contact the admin or owner of this space.": "由于可视化编辑器被禁用，因此您无法切换编辑模式。 如需了解更多信息，请联系该空间的管理员或所有者。",
  "Workflow stage updated!": "工作流程阶段已更新！",
  "You are not allowed to view this story. Please contact the admin of this space.": "您无法查看此故事。 请联系该空间的管理员。",
  "Asset Folder Actions": "资产文件夹行动",
  "Asset Upload Image": "资产上传图片",
  "Please fill out all required fields ({requiredFields}) in the advanced options of the \"{filename}\" asset.": "请在“{filename}”资产的高级选项中填写所有必填字段（{requiredFields}）。",
  "Name of the new space": "新空间名字",
  "Company": "公司",
  "Video Preview": "视频预览",
  "Preview URL": "预览 URL\t\n",
  "Your preview URL must contain http:// or https://": "您的预览 URL 必须包含 http:// 或 https://",
  "Add folders or content items the user should have access to (acts as allow list).\n            If no item is selected, all content will be editable by the user.\n            However, the user will only be able to read content if the 'Allow reading content' permission is checked.": "添加用户应能访问的文件夹或内容项目（用于允许列表）。\n            如果没有选择任何项目，用户将可以编辑所有内容。\n            不过，只有选中【允许阅读内容】权限，用户才能阅读内容。",
  "External ID (used for SSO)": "外部 ID（用于 SSO）",
  "{count} user with this role | {count} users with this role": "具有此角色的 {count} 用户 | 具有此角色的 {count} 用户",
  "Remove user": "删除用户",
  "Choose role": "选择角色",
  "The username {email} was not found in your organization": "在您的组织中没有找到用户名 {email}",
  "Define multiple domains/locations to quickly switch the preview URLs in the story editor.": "定义多个区域/位置，以便在故事编辑器中快速切换预览 URL。",
  "Provide the full URL to the logo like: https://www.example.com/editor/logo.svg": "提供图标的完整 URL，如： https://www.example.com/editor/logo.svg",
  "Please provide a valid URL": "请提供有效的 URL",
  "Provide the full URL like: https://www.example.com/editor/": "提供完整的 URL，如： https://www.example.com/editor/",
  "Can manage organization users and spaces": "可管理组织用户和空间",
  "User successfully updated!": "用户已成功更新！",
  "User successfully invited to the organization!": "成功邀请用户加入组织！",
  "User successfully disabled": "用户已成功封禁！",
  "User successfully enabled": "用户已成功启用",
  "Uploaded Image": "已上传",
  "Company Name": "公司名字",
  "Estimated Start Date": "预计开始日期",
  "Estimated Launch Date": "预计启动日期",
  "Preferred Storyblok Plan": "首选 Storyblok 计划",
  "Please enter a valid website URL": "请输入有效的网站 URL",
  "Billing email address": "账单电子邮件地址",
  "Please enter a valid billing email address.": "请输入有效的账单电子邮件地址。",
  "Please select a space": "请选择空间",
  "Add an existing space": "添加现有空间",
  "Set up preview URL": "设置预览 URL",
  "You're editing content in the {name} release. Once you edit and click \"Save & Schedule\" your changes will be added to release automatically.": "您正在编辑 {name} 版本中的内容。 编辑后点击【保存并安排】，您的更改将自动添加到发布中。",
  "Field-type was published": "字段类型已公布",
  "Field-type was saved": "字段类型已保存",
  "API URL": "API URL",
  "Logo URL": "图标URL",
  "Add URL": "添加URL",
  "URL to the editor": "编辑者URL",
  "Set Logo URL": "设置图标 URL",
  "API Key": "API 密钥",
  "You haven't edited anything recently.": "您最近没有编辑过任何东西。",
  "No recent content activity": "近期无内容活动",
  "There are no content assignments for you at the moment.": "您目前没有任何内容任务。",
  "No recent activities found.": "未发现近期活动。",
  "Deleted assets": "已删除资产",
  "New role": "新角色",
  "Step {number} of 4": "第 {number}/4 步",
  "Removing": "删除",
  "Alternative version": "替代版本",
  "Alternative versions are used to make a linkage between different language or country versions of the content. If you copy a Story you can directly link them using the checkbox in the dialog.": "替代版本用于将不同语言或国家版本的内容联系起来。 如果您复制了一个故事，可以使用对话框中的复选框直接将它们关联起来。",
  "We recommend installing the Dimensions app to create links between stories in different languages": "我们建议安装 Dimensions 应用程序，以便在不同语言的故事之间创建链接",
  "Logged in as:": "登录为：",
  "Lessons: {number}/{count}": "课程： {number}/{count}\t\n",
  "Lessons:": "课程：",
  "Logging in": "登录中",
  "Reload": "重新加载",
  "What is getting deployed?": "什么是得到部署？",
  "Source pipeline stage": "源管道阶段",
  "Preview (default)": "预览（默认）",
  "Please fulfill the requirements": "请满足以下要求",
  "Root": "根",
  "Duplicate the {type} {name}": "重复 {type} {name}\t\n",
  "Real Path": "真实路径",
  "App update available. Reload": "可进行应用程序更新。 重新加载",
  "Edit Link": "编辑链接",
  "The following component(s) cannot be pasted here: {name}": "无法在此处粘贴以下组件：{name｝",
  "Search countries": "搜索国家",
  "Block successfully updated": "区块成功更新",
  "Block successfully created": "区块成功创建",
  "There is {references} reference. | There are {references} references.": "{参考资料}参考。 | {参考资料}参考。\n",
  "View reference | View references": "查看参考资料 | 查看参考资料",
  "Slug - {name} ({code})": "标题- {name} ({code})",
  "Slug - {defaultLanguage}": "标题 - {defaultLanguage}",
  "Will be released at: {date}": "将于：{date} 发布",
  "Request Approval": "申请批准",
  "Add reviewer": "添加审核员",
  "The requested reviewer will receive an email that you asked them to review your release.": "的审核人将收到一封电子邮件，说明您要求他们审核您的发布稿。",
  "Choose reviewer...": "选择审核员...",
  "Request": "申请",
  "Approval request has been sent successfully!": "审批请求已成功发送！",
  "Request review": "申请审核",
  "Step 1 of 2": "第 1/2 步",
  "Add the blocks or content types the user should not be able to select (acts as a blocklist). If no item is selected the user has rights to add all blocks or content types": "添加用户不能选择的区块或内容类型（作为区块列表）。 如果未选择任何项目，用户有权添加所有区块或内容类型",
  "Two-factor authentication is enabled for this space. Please go to your Account Settings and enable it there too.": "该空间已启用双重身份验证。 请进入【账户设置】并启用。",
  "Nestable block": "可嵌套区块",
  "Account Settings Tab": "账户设置选项卡",
  "Open folder": "打开文件夹",
  "We couldn't find a datasource with the name \"{name}\"": "我们找不到名为“{name}”的数据源",
  "We couldn't find any tasks matching your search term \"{searchTerm}\"": "我们无法找到与您的搜索词“{searchTerm}”匹配的任务",
  "Block added to clipboard | Blocks added to clipboard": "区块添加到剪贴板 | 区块添加到剪贴板",
  "Custom Fieldtype": "自定义字段类型",
  "Preview of {friendlyUrl}": "预览 {friendlyUrl}",
  "Tool {toolName}": "工具 {toolName}",
  "Transferring plugin ownership": "转移插件所有权",
  "After changing the ownership, plugin will remain assigned to Assigned Spaces.": "更改所有权后，插件仍将分配给指定空间。",
  "To user": "至用户",
  "Enter email address...": "输入电子邮件地址...",
  "Transfer": "转让",
  "Enable local development mode": "启用本地开发模式",
  "Local Development URL": "本地开发 URL",
  "Plugin successfully transferred.": "插件已成功传输。",
  "Embedded app: {appTitle}": "嵌入式应用： {appTitle}",
  "Please select your company's size": "请选择您公司的规模",
  "Please select for how long you've been using Storyblok": "请选择您使用 Storyblok 的时间",
  "Please select your business area": "请选择您的业务领域",
  "Please select a competence": "请选择能力",
  "Please inform a valid website": "请提供一个有效的网站",
  "Your website must contain http:// or https:// in lowercase": "您的网站必须包含小写字母 http:// 或 https://",
  "Allowed minimum": "允许的最小值",
  "Open in new window": "在新窗口中打开",
  "Unlink": "取消链接",
  "e.g. Demo": "例如：演示",
  "Define the anchor ID of the link": "定义链接的锚点 ID",
  "Once selected, all content changes in this release will automatically be published on the given date and time.": "一旦选择，该版本中的所有内容更改都将在指定日期和时间自动发布。",
  "You are not allowed to execute tasks. Please contact your space admin.": "不允许您执行任务。 请联系您的空间管理员。",
  "You are not allowed to create tasks. Please contact your space admin.": "您无法创建任务。 请联系您的空间管理员。",
  "You are not allowed to edit tasks. Please contact your space admin.": "您不得编辑任务。 请联系您的空间管理员。",
  "You are not allowed to delete tasks. Please contact your space admin.": "您无法删除任务。 请联系您的空间管理员。",
  "Allow access to manage tasks app": "允许访问管理任务应用程序",
  "With this role the user can manage the tasks app. (The user can create, edit, delete and execute all tasks.)": "通过该角色，用户可以管理任务应用程序。 （用户可以创建、编辑、删除和执行所有任务。）",
  "Allow access to execute tasks": "允许访问以执行任务",
  "Allow access to create tasks": "允许访问以创建任务",
  "Allow access to delete tasks": "允许访问以删除任务",
  "Allow access to edit tasks": "允许访问以编辑任务",
  "per month": "每月",
  "Maximum number of users reached": "达到的最大用户数量",
  "Inactive": "非活跃",
  "Enable": "启用",
  "Deleting your account is permanent.": "删除账户是永久性的。",
  "This word is not allowed": "不允许使用该词",
  "inner filter input": "内部过滤器输入",
  "Invalid user": "无效用户",
  "table cell": "表格单元",
  "Loading references...": "加载参考资料...",
  "pick assets": "选择资产",
  "Value | Values": "价值|价值",
  "filter input": "过滤器输入",
  "Edit preset": "编辑预置",
  "Save filter": "保存过滤器",
  "Filter: {name}": "过滤器：{name}",
  "Save filter...": "保存过滤器",
  "Type a filter name": "键入过滤器名字",
  "Release time zone": "发布时区",
  "Releases published by scheduled dates may take up to 5 minutes of delay after the scheduled time.": "按预定日期发布的信息可能会在预定时间后延迟 5 分钟。",
  "Delete Release": "删除发布",
  "Are you sure you want to delete this filter?": "您确定要删除此过滤器吗？",
  "The filter has been saved successfully!": "过滤器已成功保存！",
  "The filter has been updated successfully!": "过滤器已成功更新！",
  "pick workflow color": "选择工作流程颜色",
  "upload file": "上传文件",
  "Show the description as a tooltip": "将描述显示为工具提示",
  "If this option is selected, the description will be in a tooltip right after the field name. If this option is not selected, the description will be in a note under the field.": "如果选择了该选项，说明将出现在字段名后的工具提示中。 如果未选择此选项，说明将以注释的形式出现在字段下。",
  "Track and restore block version history.": "跟踪和还原区块版本历史。",
  "Restore version": "还原版本",
  "Are you sure you want to restore version from <strong>{formatted_date}</strong> updated by <strong>{author}</strong>?": "您确定要还原 <strong>{formatted_date}</strong> 由 <strong>{author}</strong> 更新的版本吗？",
  "The component has been restored!": "组件已得到恢复！",
  "Install App": "安装应用程序",
  "This app could not be found.": "无法找到此应用程序。",
  "Space Region": "空间区域",
  "Select a space": "选择空间",
  "Install app": "安装应用程序",
  "Back to App Store": "返回应用程序商店",
  "App not found": "未找到应用程序",
  "API Server Location": "API 服务器位置",
  "Server Location": "服务器位置",
  "Learn more about discussions": "了解关于讨论的更多信息",
  "Open story": "打开故事",
  "Workflow Stage": "工作流程阶段",
  "Invitation successfully deleted": "邀请已成功删除",
  "User successfully removed": "用户已成功删除",
  "Please wait while we confirm the account.": "请稍候，我们将确认账户。",
  "There was an error confirming the account because it has already been confirmed.": "确认账户时出现错误，因为该账户已被确认。",
  "There was an error confirming the account. Please try again": "账户确认出错。 请重试",
  "The account was successfully confirmed!": "账户已成功确认！",
  "Reserved words are not allowed in the field name": "字段名中不允许使用保留字",
  "Spaces are not allowed in the field name": "字段名中不允许有空格",
  "{members} members": "{members} 成员\t\n",
  "Actions": "行动",
  "Allow tracking": "允许跟踪",
  "View Cookies": "查看 Cookie",
  "Cookie": "Cookie",
  "Domain": "领域",
  "Duration": "持续时间",
  "Disable statistics tracking": "禁用统计数据跟踪",
  "Enable statistics tracking": "启用统计数据跟踪",
  "None | Active in {spacesCount} space | Active in {spacesCount} spaces": "无 | 用于 {spacesCount} 空间 | 用于 {spacesCount} 空间",
  "Wrong authentication code. Try again.": "验证码错误。 请再试一次。",
  "Data processing agreement (English version)": "数据处理协议（英文版）",
  "Data processing agreement (German version)": "数据处理协议（德文版）",
  "Track Statistics Updated!": "所跟踪的统计数据已更新！",
  "User Management": "用户管理",
  "The following blocks could not be {actionType} because their names already exist: {blocks}": "以下区块无法成为 {actionType}，因为它们的名字已经存在：{blocks}",
  "{num} attribute | {num} attributes": "{num} 属性 | {num} 属性",
  "Custom attributes": "自定义属性",
  "name": "名称",
  "New option": "新选项",
  "Please fill in the value": "请输入内容",
  "Please, set a label name": "请设置标签名字",
  "This attribute name is already defined or is a reserved name": "该属性名字已定义或为保留名字",
  "Select type of link": "选择链接类型",
  "There was an error on the {name} story's real path on calculating the advanced path. The real path is {path}": "在计算高级路径时，{name} 故事的真实路径出现错误。 真实路径是 {path}",
  "Anchor ID of the link:": "锚点 ID 链接：",
  "Add field": "添加字段",
  "Remove field": "删除字段",
  "Remove all fields": "删除所有字段",
  "{count} item out of schema | {count} items out of schema": "模式外的 {count} 项目 | 模式外的 {count} 项目",
  "Generate access token": "生成访问标记",
  "With this preview token you can connect your space to any existing project or demo to access your content": "使用此预览标记，您可以将空间连接到任何现有项目或演示，以访问您的内容",
  "Access token allows access to your published and drafted content items.": "访问标记允许访问已发布和已起草的内容项目。",
  "Invalid real path field to calculate the advanced path. Access 'Entry configuration' and adjust the 'Real path' field value {path}": "计算高级路径的实际路径字段无效。 访问【条目配置】并调整【真实路径】字段值 {path}",
  "You are not allowed to access this app or this app not exist. Please login with an account that has access.": "您无法访问此应用程序或此应用程序不存在。 请使用有访问权限的账户登录。",
  "Back to root asset directory": "返回资产根目录",
  "All assets": "所有资产",
  "Create new folder": "创建新文件夹",
  "All Assets": "所有",
  "New folder": "新文件夹",
  "All Folders ({foldersCount})": "新文件夹（{foldersCount}）",
  "Rename folder": "重命名文件夹",
  "Please enter the new folder name in the field below.": "请在下面的字段中输入新文件夹名字。",
  "Folder name": "文件夹名字",
  "Create New Folder": "创建新文件夹",
  "New name": "新名字",
  "Folder Created": "已创建文件夹",
  "The folder with the id {id} does not exists!": "id 为 {id} 的文件夹不存在！",
  "\"{entryName}\" updated successfully!": "“{entryName}”成功更新！",
  "YYYY-MM-DD HH:mm": "YYYY-MM-DD HH:mm",
  "Edit schedule": "编辑日程",
  "Scheduled for {scheduledDate}": "{scheduledDate} 已安排",
  "Current": "当前",
  "Default content": "默认内容",
  "{releasesTotal} release | {releasesTotal} releases": "{releasesTotal} 发布版本 | {releasesTotal} 发布版本\n",
  "{releasesTotal} releases  ·  {scheduledReleasesTotal} scheduled": "{releasesTotal} 发布版本· {scheduledReleasesTotal} 已预定",
  "Example Mode": "示例模式",
  "Enable example mode": "启用示例模式",
  "Pipeline deleted successfully!": "管道已成功删除！",
  "Contact organization owner": "联系组织所有者",
  "Limit of available organization users reached": "可用组织用户数已达上限",
  "Contact Sales": "联系销售",
  "Are you sure you want to delete the following preview URL: <span>{previewURL}</span>?": "您确定要删除以下预览 URL： <span>{previewURL}</span>？",
  "Are you sure you want to delete this preview URL?": "您确定要删除此预览 URL 吗？",
  "This section does not exist.": "该部分不存在。",
  "Remove Space": "移除空间",
  "The user {email} is already part of the organization": "用户 {email} 已经是组织的一员",
  "You have reached the maximum amount of users": "您的用户数量已达到上限",
  "Org Users": "组织用户",
  "By name (ascending)": "按名字（升序排列）",
  "By name (descending)": "按名字（降序排列）",
  "Monthly Traffic": "月度流量",
  "{orgName} Organization": "{orgName} 组织",
  "Link copied to clipboard": "链接复制到剪贴板",
  "There are some changes which are not saved. Are you sure you want to discard the changes?": "有些更改无法保存。 您确定要放弃更改吗？",
  "Need help?": "需要帮忙？",
  "Selected users will no longer have access to {spaceName}. This action cannot be undone.": "所选用户将不再有访问 {spaceName} 的权限。 该操作无法撤销。",
  "You have reached 90% of the total amount. Please upgrade the subscription": "您已使用总额的 90%。 请升级订购",
  "Remove users": "删除用户",
  "For more flexibility and extensive features, see our other plans": "如需更多灵活性和广泛功能，请参阅我们的其他计划",
  "Continue with Community plan and add additional users": "继续使用社区计划并添加额外用户",
  "Remove users and continue with Community plan": "删除用户，继续使用社区计划",
  "Your Community plan includes 1 free user seat": "您的社区计划包括 1 个免费用户名额",
  "You have reached the {spaceSeats} user seats limit": "您已达到 {spaceSeats} 用户名额的上限",
  "Your 14-days trial has ended": "您的 14 天试用期已结束",
  "Select your plan": "选择您的计划",
  "Continue with free Community plan": "继续使用免费社区计划",
  "Please wait...": "请等待...",
  "Extended Trial": "延长试用期",
  "Please contact your Storyblok space owner to upgrade your space.": "请联系您的 Storyblok 空间所有者升级您的空间。",
  "Free trial expired - Upgrade": "免费试用已过期 - 升级",
  "Extended trial": "延长试用期",
  "Delete Space": "删除空间",
  "Last updated by {userName} {updateTimeAgo} · {updateDate}": "最后更新于 {userName} {updateTimeAgo} · {updateDate}",
  "See all benefits": "查看所有福利",
  "Talk to us about your requirements, technology and project.": "请与我们讨论您的需求、技术和项目。",
  "You can add your billing preferences, card info and more.": "您可以添加您的账单偏好、银行卡信息等。",
  "Introducing a new Storyblok Pricing": "介绍新的 Storyblok 报价",
  "contact us": "联系",
  "Thank you! You have successfully subscribed to the <span>{planName}</span> plan.": "谢谢您！ 您已成功订购 <span>{planName}</span> 计划。",
  "Setup my credit card": "设置我的信用卡",
  "If you have any questions or feedback, feel free to {contactUs}.": "如果您有任何问题或反馈，请随时{contactUs}。",
  "After the trial period you'll be able to continue with 1 free user and basic features on our free Community plan, or you can subscribe to one of our paid plans for more users and extensive features ({learnMore}).": "试用期结束后，您可以继续使用我们的免费社区计划中的 1 个免费用户和基本功能，也可以订购我们的付费计划，获得更多用户和功能的（{learnMore}）。",
  "Do you have questions about our plans, pricing, or billing? {contactUs}.": "您是否对我们的计划、定价或计费有任何疑问？ {contactUs}。",
  "In order to be able to add more users, you can either remove current users or ask your Storyblok space owner <span>{spaceOwnerEmail}</span> to upgrade the space plan.": "为了能够添加更多用户，您可以删除现有用户，或者要求 Storyblok 空间所有者 <span>{spaceOwnerEmail}</span> 升级空间计划。",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "You have successfully subscribed to the free <span>Community</span> plan.": "您已成功订阅免费的<span>社区</span>计划。",
  "You have reached 100% of the total amount. Please get in touch with your Account Manager/Customer Success Manager at Storyblok.": "您已使用总额的 100%。 请与 Storyblok 的客户经理/客户成功经理联系。",
  "You have reached 100% of the total amount. Please upgrade the space subscription.": "您已使用总额的 100%。 请升级空间订购。",
  "You have reached 90% of the total amount. Please get in touch with your Account Manager/Customer Success Manager at Storyblok.": "您已使用总额的 90%。 请与 Storyblok 的客户经理/客户成功经理联系。",
  "You have reached 90% of the total amount. Please upgrade the space subscription.": "您已使用总额的 90%。 请升级空间订购。",
  "You are not allowed to access the organization users settings": "您不允许访问组织用户设置",
  "In order to add more users to the organization, please get in touch with your Account Manager/Customer Success Manager at Storyblok": "如需为组织添加更多用户，请与 Storyblok 的客户经理/客户成功经理联系",
  "In order to add more spaces to the organization, please get in touch with your Account Manager/Customer Success Manager at Storyblok or write an email to <span>{orgOwnerEmail}</span>.": "如果您想为组织添加更多的空间，请与您在 Storyblok 的客户经理/客户成功经理联系，或发送电子邮件至 <span>{orgOwnerEmail}</span>。",
  "In order to add more users to the organization, please get in touch with your Account Manager/Customer Success Manager at Storyblok or write an email to <span>{orgOwnerEmail}</span>.": "如需在组织中添加更多用户，请与您在 Storyblok 的客户经理/客户成功经理联系，或发送电子邮件至 <span>{orgOwnerEmail}</span>。",
  "You're about to reach your monthly Traffic limit.": "您即将达到每月流量上限。",
  "Folder renamed": "文件夹重命名",
  "Boolean Field Options": "Boolean 字段选项",
  "Block type": "区块类型",
  "Searching...": "搜索...\n",
  "The token will expire on {date}": "标记将于 { date} 失效",
  "Generated: {date}": "已生成： {date}\t\n",
  "Expiration: {date} days": "到期：{date} 天",
  "Provide a expiration date to your new token": "为新标记提供到期日期",
  "Expiration": "到期",
  "Select a date": "选择日期",
  "Generate & Copy token": "生成和复制标记",
  "Token was generated and copied to clipboard.": "标记已生成并复制到剪贴板。",
  "The token will never expire": "标记永不过期",
  "Organization Users ({orgUsers})": "组织用户（{orgUsers}）",
  "Internal Users ({internalUsers})": "内部用户({internalUsers})",
  "SSO Users ({SSOUsers})": "SSO 用户 ({SSOUsers})\t\n",
  "External Users ({externalUsers})": "外部 ({externalUsers})\t\n",
  "Disabled Users ({disabledUsers})": "封禁用户（{disabledUsers}）",
  "The trial period for this space has ended. In order to upgrade your space, please contact your Storyblok space owner: <span class=\"empty-state__text-link\">{ownerEmail}</span>": "此空间的试用期已结束。 如需升级您的空间，请联系您的 Storyblok 空间所有者： <span class=\"empty-state__text-link\">{ownerEmail}</span>",
  "Preview URL could not be set.": "无法设置预览 URL。",
  "Workflow changes": "工作流程变更",
  "1. Read the tutorial on": "1. 阅读教程",
  "Add your leads to start the conversation with our partner team on how we can help you win! For Enterprise deals that were first sourced by you we offer 10% Revenue Share once the deal has been won.": "添加您的线索，与我们的合作伙伴团队开始对话，了解我们如何助您获胜取得成功！ 对于您首次寻求的企业交易，一旦交易成功，我们将提供 10% 的收入分成。",
  "Back to Spaces List": "返回空间列表",
  "Welcome to the Partner Portal video": "欢迎观看合作伙伴门户网站视频",
  "Redo": "重做",
  "Undo": "撤销",
  "Superscript": "上标语",
  "Subscript": "副标语",
  "Congratulations. Invitation successfully confirmed!": "恭喜。 邀请已成功确认！",
  "Oops, it seems that you are trying to confirm an invitation sent to another user while logged in with the user {userEmail}.": "哎呀，看来您正试图确认以用户 {userEmail} 登录时发送给其他用户的邀请。",
  "Something went wrong. It seems that this invitation is not valid.": "出问题了。 看来这个邀请是无效的。",
  "Remove color": "移除颜色",
  "Apply": "应用",
  "Inline label": "内嵌标签",
  "Allow links to be open in a new tab": "允许在新标签页中打开链接",
  "Enable custom attributes": "启用自定义属性",
  "In case you have a multi-language folder structure you can add the {'{0}'} placeholder and the path will be adapted dynamically. Examples:{'{0}'}/categories/, {'{0}'}/{'{1}'}/categories/": "如果您有一个多语言文件夹结构，您可以添加 {'{0}'} 占位符，这样路径就会动态调整。 例如：{'{0}'}/categories/, {'{0}'}/{'{1}'}/categories/\n",
  "Enable custom attributes for links": "启用链接的自定义属性",
  "Text Color": "文字颜色",
  "Emoji": "表情符号",
  "Highlight": "重点",
  "Paste": "粘贴",
  "#{spaceId} · {userRoles}": "#{spaceId} · {userRoles}",
  "You can not use the asset manager in fieldtype editor. Please open this plugin inside the visual editor to use the asset selector.": "您不能在字段类型编辑器中使用资产管理器。 请在可视化编辑器中打开该插件，以使用资产选择器。",
  "1 user | {n} users": "1 用户| {n} 用户\n",
  "Unassign to Role": "取消角色分配",
  "Assign to Role": "分配角色",
  "Assign": "分配",
  "No users or roles found": "未找到用户或角色",
  "{num} user selected | {num} users selected": "{num} 所选择用户 | {num} 所选择用户\n",
  "Search roles or users": "搜索角色或用户",
  "Updated to:": "更新至：",
  "No Changes yet": "暂无更改",
  "If someone updates the workflow, you will see the changes here": "如果有人更新了工作流程，您将在此处看到更改内容",
  "Roles or specific users": "角色或特定用户",
  "Upgrade to Storyblok {plan} to access {app} features.": "升级到 Storyblok {plan} 以使用 {app} 功能。",
  "This app is a {plan} only feature": "此应用程序只有{plan}功能",
  "Author: {authorName}": "作者：{authorName｝",
  "Website: {websiteName}": "网址： {websiteName}\t\n",
  "Last update: {updatedAt}": "最后更新于： {updatedAt｝",
  "Expired at": "过期",
  "The filter will be positioned at the top of the Content list, making it easily accessible.": "过滤器将位于内容列表的顶部，方便用户访问。",
  "Rename filter": "重新命名过滤器",
  "The filter has been deleted.": "过滤器已被删除。",
  "I agree to the {termsOfService} and {privacyPolicy} *": "我同意 {termsOfService} 和 {privacyPolicy} *\t\n",
  "Anchor": "锚点",
  "Overwrite & Merge": "覆盖和合并",
  "Exclude from overwrite action": "排除覆盖操作",
  "Exclude from merge action": "排除合并操作",
  "Extension": "扩展",
  "Extension ID": "扩展 ID",
  "Name of the extension": "扩展名",
  "Extension type": "\t扩展类型",
  "Sidebar apps are located in the space sidebar.": "侧边栏应用程序位于空间侧边栏。",
  "Please select an extension type": "请选择扩展类型",
  "Extensions": "\t扩展",
  "New Extension": "新的扩展",
  "Search Extensions...": "搜索扩展",
  "Create a new {extensionType} extension": "创建新的 {extensionType} 扩展",
  "It seems you do not have any {extensionType} extensions yet": "看来您还没有任何 {extensionType} 的扩展",
  "Search and select...": "搜索并选择...",
  "You have reached 100% of your monthly traffic limit": "您已达到每月流量限额的 100%",
  "You have reached 80% of your monthly traffic limit": "您已达到每月流量限额的 80%",
  "Add credit card details": "添加信用卡详细信息",
  "Payment Failed": "支付失败",
  "Update credit card details": "更新信用卡详细信息",
  "Move block up": "将区块上移",
  "Your demo space": "您的演示空间",
  "Paste Block": "粘贴区块",
  "Edit Anchor": "编辑锚点",
  "Set Anchor": "设置锚点",
  "Remove Anchor": "删除锚点",
  "e.g. your-anchor-text": "例如：您的锚点文本",
  "Edit Anchor ID": "编辑锚点 ID",
  "Add Anchor ID": "添加锚点 ID",
  "Apps Categories": "应用程序类别",
  "Sync field": "同步字段",
  "New metadata fields imported!": "导入新的元数据字段！",
  "Add missing custom metadata fields": "添加缺失的自定义元数据字段",
  "Add missing custom metadata fields and values": "添加缺失的自定义元数据字段和内容",
  "Please enter valid values for {fieldsWithSpaces} of \"{filename}\". (This may be do to unneeded spaces in fields)": "请在“{filename}”的 {fieldsWithSpaces} 中输入有效内容。 （这可能与字段中多余的空格有关）",
  "Fill Required fields: {list}": "填写必填字段：{list}",
  "Please fill in all required fields ({requiredFields}) in the advanced options of the \"{filename}\" asset.": "请在“{filename}”资产的高级选项中填写所有必填字段（{requiredFields}）。",
  "Please enter valid values for ({fieldsWithSpaces}) in the fields of the \"{filename}\" asset. (This might be related to unnecessary spaces in fields)": "请在“{filename}”资产的字段中输入 ({fieldsWithSpaces}) 有效值。 （这可能与字段中多余的空格有关）",
  "By Tag": "按标签",
  "Insert assets": "插入资产",
  "Notify users": "通知用户",
  "Add team members...": "添加团队成员...",
  "Please select at least one user to be notified": "请至少选择一位用户接收通知",
  "<span class=\"text-blue\">Scheduled: </span>{releaseAt}": "<span class=\"text-blue\">已预定：</span>{releaseAt｝",
  "One last thing": "最后一点",
  "Help us tailor your Storyblok experience": "帮助我们定制您的 Storyblok 体验",
  "What best describes what you do?": "用什么来描述您的工作最恰当？",
  "If you set fields as required, the user will be forced to fill them in when uploading a new asset.": "如果将字段设置为必填字段，用户在上传新资产时将必须填写这些字段。",
  "Custom metadata fields": "自定义元数据字段",
  "The name field must contain letters but also allows numbers, dash (-), and underscore (_). The custom metadata name must be unique.": "名字段必须包含字母，但也允许使用数字、破折号 (-) 和下划线 (_)。 自定义元数据名字必须是唯一的。",
  "Required": "必填项",
  "unlimited": "无限",
  "Are you sure you want to delete the following custom metadata field: '<strong>{customMetadata}</strong>'?": "您确定要删除以下自定义元数据字段：“<strong>{customMetadata}</strong>”？",
  "Edit metadata": "编辑元数据",
  "Delete custom metadata": "删除自定义元数据",
  "Name already used or not allowed, please choose another one": "已使用或不允许使用的名字，请另选一个",
  "Invalid characters, please review the name": "字符无效，请检查名字",
  "Please enter a name": "请输入名字",
  "Please choose a file type": "请选择文件类型",
  "When enabled, all languages can be published individually by going to each content item, selecting the language, and clicking on the \"Publish\" button.\" However, the \"publish all\" button will also still be available.": "启用该功能后，可以通过进入每个内容项目、选择语言并单击【发布】按钮来单独发布所有语言。不过，【全部发布】按钮仍然可用。",
  "Parent space ID": "父空间 ID",
  "Explore features": "探索功能",
  "An error occurred, please try again later.": "发生错误，请稍后再试。",
  "Set up your credit card": "设置您的信用卡",
  "You have reached 50% of your monthly traffic limit.": "您已达到每月流量限额的 50%。",
  "You have reached 80% of your monthly traffic limit.": "您已达到每月流量限额的 80%。",
  "You are in a demo space. Anytime you feel ready you can start your own space.": "您正在演示空间中。 当准您备好时，随时都可以创建自己的空间。",
  "Learning Center": "学习中心",
  "Storyblok field-types": "Storyblok 字段类型",
  "OAuth 2.0 Parameters": "OAuth 2.0 参数",
  "These parameters are used to authenticate with OAuth 2.0.": "这些参数用于使用 OAuth 2.0 进行身份验证。",
  "Client Identifier": "客户识别码",
  "The OAuth 2.0 client_id": "OAuth 2.0 client_id",
  "The OAuth 2.0 client_secret": "OAuth 2.0 client_secret",
  "Production": "生产",
  "These URLs will be used by default.": "默认情况下将使用这些 URL。",
  "Index to your page": "您的页面索引",
  "This page is opened by default": "该页面默认打开",
  "Redirection endpoint": "重定向终端",
  "The OAuth 2.0 redirect_url. The redirection endpoint must be an absolute URL": "OAuth 2.0 redirect_url。 重定向终端必须是绝对 URL",
  "Back to Extensions": "回到",
  "Deal was successfully updated!": "交易已成功更新！",
  "Complete Your Account": "完成您的账户",
  "Set your password": "设置您的密码",
  "Before confirming your account, please set a new password": "确认账户前，请设置新密码",
  "Create my Password": "创建我的密码",
  "Password has been set!": "密码已设置成功！",
  "I'm active, continue editing": "我很活跃，继续编辑",
  "This content will be automatically unlocked in {countdown}": "这些内容将在 {countdown} 中自动解锁",
  "Save and unlock": "保存并解锁",
  "This page is currently locked for you": "此页面目前已为您锁定",
  "This feature is part of the {planName} plan. Upgrade your plan to start using it.": "该功能是 {planName} 计划的一部分。 升级计划，开始使用。",
  "Upgrade to {planName} Plan to use this feature": "升级至 {planName} 计划以使用此功能",
  "Upgrade plan": "升级计划",
  "Transfer Ownership": "转移所有权",
  "Space name": "空间名字",
  "New owner": "新的所有者",
  "Before you disable user {name} please make sure you transfer spaces ownership to another user.": "在封禁用户 {name} 之前，请确保将空间所有权转移给其他用户。",
  "Before you disable user {name} please make sure you transfer spaces ownership to another user. The new owners will gain control of the all selected spaces.": "在封禁用户 {name} 之前，请确保将空间所有权转移给其他用户。 新的所有者将获得所有选定空间的控制权。",
  "The space ownership has been transferred and the initial owner has successfully been disabled | The spaces ownership have been transferred and the initial owner has successfully been disabled": "空间所有权已转移，初始所有者已成功禁用 | 空间所有权已转移，初始所有者已成功禁用",
  "Attention! The deletion of this extension will also delete all installations.": "注意！ 删除此扩展也将删除所有安装。",
  "Delete Extension": "删除扩展",
  "Short description what the extension is about": "扩展内容的简短描述",
  "Select the Field-types that you would like to include in this extension.": "选择要包含在此扩展中的字段类型。",
  "Use this URL to open a preview/staging deployment of your extension. To open the preview within Storyblok, append the search parameter ?dev=1 to Storyblok's URL. For example: app.storyblok.com/#!/me/spaces/1/apps/1/detail?dev=1.": "使用此 URL 打开扩展的预览/暂存部署。 如需在 Storyblok 中打开预览，请在 Storyblok 的 URL 中添加搜索参数 ?dev=1 。 例如： app.storyblok.com/#!/me/spaces/1/apps/1/detail?dev=1。\n",
  "Remove Extension": "移除扩展",
  "Are you sure you want to delete the <span>{extensionName}</span> extension?": "您确定要删除 <span>{extensionName}</span> 扩展吗？",
  "The default url is {localDefaultURL}, but you can set a different preview URL if necessary": "默认 URL 为 {localDefaultURL}，但您可以根据需要设置不同的预览 URL",
  "Default Options": "默认选项",
  "To create a new field plugin, open a terminal and run": "如需创建新的字段插件，请打开终端并运行",
  "Documentation (Legacy)": "文档（旧版）",
  "Sandbox": "沙盒",
  "Open-source examples": "开源示例",
  "Delete field-type": "删除字段类型",
  "Lock sub-folders content-type change": "锁定子文件夹内容类型更改",
  "Disable visual editor (Form only)": "禁用可视化编辑器（仅限表单）",
  "Workflow Settings": "工作流程设置",
  "You have reached your monthly traffic limit. To keep using your space, please add your credit card details to your Community plan so we can update your traffic limit.\n            <br> Otherwise, please wait until next month when your traffic is reset.": "您已达到每月流量上限。 如需继续使用您的空间，请在社区计划中添加您的信用卡详细信息，以便我们更新您的流量限制。\n            <br> 否则，请等到下个月重置流量时再使用。",
  "Unfortunately, your space has been blocked due to a <br/> failed\n        payment.\n        <br/> <br/>\n        To unblock your space, please update your payment information and settle any\n        due payments. If you require any assistance, please contact us here.": "不幸的是，您的空间已被封禁，原因是 <br/> 失败\n        支付。\n        <br/> <br/>\n        如需解除空间限制，请更新您的付款信息并结清\n        所有应付款项。 如果您需要任何帮助，请点击此处联系我们。",
  "Go to Sign in page": "前往登录页面",
  "Select stages": "选择阶段",
  "Select stage": "选择阶段",
  "Remove photo": "移除照片",
  "Do you really want to remove the avatar?": "您真的想移除头像吗？",
  "Your avatar photo has been deleted.": "您的头像照片已被删除。",
  "{count} preset | {count} presets": "{count} 预设| {count} 预设\n",
  "{name} default": "{name} 默认\t\n",
  "Last update (ascending)": "最近更新（升序）",
  "Last update (descending)": "最近更新（降序）",
  "Collapse all": "收起所有",
  "Type:": "类型：",
  "About the shared block library": "关于共享区块库",
  "There are no unresolved mentions for you at the moment.": "您目前没有未解决的问题。",
  "Assigned to me | Assigned to me (1) | Assigned to me ({ count })": "分配给我 | 分配给我 (1) | 分配给我 ({ count })",
  "My Mentions | My Mentions (1) | My Mentions ({ count })": "我的提及 | 我的提及 (1) | 我的提及 ({ count })",
  "Workflows": "Workflow",
  "Open Draft/Preview": "打开草稿/预览",
  "{name} workflow stages": "{name} 工作流程阶段",
  "This blok does not exist in Storyblok.": "Storyblok 中不存在这个 blok。",
  "Only admins have permission to view the App Directory.": "只有管理员才有权查看应用程序目录。",
  "This is a Third-Party App/Website": "这是第三方应用程序/网站",
  "About This App": "关于此应用程序",
  "Visit Website": "访问网站",
  "This is a Third-Party App/Website, without any connection to, control or any liability to Storyblok and provided solely as a convenience to you. Access to this Third Party App/Website is at your own risk, and you acknowledge and understand that the linked Third-Party Websites/Apps contain terms and privacy policies that are different from ours. Storyblok is not responsible for such provisions, and expressly disclaims any liability for them": "这是一个第三方应用程序/网站，与 Storyblok 没有任何联系或控制权，也不对 Storyblok 承担任何责任。 访问此第三方应用程序/网站的风险由您自行承担，您承认并理解所链接的第三方网站/应用程序包含与我们不同的条款和隐私政策。 Storyblok 不对这些条款负责，并明确表示不承担任何责任",
  "Width & Height": "宽度和高度",
  "Format": "格式",
  "Fill Required fields": "填写必填字段",
  "Replace Asset": "置换资产",
  "You don't have any deleted assets": "您没有任何被删除的资产",
  "Hide Folder Structure": "隐藏文件夹结构",
  "Show Folder Structure": "显示文件夹结构",
  "Release not scheduled": "未计划发布",
  "Releases actions": "发布行动",
  "Tag": "标签",
  "Tag content": "标签内容",
  "Content tagged successfully": "内容标签成功",
  "e.g.  Blog": "例如：博客",
  "Content you want to tag": "您要标签的内容",
  "Choose existing content": "选择现有内容",
  "Remove Tag": "移除标签",
  "Edit Tag": "编辑标签",
  "New Tag": "新标签",
  "We couldn't find any tags matching your search term \"{searchTerm}\".": "我们无法找到与您的搜索词“{searchTerm}”相匹配的标签。",
  "New tags can be created in the \"Entry Configuration\" section of a content item or by clicking on the \"New Tag\" button.": "可在内容项的【条目配置】部分或点击【新建标签】按钮创建新标签。",
  "No Tags": "没有",
  "It seems you still do not have any tags. You can create a new tag in a story \"Entry configuration\" section of a content item or by clicking on the \"New Tag\" button below.": "您仍然没有任何标签。 您可以在内容项目的故事【条目配置】部分或点击下面的【新建标签】按钮创建新标签。",
  "Last execution: {lastExecution}": "最后执行： {lastExecution} ",
  "Tasks actions": "任务行动",
  "Automatically unlock a Story after user inactivity": "用户不活动后自动解锁故事",
  "Automatically save the Story before unlocking": "解锁前自动保存故事",
  "Pipelines actions": "管道行动",
  "Create a new pipeline in the input above to start using pipelines.": "在上述所输入创建一个新管道，开始使用管道。",
  "Hidden": "隐藏",
  "Read only": "只读",
  "No components found for this search key.": "此搜索关键字未找到任何组件。",
  "Default role permissions": "默认角色权限",
  "The permissions assigned to this role are the same as those assigned to the {role} default role": "分配给该角色的权限与分配给 {role} 默认角色的权限相同",
  "This role is for integration with SSO": "该角色用于与 SSO 整合",
  "Roles actions": "角色行动",
  "Acts as admin": "担任管理员",
  "Acts as editor": "担任编辑者",
  "{userAmount} user | {userAmount} users": "{userAmount} 用户| {userAmount} 用户\n",
  "SSO Configuration": "SSO 配置",
  "In this section, you will find the necessary settings to integrate this role with your SSO authentication system.": "在本节中，您可以找到将此角色与 SSO 身份验证系统整合的必要设置。",
  "Act as admin": "担任管理员",
  "Can manage users, create and update projects.": "可以管理用户、创建和更新项目。",
  "Act as editor": "担任编辑者",
  "Switch to {paymentInterval}": "转换到 {paymentInterval}",
  "Choose the new owner": "选择新的所有者",
  "You are about to transfer the ownership of this space <span>{space}</span> to <span>{userName}</span>": "您即将把 <span>{space}</span> 的所有权转移给 <span>{userName}</span>",
  "All new": "所有新的",
  "Legacy v1": "旧版 v1",
  "All Legacy v1": "所有旧版 v1",
  "Delete webhook": "删除 webhook",
  "Are you sure you want to delete {webhookName} the webhook?": "您确定要删除 {webhookName} 这个 webhook 吗？",
  "Endpoint URL": "终端 URL",
  "Triggers": "触发因素",
  "Choose at least one event that should trigger your webhook.": "至少选择一个应触发 webhook 的事件。",
  "Collapse All": "收起所有",
  "Expand All": "打开所有",
  "Deselect All Events": "取消选择所有事件",
  "Select All Events": "选择所有",
  "{num} of {total} events": "{num}  {total} events\t\n",
  "No triggers found!": "未找到触发因素！",
  "Only webhooks with at least one trigger selected can be submitted but you are not allowed to use any": "只能提交所选择至少有一个触发因素的 webhook，但您无法使用",
  "This field is required": "该字段为必填项",
  "Enter a valid URL": "输入有效的 URL",
  "This name has already been taken": "这个名字已被使用",
  "Please fill in all the required fields": "请填写所有必填项",
  "{number}&nbsp;event {tags} | {number}&nbsp;events {tags}": "{number} 事件 {tags} | {number} 事件 {tags}",
  "Edit Webhook": "编辑 Webhook",
  "New Webhook": "新的 Webhook",
  "Get more webhooks": "获取更多网络挂钩",
  "These webhooks were defined in the previous version.": "这些 webhook 在上一版本中已定义。",
  "Webhook Logs": "Webhook 日志",
  "No webhooks remaining in your current plan. | Only {number} webhook remaining in your current plan. | {number} webhooks remaining in your current plan.": "当前计划中没有剩余的webhook。 | 当前计划中只剩 {number} 个 webhook。 | 当前计划中剩余的 {number} webhook 。",
  "Add your first Webhook": "添加您的第一个 Webhook\t\n",
  "Webhooks allow you to send Storyblok events to external services and custom integrations.": "通过 Webhooks，您可以向外部服务和自定义整合发送 Storyblok 事件。",
  "View Logs": "查看日志",
  "Webhook created successfully!": "已成功创建 Webhook！",
  "Webhook updated successfully!": "Webhook更新成功！\t\n",
  "Webhook deleted successfully!": "已成功删除 Webhook！",
  "Used in workflow: {name}": "在工作流程中使用： {name}",
  "The <b>{name}</b> will be permanently deleted.": "<b>{name}</b> 将被永久删除。",
  "This action cannot be undone. The stage of all stories associated with this stage will be set to <b>\"None\"</b>.": "该操作无法撤销。 与此阶段相关的所有故事的阶段将设置为<b>【无】</b>。",
  "Stage name": "阶段名字",
  "Content rights": "内容权限",
  "Choose who has rights to publish and schedule content.": "选择谁有权发布和安排内容。",
  "Default content stage after publishing": "发布后的默认内容阶段",
  "Stage transition and access rules": "阶段过渡和准入规则",
  "Delete stage": "删除阶段",
  "Edit stage": "编辑阶段",
  " + {totalStages} more": " + {totalStages} 更多\t\n",
  "Stages: {names}": "阶段： {names}",
  "Edit workflow": "编辑工作流程",
  "Delete workflow": "删除工作流程",
  "Specific users & roles": "特定用户和角色",
  "You cannot delete this stage. All workflows must have at least one stage": "您无法删除此阶段。 所有工作流程必须至少有一个阶段",
  "Workflow Stages": "工作流程阶段",
  "These are the stages of this workflow. And they are ordered according to the order configured here, and the first item in this list is automatically activated in stories that use this workflow.": "这就是该工作流程的各个阶段。 它们会根据此处配置的顺序排列，在使用此工作流程的故事中，列表中的第一项会自动激活。",
  "Workflow name must be unique": "工作流程的名字必须唯一",
  "Stage color already in use.": "阶段颜色已在使用中。",
  "Stage name already in use.": "阶段名字已在使用。",
  "Workflow name": "工作流程名字",
  "Content types the workflow will be applied for": "工作流程适用的内容类型",
  "All content types": "所有内容类型",
  "Select content types": "选择内容类型",
  "Are you sure you want to delete the following workflow: <b>{name}</b>": "您确定要删除以下工作流程吗？<b>{name}</b>。",
  "All current stories and content-types associated with this workflow will be set to workflow <b>\"Default\"</b> and all content stages to <b>\"None\"</b>.": "与此工作流程相关的所有当前故事和内容类型都将设置为工作流程<b>【默认】</b>，所有内容阶段都将设置为<b>【无】</b>。",
  "Workflow deleted successfully": "工作流程已成功删除",
  "Duplicate '{name}'": "重复 ‘{name}’",
  "Name of the new workflow": "新工作流程的名字",
  "Select the content types": "选择内容类型",
  "The new workflow will be created with this name and content types. Only workflow stages and settings will be copied to the duplicated workflow.": "创建的新工作流程将使用此名字和内容类型。 只有工作流程阶段和设置会被复制到重复的工作流程中。",
  "Workflow duplicated successfully": "工作流程复制成功",
  "Duplicate workflow": "重复的工作流程",
  "All content types and folders": "所有内容类型和文件夹",
  "Upgrade now": "现在更新",
  "A workflow is a set of stages to define the roadmap for a content process. You can set up different workflows for different types of content.": "工作流程是定义内容流程路线图的一系列阶段。 您可以为不同类型的内容设置不同的工作流程。",
  "New Workflow": "新的工作流程",
  "This feature is part of a higher plan. Upgrade your plan to start using it.": "该功能是更高级计划的一部分。 升级计划，开始使用。",
  "Workflow saved successfully": "工作流程已成功保存",
  "Publish your content": "发布您的内容",
  "Start editing your content": "开始编辑您的内容",
  "Meet Visual Editor": "认识视觉编辑器",
  "Edit Headline": "编辑标题",
  "view the organization": "查看组织",
  "view the organization spaces": "查看组织的空间",
  "view the organization user management": "查看组织的用户管理",
  "view the organization settings": "查看组织的设置",
  "Extension was updated": "扩展已更新",
  "Extension was deleted": "扩展已删除",
  "Extension was created": "扩展已创建",
  "Invited Users ({invitedUsers})": "已邀请（{idUsers}）",
  "Cancel invitation": "取消邀请",
  "Are you sure you want to remove {email} from the invitations to join the organization?": "您确定要从加入组织的邀请中删除 {email}？",
  "Transfer Ownership & Disable User": "转移所有权和封禁用户",
  "An error occurred while trying to update the users list": "尝试更新用户列表时发生错误",
  "An error occurred while trying to delete the invitation. Please try again": "尝试删除邀请时发生错误。 请重试",
  "Deal was successfully created!": "交易已成功创建！",
  "{count} User | {count} Users": "{count} 用户| {count} 用户\n",
  "Users ({team})": "用户（{team}）",
  "Block Versions": "区块版本",
  "Restore Version": "还原版本",
  "Close Modal": "关闭模式",
  "Compare": "比较",
  "Last edited by": "最后由编辑",
  "Preview version": "预览版本",
  "Time": "时间",
  "Item affected": "受影响项目",
  "Open in new tab": "在新标签页中打开",
  "Activity Details": "活动详情",
  "Filter:": "过滤器：",
  "Activity type:": "活动类型:",
  "Select": "选择",
  "User:": "用户：",
  "From:": "来自：",
  "To:": "至：",
  "View history of changes in your Space.": "查看您空间的历史更改记录。",
  "You are not allowed to access this app. Please contact your space admin.": "您无法访问此应用程序。 请联系您的空间管理员。",
  "Last deployment:": "最后一次部署：",
  "Define as default stage for new content items": "定义为新建内容项的默认阶段",
  "In order to do so, you need to upgrade your plan.": "为此，您需要升级您的计划。",
  "In order to create more, you need to upgrade your plan.": "如需创建更多，您需要升级您的计划。",
  "Login failed. The login token may have expired. Please try again.": "",
  "New content type": "",
  "All types": "",
  "Restrict content types": "",
  "Set as default": "",
  "New": "新的",
  "To prevent changing content types, you can use the restrict content types option.": "",
  "To make changes to the content type or workflow of this folder, please go to the settings within your current deployment.": "",
  "To make changes to the workflow of this content, please go to the settings within your current deployment.": "",
  "Multiple": "",
  "Recommended: 500px x 500px (JPG, PNG or SVG)": "",
  "Invalid file type. Only JPEG, PNG, and SVG are allowed.": "",
  "Storyblok": "Storyblok",
  "Assets size limits": "",
  "Upload limit per file (in MB)": "",
  "Asset Library": "资产库",
  "Backup & Restore": "备份和恢复",
  "Cloudinary Integration": "Cloudinary 集成",
  "Content Locking": "",
  "Danger Zone": "危险区域",
  "Maintenance mode": "维护模式",
  "With this role, the user can only edit non-translatable fields in the default language. If on a non-default language, the non-translatable fields will be disabled.": "",
  "Slack Integration": "Slack 集成",
  "Webhooks": "Webhook",
  "Save Workflow": "",
  "Add Workflow": "",
  "This organization has {spacesAmount} space created | This organization has {spacesAmount} spaces created": "",
  "This organization has a total of {usersAmount} active user | This organization has a total of {usersAmount} active users": "",
  "Active Users": "",
  "Deactivated": "",
  "Choose your demo theme": "",
  "The demo theme content was not loaded!": "",
  "What's New": "",
  "annual": "",
  "monthly": "",
  "On {dateReset}, your usage will be reset and you will have the standard monthly included allowance of {limit} again.": "",
  "Accumulated traffic usage": "",
  "Private asset: not available to the public.": "",
  "Not available to the public.": "",
  "Track traffic being used by assets": "",
  "Asset name": "",
  "Filetype": "",
  "No assets": "",
  "You have no assets available": "",
  "Accumulated Org Traffic usage per space": "",
  "Reference Date: {date}": "",
  "Traffic & API request": "",
  "{n} requests": "",
  "Accumulated traffic usage by spaces": "",
  "{limitPercent}% of your expected annual limit": "",
  "Spaces:": "",
  "1 space selected | {n} spaces selected": "",
  "All Traffic": "",
  "By Spaces": "",
  "(edited)": "",
  "Commas are not allowed in the tag name": "",
  "Please ensure these fields ({invalidFields}) are written in the right format in the advanced options of the \"{filename}\" asset.": "",
  "Continue to Storyblok": "",
  "Regex Validation": "",
  "Regex Validation Description": "",
  "e.g. This metadata field only accepts numbers": "",
  "Allow publishing stories": "",
  "Allow unpublishing stories": "",
  "Allow publishing folders": "",
  "Allow unpublishing folders": "",
  "The \"Space Dashboard\" is the first section you see after entering your space. <a href=\"https://www.storyblok.com/docs/guide/essentials/ui#dashboard\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Learn about Dashboards</a>": "",
  "The \"Tag Area\" allows you to create tags for quick categorisation of content. <a href=\"https://www.storyblok.com/cl/tag-manager\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Learn about Tags</a>": "",
  "The \"Asset Area\" allows you to upload images, videos and documents. All assets can be optimized with our <a href=\"https://www.storyblok.com/docs/image-service\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Image Service</a>": "",
  "A data source is simply a collection of key-value pairs (KVP). Key-value pairs can be used for a single choice, multiple choice options and as well directly through our API to use them for multi-language labels, categories, or anything similar. <a href=\"https://www.storyblok.com/docs/terminology/datasource\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Learn about Datasources</a>": "",
  "In the \"Activities Area\" you can see last edits, items that have been assigned to you and recent content changes of all collaborators. <a href=\"https://www.storyblok.com/cl/activities-and-items-dashboard\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Learn about Activities</a>": "",
  "Apps allow you to expand your Storyblok space with functionality.  <a href=\"https://www.storyblok.com/app-store\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Go to App Store</a>": "",
  "To configure your space in the Settings Area, you must be an Admin or Owner of the space to gain access. It allows you to configure your space. <a href=\"https://www.storyblok.com/docs/guide/essentials/space-configuration\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Learn about Settings</a>": "",
  "The \"Content Area\" is an overview of all your stories in the space. Here, you can create the hierarchical or flat structure of your content. <a href=\"https://www.storyblok.com/docs/guide/essentials/ui#content\" target=\"_blank\" class=\"text-teal\">Learn about Content</a>": "",
  "YOUR LAST VISIT": "",
  "Billed Monthly": "",
  "Billed Annually": "",
  "Add additional users to your current plan": "",
  "{userCurrency}{price}/{interval} per new user will be billed to your credit card": "",
  "There was an error while fetching What’s New": "",
  "Edit Token Name": "",
  "Enter your token name": "",
  "Personal access tokens work like ordinary OAuth access tokens. They can be used to authenticate yourself to have full access to the management API programmatically and should NEVER be exposed in public.": "",
  "Edit token name": "",
  "Are you sure you want to delete the token: <span>{key}</span>": "",
  "Upgrade Plan": "",
  "Space:": "",
  "View history of changes in your Organization.": "",
  "Select a Space to view activities": "",
  "No activities found": "",
  "Move {clipboardLength} item here | Move {clipboardLength} items here": "",
  "This feature is part of the Business plan. Upgrade your plan to start using it.": "",
  "The name is required": "",
  "documentation": "",
  "If you set an upload limit, the users will be restricted to upload files up to this limit. This custom limit should be lower than your plan limit ({maxSizeLimit}MB).": "",
  "Sunday": "",
  "Monday": "",
  "Tuesday": "",
  "Wednesday": "",
  "Thursday": "",
  "Friday": "",
  "Saturday": "",
  "{alertAddExtraSeats} Are you sure you want to remove this collaborator from your space?": "",
  "{alertAddExtraSeats} Are you sure you want to remove the collaborator <span>{collaboratorName}</span> from your space?": "",
  "You cannot {action} stages in your current \"{plan}\" plan": "",
  "You can": "",
  "check out what we’re working next.": "",
  "discussion": "",
  "This file extension is not allowed on the current plan.": "",
  " A background task was created to deploy the {pipelines}": "",
  "Deny permission to change component technical names": "",
  "Deny permission to change field names": "",
  "With this role the user will not be able to update the block component technical names.": "",
  "With this role the user will not be able to update the block field names.": "",
  "Last updated by {updateUser} {updateTime}": "",
  "Unset formatting": "",
  "Choose a field": "",
  "Choose a field...": "",
  "Choose a validation": "",
  "Field value": "",
  "Empty": "空白",
  "Not Empty": "",
  "Is equal to": "",
  "Is not equal to": "",
  "Is greater than": "",
  "Is less than": "",
  "Choose one...": "",
  "Not Required": "",
  "Field Conditions": "",
  "If any of the following conditions are true": "",
  "If all of the following conditions are true": "",
  "is empty": "",
  "is not empty": "",
  "is equal to": "",
  "is not equal to": "",
  "is greater than": "",
  "is less than": "",
  "hidden": "",
  "required": "必填",
  "not required": "",
  "shown": "",
  "and": "",
  "or": "",
  "{storyName} (Story)": "",
  "A conditional setting is a group of conditions to be validated and, depending on the result, execute an action.": "",
  "You can define conditional settings in the Create/Edit field tab.": "",
  "No changes": "",
  "Every time a change occurs on your block, it will be displayed here.": "",
  "Conditions": "",
  "Limit of available organization spaces reached": "",
  "Ideas": "",
  "Scheduled for {date}": "预定 {date}",
  "Open Fullscreen": "",
  "Idea Name": "",
  "Use the current story to generate a duplicate in the {name}": "",
  "You don’t have access to this action. Please contact the Space administrator.": "",
  "This version and all scheduled changes will be published immediately.": "",
  "Publish it now": "",
  "Select a specific date and time for the publication of your story.": "",
  "Remove Schedule": "",
  "Schedule Publishing": "",
  "Edit Schedule Publishing": "",
  "This version will be published immediately": "",
  "Save & Scheduled": "",
  "This story is scheduled to be published on {date}.": "",
  "Remove Idea": "",
  "e.g.  Landing Page Text": "",
  "Edit Idea": "",
  "New Idea": "",
  "We couldn't find any ideas matching your search term \"{searchTerm}\".": "",
  "Bring your ideas to life": "",
  "With schedule date": "",
  "Restore to view": "",
  "Start creating your content": "",
  "Add your content here. Start by creating your first story.": "",
  "New Story": "",
  "AI Settings": "",
  "Add your first access token": "",
  "It seems you do not have any access tokens yet": "",
  "Dimensions app": "",
  "Restrict access to the Dimensions App": "",
  "Restrict access to the Dimensions App functionalities": "",
  "Deny access to Clone action": "",
  "Restrict the Clone action within the Dimensions App": "",
  "Deny access to Overwrite action": "",
  "Restrict the Overwrite action within the Dimensions App": "",
  "Deny access to Merge action": "",
  "Restrict the Merge action within the Dimensions App": "",
  "Space Users": "",
  "Organization Spaces with access ({spacesWithAccess})": "",
  "Organization Spaces without access ({spacesWithoutAccess})": "",
  "Are you sure you want to remove this space from the organization?": "",
  "Quick Access": "",
  "Latest Content": "",
  "View Contents": "",
  "Learning Hub": "",
  "For more resources please visit our {learningHub}.": "",
  "Please update your template": "",
  "migration guide": "",
  "OAuth 2.0 and Pages": "",
  "Extension Details": "",
  "All Extensions": "",
  "Sidebar Apps": "",
  "Tools Apps": "",
  "Field-types Plugins": "",
  "Casual": "",
  "Academic": "",
  "Business": "",
  "Childfriendly": "",
  "Confident": "",
  "Conversational": "",
  "Creative": "",
  "Emotional": "",
  "Excited": "",
  "Formal": "",
  "Friendly": "",
  "Funny": "",
  "Humorous": "",
  "Informative": "",
  "Inspirational": "",
  "Memeify": "",
  "Narrative": "",
  "Objective": "",
  "Persuasive": "",
  "Poetic": "",
  "English": "英语",
  "German": "德文",
  "French": "法文",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Italian": "意大利文",
  "Portuguese": "",
  "Dutch": "荷兰文",
  "Russian": "俄文",
  "Japanese": "日文",
  "Chinese": "中文",
  "Korean": "",
  "Characters": "",
  "Words": "",
  "Paragraphs": "",
  "Copy text": "复制文本",
  "Copy text to clipboard": "",
  "Paste text": "粘贴文本",
  "Paste text from clipboard": "",
  "Cut text": "剪切文本",
  "Cut text to clipboard": "",
  "Add Markdown text": "",
  "Add text from Markdown": "",
  "Prompt AI": "",
  "Generate with an AI text prompt": "",
  "Complete": "",
  "Complete text with AI": "",
  "Shorten": "",
  "Shorten text with AI": "",
  "Extend": "",
  "Extend text with AI": "",
  "Rephrase Text": "",
  "Rephrase Text with AI": "",
  "Summarize": "",
  "Summarize text with AI": "",
  "Simplify": "",
  "Simplify text with AI": "",
  "Adjust Tone": "",
  "Ajust the tone with AI": "",
  "Emojify": "",
  "Emojify with AI": "",
  "Translate with AI": "",
  "TLDR": "",
  "Generate a TLDR text": "",
  "Spelling & Grammar": "",
  "Fix spelling and grammar with AI": "",
  "Strike": "删除线",
  "Text color": "文字颜色",
  "Custom CSS": "自定义 CSS",
  "Add link": "",
  "Add anchor": "",
  "Heading 1": "",
  "Big heading": "",
  "Heading 2": "",
  "Medium heading": "",
  "Heading 3": "",
  "Small heading": "",
  "Heading 4": "",
  "Smaller heading": "",
  "Heading 5": "",
  "Very small heading": "",
  "Heading 6": "",
  "Tiny heading": "",
  "Normal text": "",
  "Create a simple bullet list": "",
  "Create a simple numbered list": "",
  "Capture a quote": "",
  "Capture code": "",
  "Separate with a line": "",
  "Create a custom link": "",
  "Remove Link": "删除链接",
  "Remove a link": "",
  "Create a custom anchor": "",
  "Remove an anchor": "",
  "Upload an image": "",
  "Add Emoji": "添加表情符号",
  "Add an emoji": "",
  "Add a custom block": "",
  "H1": "",
  "H2": "",
  "H3": "",
  "H4": "",
  "H5": "",
  "H6": "",
  "No API Requests | {n} API Request | {n} API Requests": "",
  "Total traffic: {total}": "",
  "Invite expiration date: {date}": "",
  "Invited": "",
  "Disabled": "已禁用",
  "Account": "账户",
  "Appearance": "外观",
  "Security": "安全",
  "Account Security": "账户安全",
  "Personal access token": "个人访问令牌",
  "Misc": "其他",
  "Danger zone": "危险区域",
  "Try searching through all content items": "",
  "Try filter in all content items": "",
  "Edit component": "",
  "{keyName} is {error} in {componentName}": "{keyName} 在 {componentName} 中是 {error}",
  "(Deleted role)": "",
  " and ": " 并且 ",
  "<b>{count} more user</b> | <b>{count} more users</b>": "<b>{count} 更多用户</b> | <b>{count} 更多用户</b>\t\n",
  "Installed": "已安装",
  "My Apps": "",
  "External Apps": "",
  "No Datasources": "",
  "Favorites": "",
  "Type: ": "",
  "content type value": "",
  "My saved filters": "",
  "We need this information to help customize an experience that serves your team": "",
  "Select your company size": "",
  "Public": "公开",
  "Theme": "主题",
  "Upgrade your Plan": "",
  "Content locking helps you to avoid conflicts when multiple users want to edit a content item.": "",
  "Inactivity time before showing the alert": "",
  "Select a time in minutes": "",
  "Alert countdown time before unlocking the Story": "",
  "{label} minutes": "",
  "Min 2 and Max 8 Characters": "最少 2 个最多 8 个字符",
  "Code must be unique": "",
  "Label must be unique": "",
  "Roles are for giving certain permissions to various types of users in your space. It gives the space owner and admins greater control over who can publish what, especially for bigger projects.": "",
  "Up to 10 user seats": "最多 10 个用户名额",
  "Management API": "管理API",
  "5 free included team member seats": "免费包含 5 个团队成员名额",
  "Up to 30 user seats": "最多 30 个用户名额",
  "500 GB traffic/month": "每月 500 GB 流量",
  "Custom roles": "自定义角色",
  "20 free included team member seats": "",
  "Up to 40 user seats": "最多 40 个用户名额",
  "1 TB traffic/month": "每月 1 TB 流量",
  "97% Uptime SLA": "97% 正常运行时间 SLA",
  "Editor": "编辑器",
  "Slack Webhook Hook": "Slack Webhook Hook",
  "Task Triggered Hook": "任务触发用 Hook",
  "Pipeline deployed Hook": "Pipeline 部署用 Hook",
  "Story Published Hook": "故事发布用 Hook",
  "Stage Changed Hook": "阶段更改用 Hook",
  "Datasource Entry Saved Hook": "数据源条目保存用 Hook",
  "Release Merged Hook": "版本合并用 Hook",
  "Story Saved Hook": "故事保存用 Hook",
  "Story published": "",
  "This event will be triggered when a Story is published": "",
  "This event will be triggered when a Story is unpublished": "",
  "Story deleted": "",
  "This event will be triggered when a Story is deleted (dropdown in the content overview)": "",
  "This event will be triggered when a Story is saved": "",
  "Story moved": "",
  "This event will be triggered when a Story is moved to another folder": "",
  "Entry saved": "",
  "This event will be triggered when a Datasource entry is saved or added": "",
  "Asset created": "",
  "This event will be triggered when an Asset is uploaded": "",
  "Asset replaced": "",
  "This event will be triggered when an Asset is replaced": "",
  "Asset deleted": "",
  "This event will be triggered when an Asset is deleted (moved to the trash)": "",
  "Asset restored": "",
  "This event will be triggered when an Asset is restored from the trash": "",
  "User management": "",
  "User added": "",
  "This event will be triggered when a User is added to the Space": "",
  "User removed": "",
  "This event will be triggered when a User is removed from the Space": "",
  "User’s roles updated": "",
  "This event will be triggered when a User’s role is changed": "",
  "This event will be triggered when the workflow of a Story is changed": "",
  "This event will be triggered when a pipeline stage is deployed": "",
  "Release": "",
  "This event will be triggered when a release is merged into the currently released content": "",
  "Configuration": "配置",
  "Hide toolbar": "",
  "Show toolbar": "",
  "Share": "分享",
  "closed": "已关闭",
  "1 - 5": "",
  "5 - 10": "",
  "10 - 20": "",
  "20 - 50": "",
  "50 - 100": "",
  "100 - 250": "",
  "250 - 500": "",
  "Other": "其他",
  "No {labelDesc}": "无 {labelDesc}",
  "{count} {labelDesc}": "{count} 个 {labelDesc}",
  "No traffic usage": "无流量使用情况",
  "{role} users": "",
  "invalid email": "无效的电子邮件",
  "under the minimum of {num} blocks": "",
  "over the maximum of {num}": "超过最高值 {num}",
  "under the minimum of {num}": "低于最低值 {num}",
  "invalid": "无效",
  "Last updated": "上次更新时间",
  "Server location": "",
  "Could not load all user spaces.": "",
  "Could not load all organization spaces.": "",
  "Could not load all partner portal spaces.": "",
  "Block": "内容块",
  "Workflow Stage Change": "",
  "Comment": "",
  "Collaborator": "合作者",
  "SpaceRole": "",
  "Asset Folder": "",
  "Approval": "",
  "Datasource Entry": "",
  "Scheduled Content": "",
  "Afrikaans": "",
  "Albanian": "",
  "Arabic": "",
  "Arabic (Algeria)": "",
  "Arabic (Bahrain)": "",
  "Arabic (Egypt)": "",
  "Arabic (Iraq)": "",
  "Arabic (Jordan)": "",
  "Arabic (Kuwait)": "",
  "Arabic (Lebanon)": "",
  "Arabic (Libya)": "",
  "Arabic (Morocco)": "",
  "Arabic (Oman)": "",
  "Arabic (Qatar)": "",
  "Arabic (Saudi Arabia)": "",
  "Arabic (Syria)": "",
  "Arabic (Tunisia)": "",
  "Arabic (U.A.E.)": "",
  "Arabic (Yemen)": "",
  "Aragonese": "",
  "Armenian": "",
  "Assamese": "",
  "Asturian": "",
  "Azerbaijani": "",
  "Basque": "",
  "Belarusian": "",
  "Bengali": "",
  "Bosnian": "",
  "Breton": "",
  "Bulgarian": "",
  "Burmese": "",
  "Catalan": "",
  "Chamorro": "",
  "Chechen": "",
  "Chinese (Hong Kong)": "",
  "Chinese (PRC)": "",
  "Chinese (Singapore)": "",
  "Chinese (Taiwan)": "",
  "Chuvash": "",
  "Corsican": "",
  "Cree": "",
  "Croatian": "",
  "Czech": "",
  "Danish": "",
  "Dutch (Belgian)": "",
  "English (Australia)": "",
  "English (Belize)": "",
  "English (Canada)": "",
  "English (Ireland)": "",
  "English (Jamaica)": "",
  "English (New Zealand)": "",
  "English (Philippines)": "",
  "English (South Africa)": "",
  "English (Trinidad & Tobago)": "",
  "English (United Kingdom)": "",
  "English (United States)": "",
  "English (Zimbabwe)": "",
  "Esperanto": "",
  "Estonian": "",
  "Faeroese": "",
  "Farsi": "",
  "Fijian": "",
  "Finnish": "",
  "French (Belgium)": "",
  "French (Canada)": "",
  "French (France)": "",
  "French (Luxembourg)": "",
  "French (Monaco)": "",
  "French (Switzerland)": "",
  "Frisian": "",
  "Friulian": "",
  "Gaelic (Scots)": "",
  "Gaelic (Irish)": "",
  "Galacian": "",
  "Georgian": "",
  "German (Austria)": "",
  "German (Germany)": "",
  "German (Liechtenstein)": "",
  "German (Luxembourg)": "",
  "German (Switzerland)": "",
  "Greek": "",
  "Gujurati": "",
  "Haitian": "",
  "Hebrew": "",
  "Hindi": "",
  "Hungarian": "",
  "Icelandic": "",
  "Indonesian": "",
  "Inuktitut": "",
  "Irish": "",
  "Italian (Switzerland)": "",
  "Kannada": "",
  "Kashmiri": "",
  "Kazakh": "",
  "Khmer": "",
  "Kirghiz": "",
  "Klingon": "",
  "Korean (North Korea)": "",
  "Korean (South Korea)": "",
  "Latin": "",
  "Latvian": "",
  "Lithuanian": "",
  "Luxembourgish": "",
  "FYRO Macedonian": "",
  "Malay": "",
  "Malayalam": "",
  "Maltese": "",
  "Maori": "",
  "Marathi": "",
  "Moldavian": "",
  "Navajo": "",
  "Ndonga": "",
  "Nepali": "",
  "Norwegian": "",
  "Norwegian (Bokmal)": "",
  "Norwegian (Nynorsk)": "",
  "Occitan": "",
  "Oriya": "",
  "Oromo": "",
  "Persian/Iran": "",
  "Polish": "波兰文",
  "Portuguese (Brazil)": "葡萄牙文（巴西）",
  "Punjabi": "",
  "Punjabi (India)": "",
  "Punjabi (Pakistan)": "",
  "Quechua": "",
  "Rhaeto-Romanic": "",
  "Romanian": "",
  "Romanian (Moldavia)": "",
  "Russian (Moldavia)": "",
  "Sami (Lappish)": "",
  "Sango": "",
  "Sanskrit": "",
  "Sardinian": "",
  "Sindhi": "",
  "Singhalese": "",
  "Serbian": "",
  "Slovak": "Slovak\t\n",
  "Slovenian": "",
  "Somani": "",
  "Sorbian": "",
  "Spanish (Argentina)": "",
  "Spanish (Bolivia)": "",
  "Spanish (Chile)": "",
  "Spanish (Colombia)": "",
  "Spanish (Costa Rica)": "",
  "Spanish (Dominican Republic)": "",
  "Spanish (Ecuador)": "",
  "Spanish (El Salvador)": "",
  "Spanish (Guatemala)": "",
  "Spanish (Honduras)": "",
  "Spanish (Mexico)": "",
  "Spanish (Nicaragua)": "",
  "Spanish (Panama)": "",
  "Spanish (Paraguay)": "",
  "Spanish (Peru)": "",
  "Spanish (Puerto Rico)": "",
  "Spanish (Spain)": "",
  "Spanish (Uruguay)": "",
  "Spanish (Venezuela)": "",
  "Sutu": "",
  "Swahili": "",
  "Swedish": "瑞典文",
  "Swedish (Finland)": "",
  "Swedish (Sweden)": "",
  "Tamil": "",
  "Tatar": "",
  "Teluga": "",
  "Thai": "",
  "Tigre": "",
  "Tsonga": "",
  "Tswana": "",
  "Turkish": "",
  "Turkmen": "",
  "Ukrainian": "",
  "Upper Sorbian": "",
  "Urdu": "",
  "Venda": "",
  "Vietnamese": "",
  "Volapuk": "",
  "Walloon": "",
  "Welsh": "",
  "Xhosa": "",
  "Yiddish": "",
  "Zulu": "",
  "EU Region": "欧盟地区",
  "US Region": "美国地区",
  "CA": "",
  "CA Region": "",
  "AU": "",
  "AU Region": "",
  "CN": "",
  "CN Region": "中国地区",
  "My favorites": "",
  "My Favorites:": "",
  "Assigned to me only": "仅分配给我",
  "Workflow stage": "Workflow 阶段",
  "Contains content item": "包含内容项",
  "Scheduled stories": "",
  "Last 7 days": "",
  "This month": "",
  "Last month": "",
  "Last 3 months": "",
  "Last 6 months": "",
  "Last 12 months": "",
  "Spent in the last 7 days": "",
  "Spent this month": "",
  "Spent in the last month": "",
  "Spent in the last 3 month": "",
  "Spent in the last 6 month": "",
  "Spent in the last 12 months": "",
  "requests in the last 7 days": "",
  "requests in this month": "",
  "requests in the last month": "",
  "requests in the last 3 month": "",
  "requests in the last 6 month": "",
  "requests in the last 12 months": "",
  "Verify it’s you": "",
  "email": "",
  "cell phone": "",
  "SMS": "",
  "authenticator (TOTP) app": "",
  "If you are unable to access your mobile device.": "",
  "recovery code": "",
  "Verify code": "",
  "Recovery code": "",
  "6-digit code": "",
  "Enter your recovery code": "",
  "Enter 6-digit code": "",
  "We sent a verification code to your {email}. Enter the code from the {email} in the field below.": "",
  "We sent a verification code to your {phone}. Enter the code from the {sms} in the field below.": "",
  "Open the two-factor {app} on your mobile device to view your authentication code.": "",
  "Enter the {code} you saved while adding your Authenticator app.": "",
  "Use email": "",
  "Send a code via SMS": "",
  "Use your authenticator app": "",
  "Use Recovery Code": "",
  "Resend verification code": "",
  "Back to Login": "",
  "It seems that your verification code is wrong.": "",
  "We just sent you your verification code.": "",
  "You don't have the permissions to edit the real path, or your plan restricts it.": "",
  "Your two-factor secret": "",
  "Two-factor authentication setup": "",
  "Authenticator apps and browser extensions like 1Password, Authy, Microsoft Authenticator, etc. generate one-time passwords that are used as a second factor to verify your identity when prompted during sign-in.": "",
  "Scan the QR code": "",
  "Learn more about enabling 2FA": "",
  "setup key": "",
  "Enter 6-character code": "",
  "Unable to load QR code.": "",
  "Use an authenticator app or browser extension to scan. {learnMore}.": "",
  "Unable to scan? You can use the {setupKey} to manually configure your authenticator app.": "",
  "Two-factor recovery codes": "",
  "Download codes": "",
  "Generate new recovery codes": "",
  "I saved my recovery codes": "",
  "Something went wrong while trying to download your recovery codes, please try again": "",
  "Your new recovery codes have successfully been generated": "",
  "An error occurred while trying to generate new recovery codes. Please try again": "",
  "You now have two-factor authentication enabled using authenticator app.": "",
  "Two-factor recovery method": "",
  "Preferred 2FA method": "",
  "Set your preferred method to use for two-factor authentication when signing into Storyblok.": "",
  "Choose an authentication method": "",
  "Configured": "",
  "Recommended": "",
  "Verify Phone number": "",
  "To verify this phone number {phone} is yours we have sent you a verification code. Enter it to verify your phone number.": "",
  "Didn’t receive an SMS?": "",
  "Try again": "",
  "Enter 6-character code you received by SMS": "",
  "xxxxxx": "",
  "Authenticator app": "",
  "SMS/Text message": "",
  "Email Security Code": "",
  "Get codes from an app like Authy, 1Password, Microsoft Authenticator, or Google Authenticator.": "",
  "Receive a unique code via SMS": "",
  "Recovery codes": "",
  "Recovery codes can be used to access your account in the event you lose access to your device and cannot receive two-factor authentication codes.": "",
  "Something went wrong while getting the parent stories.": "",
  "Block actions": "",
  "Not published": "",
  "Keep typing to search, or press Enter...": "",
  "Keep typing to search...": "",
  "You are not allowed to add a new role. Please contact the admin of this space.": "",
  "This extension does not exist": "",
  "{planName} Plan": "",
  "Favorite": "",
  "Invalid file format one or more files. Only {types} are allowed.": "",
  "Invalid file format. Only {types} are allowed.": "",
  "Your current plan allows for up to {maxSpaceSeats} users. Currently, you are utilizing {includedSeats} of the available free seats, along with {additionalSeats} additional seat, totaling {spaceUsers} out of {maxSpaceSeats}. | Your current plan allows for up to {maxSpaceSeats} users. Currently, you are utilizing {includedSeats} of the available free seats, along with {additionalSeats} additional seats, totaling {spaceUsers} out of {maxSpaceSeats}.": "",
  "Your current plan allows for up to {maxSpaceSeats} user. Currently, you are utilizing {spaceUsers} out of {includedSeats} free included user seat. | Your current plan allows for up to {maxSpaceSeats} users. Currently, you are utilizing {spaceUsers} out of {includedSeats} free included user seats.": "",
  "Open link in new tab": "",
  "More Information": "",
  "Remove condition": "",
  "Short description": "",
  "Write short description": "",
  "Linked Stories": "",
  "This will display the idea inside the story idea selector, allowing the user to easily copy and paste the idea content into the story.": "",
  "To link your private idea to story, it must be shared as public for everyone to access.": "",
  "Make it public.": "",
  "Choose one or more": "",
  "There was an error on getting the stories in the Idea Edit": "",
  "There was an error on creating a new tag": "",
  "AI": "",
  "Failed to load space creation content": "",
  "Select Plan": "",
  "Trial expired": "",
  "{days}-day free trial | {days}-days free trial": "",
  "Asset usage": "",
  "Go back to {componentName}": "",
  "Close Clipboard History": "",
  "Show more": "",
  "Show less": "",
  "Close Block": "",
  "Open Block": "",
  "This idea is currently empty and has no content.": "",
  "Private idea": "",
  "Expand asset details": "",
  "Open asset form": "",
  "Delete items": "",
  "Idea deleted successfully | Ideas deleted successfully": "",
  "Creating Idea": "",
  "No Drafts": "",
  "All your deleted ideas will show up here.": "",
  "By tags": "",
  "By assignee": "",
  "choose assignee...": "",
  "By status": "",
  "choose status...": "",
  "Back to ideas": "",
  "Deleted ideas": "",
  "All Ideas": "",
  "Shared": "",
  "Deleted ideas can not be viewed. Please, restore the idea to view.": "",
  "Remove from favorite": "",
  "Favorite this idea": "",
  "Restore items": "",
  "Are you sure you want to restore the items listed below?": "",
  "Idea restored successfully | Ideas restored successfully": "",
  "Private (Visible to me only)": "",
  "Share Link": "",
  "Copy link": "",
  "Share \"{name}\"": "",
  "There are linked stories associated with this idea. If you want other users to have access to it, you need to make it public": "",
  "Making this Idea private, it will not be accessible in the linked stories.": "",
  "Public (Everyone at {space} can access this idea)": "",
  "Drafts": "",
  "Idea created successfully, redirecting to the writing room": "",
  "Organization Space": "",
  "Partner Space": "",
  "Start free trial or subscribe": "",
  "Create a space in your organization": "",
  "Create a space in your Partner portal": "",
  "My new space": "我的新空间",
  "Explore Demo Space": "",
  "Create a Space": "",
  "Switch to {planName}": "",
  "First Name": "",
  "Last Name": "",
  "Work Email": "",
  "Job Title": "",
  "Industry": "",
  "Phone": "",
  "Message": "",
  "To help us provide you with the best possible response, please leave us a detailed message with your project details.": "",
  "Thank you! Your request was sent successfully! Our team will be in contact with you shortly.": "",
  "An error occurred while sending your request.": "",
  "S3-Bucket configuration": "",
  "You have configured a Storyblok hosted S3 bucket.": "",
  "Your unique subdomain for the rendering service with Storyblok. Replace this with your \"Location (default environment)\" to get started.": "",
  "To connect your domain to Storyblok you need to create a CNAME Record pointing to eu-domain.storyblok.com": "为了将您的网域连至 Storyblok，您需要创建一个指向 eu-domain.storyblok.com 的 CNAME 记录",
  "Add custom routes to define different page templates.": "添加自定义路由以定义不同页面模板。",
  "Rendering Service": "",
  "rendering service app": "",
  "Your Unique Subdomain": "",
  "Your domain": "您的网域",
  "Routes": "路由",
  "Route pattern": "",
  "Pattern (eg. /news/*)": "",
  "Route Template": "",
  "Template (eg. news.liquid)": "",
  "Remove route": "",
  "Add Route": "添加路由",
  "Are you sure you want to delete the following pipeline: <span>{pipeline}</span>? This action will also remove the access tokens associated with this pipeline stage (<span>{accessTokens}</span>).": "",
  "To enable 2FA for this space, you have to have at least the Business plan.": "",
  "You are currently on a free trial for the {planName} plan. The selected plan will cost {currencySymbol} {spacePlanPrice}/month.": "",
  "Your space is currently on the {planName} plan. Your selected plan costs {currencySymbol} {spacePlanPrice}/month.": "",
  "Bookmark link": "",
  "https://": "",
  "Bookmark Name": "",
  "Add Bookmark": "",
  "Your link must contain http:// or https:// in lowercase": "",
  "Are you sure you want to delete the bookmark?": "",
  "Delete Bookmark": "",
  "Added Links": "",
  "Bookmark important links for your team": "",
  "Add shortcuts for links you want to find quickly.": "",
  "Start commenting": "",
  "Create comments to discuss, share opinions, and ask questions about this idea.": "",
  "Private": "",
  "See content items": "",
  "Search ideas": "",
  "Toggle Focus Mode": "",
  "Close Settings": "",
  "Open Settings": "",
  "Close comments": "",
  "Open comments": "",
  "There was an error on updating the idea title": "",
  "This space will be visible to everyone in the {orgName} organization": "",
  "{method}": "",
  "Attribute mapping": "",
  "Define the attribute names that you want to map from your SAML response.": "",
  "The default server location for Storyblok Space is the European Union, but you can choose to create spaces on alternative servers if you wish. It’s essential to highlight that access to these spaces is exclusive to the V2 version of Storyblok.": "",
  "Partner space": "",
  "This space will be visible to everyone in the Partner portal": "",
  "Draft": "草稿",
  "In Review": "",
  "Approved": "",
  "Accept AI-Powered Feature Additional Terms to enable this feature": "",
  "By enabling AI, you consent to our ": "",
  "AI Usage": "",
  "This feature is disabled for your organization, please contact your dedicated Customer Success Manager": "",
  "This feature is disabled for your space, please contact your dedicated Customer Success Manager": "",
  "It cannot be enabled because the organization has disabled this feature.": "",
  "Folder(s)": "",
  "Tag(s)": "",
  "Component folder allowlist": "",
  "Component tag whitelist": "",
  "Entry link": "",
  "Entry card": "",
  "Enabling this option lets users browse search results in a modal window, offering search filters and image previews": "",
  "Enable advanced search": "",
  "Let users search stories in a full-screen, modal window that offers filtering, sorting, and pagination.": "",
  "Select how you’d prefer this field displayed: either as a simple link or as an image within a card.": "",
  "Component tags whitelist": "",
  "If you select a folder, the block will be added inside that block folder. Otherwise, the block will be added inside the 'All blocks' section.": "",
  "Tags allow you to categorize components and filter blocks.": "",
  "Block Folder": "",
  "Select a block folder": "",
  "This image will be used as the main preview image for Reference fields.": "",
  "This image will be used as the preview on selecting a Block in the Visual Editor.": "",
  "Preview card": "",
  "Select the field that will be shown in the story card": "",
  "Enable settings on space level": "",
  "Contact sales": "",
  "Your space has reached the maximum number of content folders. Please reach out to your dedicated Customer Success Manager to upgrade your limits.": "",
  "Your space has reached the maximum number of {pageName}. Please consider upgrading to a higher plan if you wish to create additional {pageName}.": "",
  "Your space has reached the maximum number of {pageName} of our self-service plans. Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Your space has reached {percentage}% ({currentNumber} out of {limit}) of the maximum number of {pageName}. Please consider upgrading to a higher plan before you reach the your plan limits.": "",
  "Your organization has reached {percentage}% ({currentNumber} out of {limit}) of the maximum number of {pageName}. Please consider contact your Customer Success Manager or our Sales team to acquire additional seats.": "",
  "Your space has reached {percentage}% ({currentNumber} out of {limit}) of the maximum number of {pageName}. Please consider contacting our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Upgrade your account": "升级你的账户",
  "{pageName} Limit {type}": "",
  "Your space reached the maximum number of {pageName}.\\n Please remove some {pageName} or upgrade to a higher plan.": "",
  "Try to search for an existing user": "",
  "This space is blocked because the last invoice has not been paid. Update your billing info, and you're all set to continue using your space.": "",
  "This space is blocked because the last invoice has not been paid, please contact your Storyblok space owner: <p class=\"base-payment-issue-page__owner\">{ownerEmail}</p>": "",
  "Resolve Payment": "",
  "This space is blocked": "",
  "This space is unpaid": "",
  "App update available.": "",
  "Write with AI": "",
  "Stop generating": "",
  "Insert Below": "",
  "Text input limit exceeded. Maximum allowed characters: 1000": "",
  "Generating...": "",
  "Short": "",
  "Medium": "",
  "Long": "",
  "Very long": "",
  "Contact": "",
  "Blocked Space": "",
  "Unpaid Plan": "",
  "Quick Search": "",
  "Blocked": "",
  "Unpaid": "",
  "I have read, understood and agree with the": "",
  "On {dateReset}, your usage will be reset.": "",
  "Unpublished linked story": "",
  "Password Reset": "",
  "Resend invitation": "",
  "Expired": "过期",
  "Block Folders": "",
  "Create new \"{blockName}\"": "",
  "Collapse All Folders": "",
  "Expand All Folders": "",
  "Toggle Block Folders": "",
  "Blocks outside a folder": "",
  "Type to create a new block": "",
  "then": "",
  "Block folders": "",
  "Block Folder Actions": "",
  "Move '{name}' Folder to...": "",
  "e.g. Global, NavBar, Footer": "",
  "Block folder created successfully!": "",
  "Block folder moved successfully!": "",
  "Move to Folder": "",
  "Folder:": "",
  "Move to another folder": "",
  "Rename tag": "",
  "Create tag": "",
  "Tags actions": "",
  "Delete tag": "",
  "Only admins and user roles with the 'Allow access to Block Library' permission can change blocks.": "",
  "It seems you do not have any blocks in this folder yet. You can create new or move existing blocks inside.": "",
  "It seems you do not have any tags yet.": "",
  "Blocks/Components": "",
  "Search tags": "",
  "Deleting this folder will automatically unlink all blocks associated with this folder.": "",
  "Empty folder": "",
  "Create new tag": "",
  "Folder successfully deleted!": "",
  "Tag successfully deleted!": "",
  "Content Folders": "",
  "AI tokens": "",
  "stories": "",
  "folders": "",
  "datasources": "",
  "assets": "",
  "roles": "",
  "{fieldkey} in {blok} is {error} in {language} language": "",
  "{number} items requiring your attention": "",
  "Required fields": "",
  "Publish anyway": "",
  "Before publishing": "",
  "Before saving": "",
  "default": "",
  "{fieldName} in {language} language": "",
  "The story {name} has been published": "",
  "Error publishing the story {name}: {error}": "",
  "History": "历史",
  "Open preview in new tab": "",
  "Preview not available. Set a preview URL to enable this feature.": "",
  "Preview in new tab": "",
  "Menu": "",
  "Changing the language in the current stack view is not allowed": "",
  "Custom Logo": "",
  "Story scheduled successfully": "",
  "Successful scheduling update": "",
  "Successful scheduling delete": "",
  "Open desktop view": "",
  "Open mobile view": "",
  "Open full-width view": "",
  "Toggle preview url selection": "",
  "Setup Visual Editor": "",
  "by": "",
  "Learn more about Ideas": "",
  "New idea": "",
  "Write, edit, brainstorm, review, and more—with the added power of AI, all in one place": "",
  "Idea": "",
  "Last modified by": "",
  "Scheduled": "已预定",
  "Scheduled Publishing": "",
  "Published": "已发布",
  "with changes": "",
  "Unpublished": "",
  "To get access to longer stories history please upgrade your plan.": "",
  "Workflow update to \"{name}\" by {user}": "",
  "Created by {user}": "",
  "Published by {user}": "",
  "Edited by {user}": "",
  "empty": "",
  "No table values differences but the reference IDs have changed": "",
  "No schema": "",
  "No content changes made yet": "",
  "With each save, a fresh version is generated and changes will be visible here": "",
  "Status changed into {status}": "",
  "This story has no history yet": "",
  "Load more": "",
  "See more entries": "",
  "Editing release content": "",
  "Error issuing plugin session token.": "",
  "Disabled action because the story is already opened as root": "",
  "Disabled action because the story is already open": "",
  "Stack View": "",
  "There are some changes which are not saved. How do you want to proceed?": "",
  "Unsaved changes": "",
  "Form": "",
  "Open Stories List": "",
  "stacked view": "",
  "Your space reached the maximum number of stacked views.\\n Please remove some stacked views or upgrade to a higher plan.": "",
  "The requested story was not found": "",
  "Story not found": "",
  "Info": "",
  "Story Information": "",
  "API": "",
  "Layers": "",
  "Components layers": "",
  "AI Tokens Consumed": "",
  "AI Tokens Remaining": "",
  "Idea/Story": "",
  "No settings page found for the App. It may not be configured.": "",
  "in {location}": "",
  "You don't have the permission to upload or move files to this folder": "",
  "e.g. Icons, Videos, Landing pages": "",
  "No assets found in this folder": "",
  "You also don't have the permission to upload or move files to this folder. Please contact the space admin to get the necessary permissions.": "",
  "By checking this option, all the children folders will be deleted along with the selected parent folder.": "",
  "Are you sure you want to delete this folder?": "",
  "Deep delete folders": "",
  "Delete folder and all its children folders": "",
  "Your role does not give you permission to access ths folder": "",
  "Thank you for your interest in the Ideation Room.": "",
  "Please contact your dedicated Customer Success Manager to find out more about how to get full access to this feature.": "",
  "Learn more about Ideation Room": "",
  "My Favorites": "",
  "1 open thread | {n} open threads": "",
  "Anyone with a link and access to your space will be able to access this idea": "",
  "Free Use & Trial of Beta Version (Idea Room) Terms and Conditions": "",
  "Accept Free Use & Trial of Beta Version (Ideas Room) Terms and Conditions to enable this feature": "",
  "Two-factor authentication is enabled for the organization this space belongs to. Please go to your Account Settings and enable it there too.": "",
  "Note:": "",
  "The restored item will be located in the root directory, if the original folder does not exist.": "",
  "Restoring {totalRestored}/{total}": "",
  "Restoring Status: {totalRestored}/{total}": "",
  "- Successful: {totalRestored}": "",
  "- Failed: {restoreFailed}": "",
  "Edit slug": "",
  "Failed - ": "",
  "this slug already exists": "",
  "Save & Restore": "",
  "Translatable Field": "",
  "Default metadata fields": "",
  "If you set required fields the user will be forced to fill out those fields when uploading a new asset. If you set translatable fields the user will be able to translate that field to the different languages defined at Internationalization.": "",
  "Default Metadata Fields": "",
  "Every: {days} at {hours}": "",
  "Activate automatic {backupFrequency} backups": "激活自动 {backupFrequency} 备份",
  "Every": "",
  "At": "",
  "This key has already being set": "",
  "Key already set, choose another": "",
  "Caution": "",
  "We recommend that you do not store sensitive data in Space-level Settings.": "",
  "{appName} Settings": "",
  "The app requested was not found": "",
  "Hide assets and assets folders (including their subfolders) the role doesn't have permission to upload to": "",
  "Grant upload access to selected asset folders for this role. If you select a parent folder, its entire tree will be automatically selected, and if you want to select a subfolder, the parent folder must be selected as well.": "",
  "Search for asset folders": "",
  "Users within this role will see and have access to assets only from selected folders": "",
  "Search for blocks/content types": "",
  "With this role, the user will not have access to content that the admin or owner does not allow. To select the content that the user will have access to, add the stories that the user can see in the Content tab. And you need to add the role 'Allow reading content' because without this the user can't see the content.": "",
  "With this role, the user will not have access to content that the admin or owner does not allow. To select the content that the user will have access to, add the folders that the user can see in the Content tab. And you need to add the role 'Allow reading content' because without this the user can't see the content.": "",
  "Users with this role will be able to open the Draft JSON URL from the Visual Editor.": "",
  "Users with this role will be able to open the Published JSON URL from the Visual Editor.": "",
  "Allow accessing Draft JSON": "",
  "Allow accessing Published JSON": "",
  "You are using our old Slack integration. Please switch to the new one for more functionalities. Disconnect the old integration below and install the new one from our App Directory.": "",
  "Are you sure you want to proceed?": "",
  "The new Slack plugin is not available for your plan. ": "",
  "Sucessfully disconnected from Slack!": "",
  "This space exceeds one or more limitations of the selected plan; therefore, downgrade to the selected plan is currently unavailable. Please resolve the following limitation to comply with the designated plan to be able to downgrade:": "",
  "Users/Seats": "",
  "{limitOver} users/seats over the plan limit": "",
  "{limitOver} stories over the plan limit": "",
  "{limitOver} content folders over the plan limit": "",
  "{limitOver} blocks/components over the plan limit": "",
  "{limitOver} datasources over the plan limit": "",
  "{limitOver} assets over the plan limit": "",
  "{limitOver} custom roles over the plan limit": "",
  "{limitOver} preview URLs over the plan limit": "",
  "Organization Users": "",
  "Included Seats in Plan": "",
  "Additional Seats": "",
  "Your organization has reached the maximum number of users. Please contact your Customer Success Manager or our Sales team to upgrade your maximum seats limit.": "",
  "Your space has reached the maximum number of users. Please consider upgrading to a higher plan if you wish to invite additional users.": "",
  "Your space has reached the maximum number of users of our self-service plans. Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Are you sure you want to resend the space invitation for the user {user}?": "",
  "Something went wrong while trying to renew the invitation, please try again": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Preview URLs. As a result, you are currently unable to add or modify any existing Preview URLs until you adhere to the limit. Please adjust your usage or upgrade to a higher plan.": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Preview URLs of our self-service plans. As a result, you are currently unable to add or modify any existing Preview URLs until you adhere to the limit. Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Your space has reached the maximum number of Preview URLs. Please consider upgrading to a higher plan if you wish to create additional Preview URLs.": "",
  "Your space has reached the maximum number of Preview URLs of our self-service plans. Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "External Links": "",
  "Add bookmarks for links you want to find quickly.": "",
  "Comment or add others with {'@'}": "",
  "+{n} more reply | +{n} more replies": "",
  "List of comments": "",
  "Write a comment and notify others with {'@'}": "",
  "Unread": "",
  "Selected text": "",
  "Delete thread": "",
  "Mark as read": "",
  "Mark as unread": "",
  "Re-open thread": "",
  "Resolve thread": "",
  "Delete Thread": "",
  "Are you sure you want to delete the thread?": "",
  "Inline comments | Inline comments (1) | Inline comments ({n})": "",
  "Global comments | Global comments (1) | Global comments ({n})": "",
  "No resolved comment threads": "",
  "Simply select the text you want to comment on and click on the comment bubble icon.": "",
  "Leave feedback": "",
  "Link Stories & External Links": "",
  "Links": "",
  "Only organization admins/owners are allowed to {routeErrorText}": "",
  "You have not enabled two-factor authentication (2FA)": "",
  "Enable 2FA": "",
  "You will only be able to access the spaces from this organization once you set up the Two-factor Authentication (2FA) in your Account Settings.": "",
  "A space is an area to manage and store content for a specific project.": "",
  "No spaces were created yet": "",
  "Manage Region access": "",
  "Select regions where organization members can create new spaces.": "",
  "You need to select at least one region.": "",
  "Security & Access": "",
  "Organization Security": "",
  "Regions Access": "",
  "2FA": "",
  "Organization Settings Tab": "",
  "Two-Factor Authentication": "",
  "Password reset link sent": "",
  "Confirm Password Reset": "",
  "A password reset link has been sent to the selected users": "",
  "Send password reset link": "发送密码重置链接",
  "User password reset link has been sent.": "",
  "Your organization has reached the maximum number of users. Please contact your Customer Success Manager or our Sales team to acquire additional seats.": "",
  "Yesterday": "",
  "Oops, there were some problems": "",
  "You should have the role \"admin\" in this space to install this app.": "",
  "Encode Preview URLs": "",
  "With this configuration, the url sent to the iframe will be encoded, meaning that attributes such as [ and ] will be changed to %5B and %5D.": "",
  "Encode URL": "",
  "Live Chat": "",
  "Disable non-translatable fields in languages other than the Default language": "",
  "Add a condition": "",
  "Remove Field": "",
  "Remove tab": "",
  "Add new preset": "",
  "Delete tab": "",
  "Click to update your template": "",
  "Button Menu": "",
  "Toggle Filter": "",
  "Sort by": "",
  "Close block library menu": "",
  "Open block menu": "",
  "Paste From Clipboard History": "",
  "Add Assets": "",
  "Open Story": "",
  "Table options": "",
  "View the discussion": "",
  "More Options": "",
  "No versions available": "",
  "There are no versions of the story available in your plan retention period. Please upgrade to a higher plan to access the extended version history.": "",
  "This version is already selected": "",
  "Published in {releaseName}": "",
  "{user} Published {releaseName}": "",
  "at {date}": "",
  "Unpublished by {user}": "",
  "Scheduled by {user}": "",
  "Cronjob": "",
  "Desktop-Only Content": "",
  "For a better experience, please access this feature on a desktop computer.": "",
  "Get access to comparison view": "",
  "To get access to the comparison view please upgrade to (higher plan)": "",
  "No other versions": "",
  "It looks like there are no other versions to compare at the moment.": "",
  "The selected versions to compare have no content difference. Please select another version.": "",
  "See more details": "",
  "Select version": "",
  "Get access to visual preview": "",
  "To get access to the visual preview, please upgrade to a higher plan": "",
  "JSON": "",
  "XML": "",
  "Asset actions": "",
  "Delete datasource entry": "",
  "Add Tooltip to Favorites": "",
  "Toggle filter menu": "",
  "More actions": "",
  "Restore deleted content": "",
  "Open settings": "",
  "Enable entering the number of days after which past versions will be deleted.": "",
  "Enable the deletion of past versions": "",
  "Please define a number between {minNum} and {maxNum} for your custom retention period.": "",
  "Please define a number greater than {minNum} for your custom retention period.": "",
  "History settings saved.": "",
  "Failed to save history settings.": "",
  "Sort list in alphabetical order": "",
  "Sort list by hidden first": "",
  "Update Bookmark": "",
  "Close Sidebar": "",
  "Anchor ID: {id}": "",
  "Remove anchor": "",
  "Invalid filename. The file has unexpected dots in the name \"{name}\", please remove them and try again.": "",
  "In order to install the {appName} app, first select the space where the app will be installed.": "",
  "Organization": "组织",
  "Partner": "",
  "Workflow stages reordered successfully": "",
  "Contact Support": "",
  "To complete the installation of Shopify V2, select the space where the store will be linked.": "",
  "Installation successful": "",
  "Installation failed": "",
  "We encountered an issue while installing Shopify V2. Please visit the Shopify App Store and try the installation again.": "",
  "There was a problem in loading the support chat. This might be due to some browser blocking plugins being active.": "加载支持聊天时发生问题。 这可能是因为一些浏览器屏蔽插件在起作用。",
  "There was a problem in loading the support chat. This might be due to some browser extension being active.": "",
  "Change technical name": "",
  "Field name": "",
  "Change field name": "更改字段名",
  "Use App Bridge (experimental)": "",
  "Enable this option only if your plugin is using the Storyblok App Bridge.": "",
  "This code is considered equal to another existing one. Please, rename one.": "",
  "Index is not defined": "",
  "This name already exists.": "",
  "How to properly setup internazionalization in Storyblok": "",
  "To avoid potential conflicts, we suggest using language codes with - instead of _. For example, {code1} and {code2}.": "",
  "For further information, see the {doc}.": "",
  "AI Complete": "",
  "AI Shorten": "",
  "AI Extend": "",
  "AI Rephrase": "",
  "AI Summarize": "",
  "AI Simplify": "",
  "AI Tone": "",
  "AI Emoji": "",
  "AI Translate": "",
  "AI TLDR": "",
  "AI Spelling": "",
  "document": "",
  "Choose how Storyblok looks to you": "",
  "Single theme": "",
  "Sync with system": "",
  "Custom theme": "",
  "{themeLabel} theme option": "",
  "Vision assistive": "",
  "Light": "",
  "Dark": "",
  "Light high contrast": "",
  "Light Tritanopia": "",
  "Light Protanopia & Deuteranopia": "",
  "Dark high contrast": "",
  "Dark Tritanopia": "",
  "Dark Protanopia & Deuteranopia": "",
  "Concepts": "",
  "Activity Log Period limit": "",
  "To access the content of the {pipelineName} pipeline, you need to deploy it from the source. Please contact your space admin for permission to proceed.": "",
  "No asset custom metadata fields remaining in your current plan. | {number} asset custom metadata field remaining in your current plan. | {number} asset custom metadata fields remaining in your current plan.": "",
  "Please consider contacting our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Please reach out to your dedicated Customer Success Manager, if you want to upgrade your limits.": "",
  "Current Plan": "",
  "Limits Overview": "",
  "{frequency}": "",
  "Your space has reached or exceeded at least one of the current plan limits.": "",
  "Please consider contacting your dedicated Customer Success Manager.": "",
  "Please consider upgrading to a higher plan and increase your limit.": "",
  "Included": "",
  "This feature is installed but not included in your current plan": "",
  "Usage": "使用情况",
  "Limit": "",
  "{value} {unit}": "",
  "Your space has reached at least {percentage}% of the maximum limit.": "",
  "Your space has reached or exceeded the maximum limit.": "",
  "Monthly Traffic included": "",
  "Seats included": "",
  "Max Additional Seats": "",
  "API Requests per month": "",
  "Components / Blocks": "",
  "Preview Environments": "",
  "Number of Datasources": "",
  "Number of Assets": "",
  "Max Asset Size": "",
  "Content Versioning Retention": "",
  "Activity Log": "",
  "Webhook Log Retention": "",
  "Custom Roles": "",
  "Custom Workflows": "",
  "Custom Workflow Stages": "",
  "S3 Backup Frequency": "",
  "Scheduling & Releases": "",
  "CONCURRENT": "",
  "Scheduled Single Stories": "",
  "Pipeline Stages": "",
  "Custom Metadata Fields": "",
  "Replace Assets": "",
  "SEO Meta Tags": "",
  "Task Manager": "",
  "Translatable Slugs": "",
  "Webhook Secrets": "",
  "Single Story Scheduling": "",
  "Access Token Scopes": "",
  "Advanced Paths": "",
  "Collaboration": "",
  "Field Comments": "",
  "Forced 2FA": "",
  "Language Export": "",
  "Language Import": "",
  "Pipeline / Content Staging": "",
  "Shared Components": "",
  "Favorite Stories and Folders": "",
  "Visualize Unpublished Relations": "",
  "Payment via Wire Transfer": "",
  "Restricted IP address range": "",
  "Conditional Fields": "",
  "Single Sign-On": "",
  "{limitOver} webhooks over the plan limit": "",
  "Asset Custom Metadata Fields": "",
  "{limitOver} asset custom metadata fields over the plan limit": "",
  "Your plan includes {limit_in_days} day of webhook logs. If you need to search for logs older than this, {upgrade_action} | Your plan includes {limit_in_days} days of webhook logs. If you need to search for logs older than this, {upgrade_action}": "",
  "please reach out to your dedicated Customer Success Manager to upgrade your limits.": "",
  "please consider upgrading to a higher plan.": "",
  "please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "No webhooks remaining in your current plan.\\nPlease contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "No webhooks remaining in your current plan.\\nPlease reach out to your dedicated Customer Success Manager to upgrade your limits.": "",
  "No webhooks remaining in your current plan.\\nPlease consider upgrading to a higher plan if you wish to create additional webhooks.": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Custom Workflows of our self-service plans.": "",
  "As a result, you are currently unable to add or modify any existing Custom Workflow until you adhere to the limit. Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Custom Workflows": "",
  "As a result, you are currently unable to add or modify any existing Custom Workflow until you adhere to the limit. Please reach out to your dedicated Customer Success Manager to upgrade your limits.": "",
  "As a result, you are currently unable to add or modify any existing Custom Workflow until you adhere to the limit. Please adjust your usage or upgrade to a higher plan.": "",
  "No workflows remaining in your current plan.": "",
  "Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Please reach out to your dedicated Customer Success Manager to upgrade your limits.": "",
  "Please consider upgrading to a higher plan if you wish to create additional workflows": "",
  "Please consider upgrading to a higher plan if you wish to create additional custom workflows.": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Custom Workflows. As a result, you are currently unable to add or modify any existing Custom Workflow until you adhere to the limit. Please adjust your usage or upgrade to a higher plan.": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Custom Workflows of our self-service plans. As a result, you are currently unable to add or modify any existing Custom Workflow until you adhere to the limit. Please contact our Sales Team to get additional information about our Enterprise offer.": "",
  "Your space has exceeded the maximum number of Custom Workflows. As a result, you are currently unable to add or modify any existing Custom Workflow until you adhere to the limit. Please reach out to your dedicated Customer Success Manager to upgrade your limits.": "",
  "No custom workflows remaining in your current plan.": "",
  "Custom workflows are not available in your current plan.": "",
  "No workflows remaining in your current plan. | Only {n} workflow remaining in your current plan. | {n} workflows remaining in your current plan.": "",
  "Topic": "主题",
  "Level": "级别",
  "Select a period": "选择一个时期",
  "I have read and agree to the {partnerAgreement}": "",
  "Storyblok needs the contact information you provide to us to contact you about our products and services that you’ve requested. For information about our privacy practices and commitment to protecting your privacy, please review our {privacyPolicy}.": "",
  "This email will be used to verify your partner account, send you important messages, such as feature updates and breaking changes. Wrong Email?": "",
  "As a partner, you must have a valid Stripe account linked to your Partner account to begin receiving revenue share based on the clients you have brought in. It is very important to note that if you create spaces before linking your Stripe account, you will not receive revenue share for those spaces": "",
  "I agree to the {termsOfService} and {privacyPolicy}": "我同意 {termsOfService} 和 {privacyPolicy}",
  "{usedTokensNum} out of {totalTokensNum} AI tokens": "",
  "{usedPercentage} of your monthly limit": "",
  "To confirm, type {keyword} in the box below": "",
  "For Field: {componentName} ({componentType})": "",
  "The Field {componentName} ({componentType}) will be {pastVerb} when {listOfConditions}": "",
  "{readDocumentation} of this setting": "",
  "This template is using the syntax from {oldVersion}. Update it to the new syntax from {newVersion}. Read our {migrationGuide} for more information.": "",
  "With this change, you will not be able to insert more stories with the following content types: <span>{contentTypes}</span>. The stories that already have these content types will remain in the folder normally.": "",
  "{contentType} created!": "",
  "This space is unpaid and will be <strong>blocked within {remainingDaysUntilBlocking} day</strong>. Update your billing info, and you're all set to continue using your space. | This space is unpaid and will be <strong>blocked within {remainingDaysUntilBlocking} days</strong>. Update your billing info, and you're all set to continue using your space.": "",
  "This space is unpaid and will be <strong>blocked within {remainingDaysUntilBlocking} day</strong>, please contact your Storyblok space owner: <p class=\"base-payment-issue-page__owner\">{ownerEmail}</p> | This space is unpaid and will be <strong>blocked within {remainingDaysUntilBlocking} days</strong>, please contact your Storyblok space owner: <span>{ownerEmail}</span>": "",
  "Enter a word, without spaces to make a unique id, called an ‘anchor’. Then you’ll be abe to link directly to this section of your content.": "",
  "In order to upgrade your space, please contact your Storyblok space owner: {ownerEmail}": "",
  "Your role does not have permission to view this story": "",
  "No traffic usage yet | {totalBytes} of traffic usage in the past month | {totalBytes} of traffic usage in the past months": "",
  "{limitPercent}% of your {annualOrMonthly} limit": "",
  "{amountInBytes} out of {limit}": "",
  "{amountInBytes} Remaining": "",
  "Tokens that have been generated to access the {api}": "",
  "There are no blocks that match your current search, but you can always add a new block": "",
  "Filter 1 component block | Filter {n} component blocks": "",
  "Your space is on the {planName} plan.": "",
  "The {app} app requires the {requiredPlan} plan.": "",
  "Duplicating 1 block | Duplicating {count} blocks": "",
  "Move block | Move {n} blocks": "",
  "Are you sure you want to delete the following block: <span>{blockNames}</span>? This action cannot be undone. | Are you sure you want to delete the following blocks: <span>{blockNames}</span>? This action cannot be undone.": "",
  "1 block copied | {n} blocks copied": "",
  "The following blocks could not be {duplicatedOrPasted}": "",
  "1 block successfully {actionType}! | {n} blocks successfully {actionType}!": "",
  "{numberOfUpdates} from previous 7 days": "",
  "{user} mentioned you in a {discussion}": "",
  "Once you delete the {pageName} page, no one will be able to open it, and there's no turning back.": "",
  "Resolved ({n})": "",
  "Open ({n})": "",
  "Size: {tableSize}": "",
  "Date & Time": "",
  "1 update by {author} | {n} updates by {author}": "",
  "In order to list the activities within your organization, use the filter to select a space.": "",
  "Icon {iconName}": "",
  "1 item | {n} items": "",
  "Folders were not updated": "",
  "Assets were not updated": "",
  "Your role does not have permission to manage this folder": "",
  "Are you sure you want to restore the following asset: <span>{asset}</span>? | Are you sure you want to restore these {n} assets?": "",
  "Permanently delete one asset? | Permanently delete {n} assets?": "",
  "The asset could not be restored | The assets could not be restored": "",
  "Your role does not have permission to manage this datasource": "",
  "By default, every idea you create is considered your draft idea, and it is visible only to you until you choose to share it publicly with everyone in the space.": "",
  "Your role does not have permission to view this": "",
  "The item has been moved! | The items have been moved!": "",
  "All content that is currently on the source pipeline and the releases you select.": "",
  "e.g. Black Friday {year}": "",
  "{nameOfRelease} was successfully published.": "",
  "A newer version of this content item has been found in the database.": "在数据库中发现了此内容的一个较新版本。",
  "Please choose how you want to proceed.": "",
  "Costs per additional user seat (in one space for every plan) {currencySymbol}9.00/month": "",
  "Learn more about npx and Storyblok {here}": "",
  "The Asset custom metadata is not available in your plan. {upgradePlan}, or {learnMore}.": "",
  "Overwrite the existing space and you will loose all existing data. The process can take minutes to hours depending on the number of content items in the backup.": "",
  "We recommend you use - in your language codes to avoid duplicate languages codes being created using the _ for example {dashedCode} instead of {underscoredCode}": "",
  "The settings below only apply if you are using the old {renderingServiceApp}.": "",
  "With Storyblok's pipeline, stages define a strict content staging workflow in your space. This is crucial if you want to create a reliable production environment. You can define multiple stages, each with its own API access token for your content, to preview and test before it goes live. Check out our {pipelineDoc} for details.": "",
  "Add datasources the user should have access to (acts as allow list). If no item is selected the user has rights to edit all datasources.": "",
  "{learnMore} about the Development spaces in the Storyblok Partner Program.": "",
  "Do you have questions about pricing or billing? {contactUs}.": "",
  "Your space is subscribed to an old Storyblok plan, and it won't change unless you decide to switch to one of our new plans. Learn more in our article {titleOfArticle}.": "",
  "(canceled on {planCancelationDate})": "（于 {planCancelationDate} 取消）",
  "Current Plan: {planName} {monthlyOrAnnual} {canceledOn}": "",
  "Utilization": "",
  "Please be aware that exceeding the allocated space limits for your plan will incur charges for each limit exceeded. Below, you can see the estimated additional charges based on your current consumption that will be applied by the end of the month, as per our Terms of Service. Alternatively, you can upgrade to a higher plan or contact our Sales Team if you exceed the limitations of our self-service plans.": "",
  "Pay-As-You-Go": "",
  "Previous Month: {period}": "",
  "Current Month: {period}": "",
  "Pack": "",
  "Pack of {amount} {feature}": "",
  "Additional Traffic: {date}": "",
  "Traffic Boost": "",
  "Currently, there are no traffic boost invoices.": "",
  "Enabling the user <span>{userName}</span> will allow this user to access the organization spaces.": "",
  "Disabling the user <span>{userName}</span> will keep this user from accessing organization spaces.": "",
  "Deleting the deal with the name {companyName} will permanently remove it from this board.": "",
  "For additional help, {contactSupport} or {chatWithSupport}": "",
  "Great job, you finished the {name} course": "",
  "We encourage you to take other similar courses, your progress will be saved so you can leave or resume a course at any time.": "",
  "For additional help, {contactUs} or chat with us on {discord}, {linkedin} or {twitter}": "",
  "{courseName} cover": "",
  " This course takes approximately {time} to complete but may take {moreTime} depending on your existing knowledge and experience. {progressSaved}": "",
  "Internal Tag": "",
  "Confidentiality Disclaimer": "",
  "If enabled, this message can't be blank.": "",
  "Confidentiality disclaimer": "",
  "Display the following confidentiality message as a modal to all organization users every time they log into the Storyblok application.": "",
  "Custom message": "",
  "No character remaining | {count} character remaining | {count} characters remaining": "",
  "AI Translation": "",
  "This feature consists of using AI for translations.": "",
  "Search fields...": "",
  "There are no items to show": "",
  "Collapse": "",
  "Expand": "",
  "Duplicate in Org": "",
  "There is no content to be translated": "",
  "Translate using AI": "",
  "AI Translate to {language}": "",
  "Translated content from AI": "",
  "Generate New Translation": "",
  "Add Translated Content": "",
  "AI-Powered Feature Terms": "",
  "Do you want to translate the text-based fields using AI?": "",
  "Do you want to create a clone and translate all the text-based fields using AI?": "",
  "Please define your target language and field you want to translate.": "",
  "Please define your target language.": "",
  "Target language": "",
  "Fields you want to translate": "",
  "Translation in progress...": "",
  "Current story:": "当前故事：",
  "Clone All": "",
  "Merge All": "",
  "Story content not found": "",
  "1 item selected | {n} items selected": "",
  "Publish All": "",
  "Do you want to translate all the translatable text-based fields from the default language to {language} using AI?": "",
  "The requested \"{storyName}\" is a folder and cannot be opened in the Editor": "",
  "Event Held": "",
  "To Language": "",
  "Story Translation": "",
  "Text-based Field Translation": "",
  "Dimensions Story": "",
  "Dimensions Fields": "",
  "Scheduled: { publishDate }": "",
  "space": "空间",
  "Duplicate {space}": "",
  "Duplicate {space} in {org}": "",
  "By setting custom metadata fields as required, users are prompted to provide required information during the upload of a new asset.": "",
  "Your plan allows you to have infinite custom fields. Check out the {documentation} for more details.": "",
  "Your plan allows you to have up to {totalNumber} custom fields. Check out the {documentation} for more details.": "",
  "Please choose a space": "",
  "Enable Timeout session customization": "",
  "Session timeout is the amount of time a user can remain idle before the session is terminated. The user must log in again after their session times out. The default timeout is 7 days.": "",
  "Inactivity Timeout": "",
  "Day(s)": "",
  "Hour(s)": "",
  "Disable Private Spaces": "",
  "With this option enabled, all users who participate in your organization will not be able to create individual spaces, only being restricted to creating spaces directly in your organization.": "",
  "Spaces Creation": "",
  "Session Timeout": "",
  "{userName} added Asset to {element}": "",
  "{userName} removed Asset from {element}": "",
  "{userName} published {element}": "",
  "{userName} deployed {element}": "",
  "{userName} updated {element}": "",
  "{userName} created {element}": "",
  "{userName} deleted {element}": "",
  "{userName} resolved {element}": "",
  "{userName} enabled {element}": "",
  "{userName} disabled {element}": "",
  "This feature enables you to generate text inside the Ideas and Visual Editor using OpenAI. Changes here affect all spaces and users in your organization.": "",
  "This feature enables you to generate text inside the Ideas and Visual Editor using OpenAI. Changes here affect all space users.": "",
  "Component technical name was changed": "",
  "Content type changed from {previousContentType} to {currentContentType}": "",
  "Save story configuration": "",
  "Parameters": "",
  "{userName} renamed component {element}": "",
  "{userName} renamed field {element}": "",
  "Space Type: {spaceTypeName}": "",
  "Updated {date}": "",
  "Select the type of space to be created: Standard Spaces for new projects and idea development, or Pro Spaces for critical projects and scaling needs.": "",
  "External user": "",
  "Space Type": "",
  "(Standard: {standardCount} / Pro: {proCount})": "",
  "(Standard: {standardCount} / Pro: {proCount} / Other: {othersCount})": "",
  "Enable Individual Translation Publishing": "",
  "Confirm your changes": "",
  "You are about to make a change that may <strong>unpublish</strong> stories currently published in other languages, keeping only the <strong>default language story published</strong>. This may happen because of the option \"Enable Individual Translation Publishing\". Do you want to continue?": "",
  "Organization Spaces with access - {spacesWithAccess} (Standard: {standardCount} / Pro: {proCount})": "",
  "Organization Spaces without access - {spacesWithoutAccess} (Standard: {standardCount} / Pro: {proCount})": "",
  "Standard Spaces": "",
  "This organization has no Standard Spaces created | This organization has 1 Standard Space created | This organization has {count} Standard Spaces created": "",
  "Pro Spaces": "",
  "This organization has no Pro Spaces created | This organization has 1 Pro Space created | This organization has {count} Pro Spaces created": "",
  "you have {n} story assigned to you. | you have {n} stories assigned to you.": "",
  "Open Fact Sheet": "",
  "This space is currently subscribed to the <span>{spacePlan}</span> plan with a maximum of <span>{spaceMaxUsers}</span> user. | This space is currently subscribed to the <span>{spacePlan}</span> plan with a maximum of <span>{spaceMaxUsers}</span> users.": "",
  "Please get in touch with the space owner.": "",
  "1 Free user seat included": "",
  "Everything in Business, and:": "",
  "Continue for free": "",
  "Free": "",
  "The {planName} plan includes <span class=\"text-teal\">1 team member seat</span>. | The {planName} plan includes <span class=\"text-teal\">{n} team member seats</span>.": "",
  "Additional seats will be automatically charged by <span class=\"text-teal\">{currencySymbol}{price} per seat/{yearOrMonth}</span>.": "",
  "year": "",
  "month": "",
  "Limited number of {feature} exceeded": "",
  "Lose access to {app}": "",
  "Custom number of users included": "",
  "Custom limits for add. user seats": "",
  "Only shows assets with more than 300MB usage": "",
  "This will disable/enable the example preview in the visual editor, which you have when creating a demo space. It also removes the banner that notifies you that it is a demo space.": "",
  "Accessible Items": "",
  "Accessible Items:": "",
  "Locked for editing": "",
  "Editing is not allowed for this workflow stage. To make changes to the story, update the workflow stage to a stage that allows changes.": "",
  "The user {user} is currently editing this content.": "",
  "Editing are not allowed for this story.": "",
  "Action required": "",
  "1 of which is included | {n} of which are included": "",
  "add additional user seats": "",
  "To remain within your limits, please remove 1 user. | To remain within your limits, please remove {n} users.": "",
  "1 user selected | {n} users selected": "",
  "1 of {exceededUsers} user selected | {n} of {exceededUsers} users selected": "",
  "{actionRequired}: The targeted {planName} plan includes 1 free user | {actionRequired}: The targeted {planName} plan includes {n} free users": "",
  "{actionRequired}: The targeted {planName} allows you to have up to {n} user ({freeSeatsIncluded}) in your space | {actionRequired}: The targeted {planName} allows you to have up to {n} users ({freeSeatsIncluded}) in your space": "",
  "To remain within your limits, please remove 1 user or {addUsers}. | To remain within your limits, please remove {n} users or {addUsers}.": "",
  "This story is locked due to its workflow stage": "",
  "Enter your options as a JSON array.": "",
  "[\"your_first_value\", \"your_second_value\", \"your_third_value\"]": "",
  "Editing is not allowed for this workflow stage": "",
  "Disabled in {stage} stage": "",
  "Locked: Currently being edited by {user}": "",
  "Locked: Currently being edited": "",
  "The asset has been successfully updated": "",
  "This action is not allowed at this workflow stage": "",
  "Tag assigned to locked stories": "",
  "This tag cannot be deleted because contains locked stories by a workflow stage.": "",
  "Are you sure you want to delete the tag \"{tagName}\"? This action cannot be undone. | Are you sure you want to delete these tags? This action cannot be undone.": "",
  "You can get this ID from your SSO provider.": "",
  "Remove users & downgrade": "删除用户和降级",
  "Lock editing": "",
  "Lock visual editor from editing when in this stage": "",
  "Users will not be able to edit the content when in this workflow stage. To edit the content, users will have to move it to another stage which is unlocked.": "",
  "{userName} locked {element}": "",
  "{userName} unlocked {element}": "",
  "The space has an ongoing subscription. In order to link this space to your organization, please contact your dedicated Customer Success Manager to unsubscribe {spaceName} from its current plan and try again.": "",
  "Delete \"{tagName}\" tag": "",
  "blocks": "区块",
  "ideas": "",
  "resources": "",
  "Are you sure you want to delete the \"{tagName}\" tag?\\n You will lose the ability to filter or search for {resource} based on this tag.": "",
  "Learn more about App Bridge.": "",
  "1 day | {n} days": "",
  "1 day left in the trial | {n} days left in the trial": "",
  "1 day left in the trial - Contact space owner to upgrade. | {n} days left in the trial - Contact space owner to upgrade.": "",
  "Deactivated for your current plan": "",
  "Requires plan: {requiredPlanName}": "",
  "View assets": "",
  "Manage tags": "",
  "1 asset selected | {n} assets selected": "",
  "Add tag": "",
  "Merge tags": "",
  "1 / 1 asset | {tagInAssets} / {n} assets": "",
  "Clear tag from asset | Clear tag from assets": "",
  "Clear \"{tagName}\" tag from 1 asset | Clear \"{tagName}\" tag from {n} assets": "",
  "Are you sure you want to clear this tag?": "",
  "Yes, clear tag": "",
  "Apply \"{tagName}\" tag to 1 asset | Apply \"{tagName}\" tag to {n} assets": "",
  "Are you sure you want to apply this tag?": "",
  "Yes, apply": "",
  "Unknown": "",
  "True": "",
  "False": "",
  "A timeout occurred! This story seems to be too long. To avoid waiting, you can also translate individual fields.": "",
  "Character limit reached": "",
  "exceeding its character limit": "",
  "Step size": "",
  "Apply filters": "",
  "You are currently exceeding the {pageName} limit of your pricing plan. Starting August 1st, we implemented overage fees to maintain the performance of our platform. Thank you for your understanding and support. For questions, please see this {document}.": "",
  "Save & schedule anyway": "",
  "You are not allowed to edit this datasource": "",
  "Favorite Ideas": "",
  "Favorite Spaces": "",
  "Remove favorite": "",
  "Remove Favorite": "",
  "Favorite filter": "",
  "Please enter the SSO URL you want to add (example: https://xyz--storyblok.xyz.visual.force.com/apex/StoryblokAdmin)": "",
  "Organization updated successfully!": "",
  "Favorite Projects": "",
  "Invalid format": "",
  "Paste from Clipboard": "",
  "This action is not available from the toolbar, but you can still use": "",
  "to paste": "",
  "Has the slug '{slugValue}'": "",
  "Extended Character Set in Story Slugs": "",
  "Whether to allow characters in the story slugs that needs needs to be URL encoded (percent-encoded).": "",
  "When enabled, the entire Latin and Greek subscripts are also allowed. This means that you need to URL encode the slugs. Storyblok might extend the character set in the future.": "",
  "Enable Extended Character Set": "",
  "When disabled, only the characters {digits}, {azLower}, {azUpper}, underscores ({underscore}), hyphen-minus symbols ({minus}), and plus symbols ({plus}) are allowed. This means that you don't need to URL encode the slugs.": "",
  "This operation will take a while to execute: at least {total} content items that reference this component will be updated. Please ensure that no other users are active before proceeding, and avoid modifying any content until the update process is complete.": "",
  "⌘ + S": "",
  "Duplicate {n} items": "",
  "Duplicating {totalDuplicated}/{total}": "",
  "Duplicating Status: {totalDuplicated}/{total}": "",
  "- Successful: {totalDuplicated}": "",
  "- Failed: {duplicateFailed}": "",
  "This slug already exists": "",
  "Enable two-factor authentication (2FA)": "",
  "character | characters": "",
  "Maximum number of characters exceeded \\n({amount} {context} entered, {message})": "",
  "Permission Denied": "",
  "Disable editing name and slug of Stories or Folder for non-selected languages.": "",
  "This role will not be able to change (translate) the name and the slug in the configuration of Stories and Folders.": "",
  "Enables defining the Story/Folder name and slug in the default language during creation.": "",
  "Story status": "",
  "Creating content is not allowed for this workflow stage": "",
  "Close dialog": "",
  "The tag name must not exceed {limit} characters": "",
  "Tags associated with success": "",
  "{amount} character remaining | {amount} characters remaining": "",
  "{amount} character above the limit—please shorten the text to no more than {limit} character | {amount} characters above the limit—please shorten the text to no more than {limit} characters": "",
  "{minAmount} option is required | {minAmount} options are required": "",
  "Option limit reached": "",
  "{amount} option remaining | {amount} options remaining": "",
  "{amount} option above the limit—please reduce the options to no more than {limit} | {amount} options above the limit—please reduce the options to no more than {limit}": "",
  "You are editing a Story in a Release. You can only change workflow stages from the current version of the story.": "",
  "Release date & time": "",
  "{n} team member | {n} team members": "",
  "Unassigns users and roles when the content is published": "",
  "The content will automatically unlock in {countdown}.": "",
  "This language is currently not supported by the AI translation service. Please select a supported language in the Internationalization section of your Space Settings.": "",
  "{progress}% done..": "",
  "An error occurred. If the problem persists, please reach out to our Customer Support.": "",
  "AI translation language": "",
  "You can’t change this value for the default language": "",
  "Please select an AI translation language": "",
  "Can manage spaces and apps": "",
  "Can manage users, spaces, apps, partner account settings and see finances": "",
  "Has workflow stage": ""
}
